<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>冷藏室</title>
  
  <subtitle>写作无疆界，创作无高墙</subtitle>
  <link href="/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="http://sorossnowboy.github.io/"/>
  <updated>2020-08-17T14:24:54.717Z</updated>
  <id>http://sorossnowboy.github.io/</id>
  
  <author>
    <name>写文比绣花还慢</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="https://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>【雷安】真实梦境 第二章 地下</title>
    <link href="http://sorossnowboy.github.io/2020/08/17/a2/"/>
    <id>http://sorossnowboy.github.io/2020/08/17/a2/</id>
    <published>2020-08-17T13:57:52.000Z</published>
    <updated>2020-08-17T14:24:54.717Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p><a href="http://soros45.lofter.com/post/1ea9b090_1ca409147" target="_blank" rel="noopener">lofter原贴</a><br>上一章lofter评论区选择结果：3票A，13票B，19票C，估计是怕触发死亡，大家的选择很稳妥，得不到啥好感度和关于布伦达的线索，但也不会有危险。</p><p><strong>第二章 地下</strong></p><p>　　安迷修没有追问任何事情，身为赏金猎人，拿钱办事天经地义，至于事情的内幕，布伦达不愿告知，他便无从过问。</p><p>　　有的时候知道太多，并不一定是件好事情。</p><p>　　距离行动的时间还很早，安迷修确认过今夜需要被送往安全区边界的“东西”之后，并没有在布伦达的房间内逗留太久，只是劝他最好在白天补一觉以便在凌晨保持头脑清醒。</p><p>　　 “随身携带武器防身是个好习惯，但你需要的仅仅是戒备，而不是敌意。”棕发的赏金猎人在临走前将掉在地上的短刀拾起，递给他，“我大概在午夜12点左右来接你。”</p><p>　　<a id="more"></a>布伦达侧躺在床上，一只手垫在枕头下，他的手腕还在隐隐作痛，这是安迷修做的好事。</p><p>　　外面仍旧在下雨，天空沉暗阴郁。他没有挂上窗帘，但除了灰蒙蒙，窗外什么也看不见。</p><p>　　他闭上眼睛，一张刚刚才见过的脸在脑海中一闪而过。</p><p>　　在资源匮乏又危机四伏的环境，人性中的灰暗面会被彰显，被生活逐渐侵蚀的浑浊灵魂总会从眼睛中流露出来。贪婪的、孤寂的、幽怨的、敌视的、恐惧的，这是他多年来司空见惯的眼神，但他注意到刚才那个人不是。</p><p>　　这个棕发男人有着一双温和的湖绿色眼睛，以及不太像是干赏金猎人这种灰色行当的人能够拥有的清澈眼神。</p><p>　　意识逐渐朦胧，困意袭来，窗外的雨声成为了整个世界唯一的背景，环境的温度在以人类无法察觉的微小差异缓慢下降。</p><p>　　布伦达稍微蜷起了身，半梦半醒中他隐约听见了蛋壳破碎的响动，像是细缝缓慢地沿着蛋壳的表面开裂。</p><p>　　紫色的眼睛在黑暗中睁开，似乎夜幕已然降临。雨已经停下了，但仍旧很冷，让在他不知不觉中整个人完全蜷缩了起来。</p><p>　　鼻尖呼出的热气在空中雾化，他愣了一下，撑起身伸手打开了桌上的台灯。</p><p>　　屋内被光线映亮，透过玻璃只能看见窗外弥漫着的浓郁雾气。白色的冰霜沿着玻璃的边缘向中心延伸，如同缓慢爬上窗户的藤蔓。外面的黑暗和寒冷在向屋内突围。</p><p>　　即使到了5月下旬，波士顿有时依旧非常寒冷，历史记录最低可达华氏40度（4.4 ℃），结霜并不是没有可能。</p><p>　　似乎有无数的黑影在窗外的浓雾中涌动环绕。布伦达凑近玻璃，眯起眼睛朝外看去。</p><p>　　枯瘦如巨型蜘蛛般的手掌忽然拍打在脸前的玻璃上，他猛地后退远离窗户。</p><p>　　寒意穿透了皮肉，一直刺入骨髓，从缝隙间钻入胸腔，带来一种令人恐惧的冰冷。</p><p>　　这种连带着心脏都被扯动得颤抖的恐惧如此熟悉。</p><p>　　又来了。他想。这种幻觉又来了。</p><p>　　外面的东西仿佛受到了感召般围拢过来，它们兴奋地挥动起惨白的手掌，急促地集中过来拍打着玻璃，如同演唱会台下挥舞手臂的狂热观众。最后拍打声变成了尖锐物在玻璃上划过的刺耳声音——布伦达觉得那是它们的指甲。</p><p>　　这是幻觉。</p><p>　　窗户挡住了外面的东西，但挡不住凛冽的寒气。他觉得刺骨地冷，仿佛全身的关节都被冻住了。</p><p>　　一个影子穿过浓雾凑近了窗户，用没有掌纹的手掌紧贴在玻璃上。布伦达看清了对方的脸。</p><p>　　那是一个男孩的脸，他的嘴唇是骇人的青紫色，苍白的面容上，一双冰蓝色的眼睛空洞无神——如此熟悉的脸，却带着陌生的、没有温度的眼神。下一秒，它被身后无数挤上来的影子拖拽进了浓雾中。</p><p>　　胸膛中仿佛有什么东西在细微开裂，他的心脏忽然抽痛了一下。</p><p>　　走廊深处隐约传来低沉的嘶吼。他艰难地回过头，目光落在了门把手上。</p><p>　　金属把手在缓慢地转动，发出生锈的酸涩声。</p><p>　　这是幻觉。</p><p>　　是幻觉吗？</p><hr><p>　　安迷修站在老式别墅的大门前，抬头朝阁楼望去，对方没有挂上窗帘，屋内也没有亮光。</p><p>　　午夜零点，他如约而至。</p><p>　　来去匆匆的暴雨早已停息，这栋被改装成租赁公寓的别墅在月光照耀的夜幕下透着一股阴森感，他踏入大厅，感觉室内的温度居然比户外还低上几分。</p><p>　　安迷修顺着螺旋楼梯来到顶层阁楼，正欲抬手敲门，却发现门是虚掩着的。</p><p>　　这很奇怪。那个叫做布伦达的青年在上午对自己表现出的戒备堪比被入侵了领地的野兽。一个会在自己的房间内带刀防身的人，不可能不好好锁门。</p><p>　　发生了什么吗？和今夜的行动有关？几秒内他思考了无数种可能性，每一种似乎都不怎么美妙。</p><p>　　布伦达看上去还是个半大孩子，最多也不过刚满成年，但他却会给自己带来不安感——并非来自于布伦达本身，而是警戒心越强的人，往往所处的环境和生活经历中的危险就越多。</p><p>　　他不想因为一个看似简单的任务惹上麻烦，因为接下来还有更重要的事——寻找在安全区外失踪了的菲利斯。</p><p>　　安迷修将手伸向怀里，那里有一柄手感沉重的伯莱塔，他握住冰冷的枪柄，感觉到枪机的弹簧已经绷紧。轻敲了两下房门后，屋内仍寂静无声，他顺势推开了门。</p><p>　　合页的轴承拖出尖细的鸣音。月光从窗外倾泻进来，仿佛给桌面和地板镀上一层薄银。黑发的年轻人面朝墙壁蜷缩在床上，整个人埋进被子里，只露出一个脑袋。</p><p>　　安迷修抽出了怀中的手，松了口气，来到床边。对方似乎在睡梦中察觉到了外界的动静，翻了个身转向他这边。</p><p>　　他看清对方的冷汗布满了额头，将黑发浸湿成一绺一绺。青年眉头紧蹙，长而干净的睫毛在不停颤动。</p><p>　　快速眼动睡眠期，这家伙做噩梦了。</p><p>　　“Hey，”他轻声喊道，“时间快到了。”</p><p>　　床上的人并没有醒过来的迹象。安迷修又放大了音量喊了他几遍，但仍然没能唤醒深陷噩梦中的人。他挠了挠额角，喊人起床可不在职责范围。</p><p>　　月光打在布伦达轮廓分明的侧脸，在挺拔的鼻梁下映出一块阴影，显得皮肤愈发苍白。</p><p>　　男人的本质是视觉动物，安迷修不得不在心底承认，虽然他不喜欢布伦达傲慢又怀揣敌意的态度，但他很吃对方这种长相。</p><p>　　正在他凑近床边犹豫着是否要将人推醒时，布伦达倏忽睁开了眼睛。</p><p>　　他看到对方黑色的瞳孔几乎收缩成了一道竖缝，而后迅速在昏暗的环境中放大恢复了正常。</p><p>　　布伦达飞快地撑起身，紧绷起肩膀的肌肉。安迷修后退了几步拉开两人的距离。</p><p>　　“我想喊你起床，”他解释着，目光落在对方伸入枕头下方的手上，“你没有锁门。”</p><p>　　布伦达的视线闻声越过他的肩膀，幽幽地看向他身后半敞开的房门。</p><p>　　“不要擅自进我房间。”布伦达低声说，将手抽出了枕头，转而起身打开了桌上的台灯。</p><p>　　“不会再有机会了，”安迷修在另一边的椅子上坐下，“今晚我的任务就结束了。”</p><p>　　“最好如此。”</p><p>　　“你看起来很讨厌我。”</p><p>　　“哦？”布伦达挑了下眉毛，“没想到你还挺有自知之明。”</p><p>　　“你的起床气真不小。”</p><p>　　他们随意地聊了几句，态度算不上有多友好，但总比刚见面时的干架场面要融洽得多。布伦达没有问安迷修在自己睡觉时在屋内待了多久又做了什么，而他也识趣地没有提及对方的噩梦。</p><p>　　但是出于疑惑，他还是在两人走出旧别墅时问了锁门的事情。</p><p>　　布伦达的动作僵滞了一下。“可能我忘了吧。”他轻描淡写地说。</p><hr><p>　　“我快吐了。”布伦达捂住口鼻，闷声说。声音空旷地回荡着，周围一片黑暗，“你难道不觉得恶心吗？”</p><p>　　如果早知道安迷修会直接带他来到这充满了发霉和腐臭气味的下水道，他会预先想办法搞到口罩。</p><p>　　“忍一忍，要想离开安全区，只有这种途径。”安迷修的声音从几步之遥外传来，空间内一片漆黑。布伦达想从背包里掏出手电，对方的脚步声接近，将他的手按住。</p><p>　　“别开灯。”安迷修说，“适应一会就好了。”</p><p>　　“但我现在什么也看不见，”布伦达没好气地说。</p><p>　　下一刻他的手被人握住了，眼睛初步适应了黑暗，让他能模糊地辨别出对方的脸部轮廓。</p><p>　　“跟我走。”安迷修顺着下水道的往前走，没有松开他。布伦达倒是没太介意两个男人手牵手的姿势，反正这里乌漆墨黑，也不会有谁来围观他们。</p><p>　　“你似乎对这里挺熟悉？”他说。走在这样阴暗潮湿又充满了腐臭味的甬道里，不说点什么会令人感到无比压抑，头顶低矮的墙壁似乎下一刻就会坍塌下来。</p><p>　　安迷修嗯了一声，脚步放缓了下来，“前边有人。”</p><p>　　布伦达眯起眼睛，顺着下水道的走向努力往前看，隐约看到前方的甬道有一半的空间被什么物体挡住了。等到再走近几步，他看出那是一个破旧的摇椅，在往前还有纸箱垫起来的床铺和一排金属货架，架子上不知道堆放着什么杂物。</p><p>　　床上可能有人，但他看不清，一些破布杂乱地丢在上面。</p><p>　　“有人生活在这里？”他有些诧异，看见前面不远处似乎还有类似的东西，“在下水道里？”</p><p>　　“有不少人，有的是前罪犯，也有瘾君子、赌博者或堕落滥交的人。”</p><p>　　布伦达注意到下水道的垃圾里会会见到被丢弃的女性内衣。沿途还有一些破布搭建的帐篷，或硬纸板砌起的隔墙，也有非常简陋的直接摆放在地上的杂物和一张毛毯，毯子上面歪斜地躺着一个人形，不知道是死了还是在睡觉。</p><p>　　“生活在这里的女性随时都有被强奸的危险，这些衣物都是她们的。”安迷修顺着他的目光看过去，语调平淡地解释，但布伦达还是听出了一丝无奈。</p><p>　　布伦达“啧”了一声，他能够敏锐地感觉到从帐篷、隔板或蒙住身形的被单下那些隐隐约约窥视的目光，大多不怀好意，也有些是好奇，而他则一一回瞪过去。</p><p>　　那些鬼祟的目光在与他视线接触后就消失了。</p><p>　　“这些人大多手无寸铁，”安迷修察觉到了身边人的幼稚举动，拽了他一下，“至少不会在枕头底下藏军刀。”</p><p>　　不知道布伦达这小子是吃什么长大的，身形甚至比他还高。黑暗中他俩并肩走在一起，反倒是对方的外表更显得有震慑力。</p><p>　　布伦达哼了一声，“这与地面上像两个完全不同的世界。”</p><p>　　有人居住的区域比起下水道内原有的腐臭发霉味更多了些令人作呕的腥臊。</p><p>　　“即使是白天，下水道里应该也没有光线？”</p><p>　　“灯光对他们来说是奢侈。”安迷修点点头，“为了争夺一支手电筒，他们会做出各种事情。”</p><p>　　由于下寄居者们会占用一多半的通道空间，布伦达走在安迷修的后面。他现在更加适应了黑暗的环境，不需要对方的引导也可以看清周围。</p><p>　　一个转角过后，一只手拽住了他的衣角。</p><p>　　“需要人帮助么，先生？”一个细软的声音说。</p><p>　　布伦达对这突如其来的触碰本能地厌恶，转身后退扯回自己的衣角。</p><p>　　那是一个大约三十岁的干瘦女人，头发像是枯黄的稻草，身上仅着着一条脏兮兮的被单，坐在一张边角露出弹簧的床垫上。女人被布伦达转过身来的狠厉瞪视吓缩了手，继而将目标转向了他身旁看上去更加温和的棕发男人。</p><p>　　“先生，我只要一点报酬……”随着她支撑起身的动作，身上大半的肌肤都裸露出来，却无意遮挡，但她太瘦了，仿佛只剩下一副骨架。</p><p>　　安迷修警惕地后退，躲开了她的触碰，目光却盯住对方的眼睛，女人的右眼黯淡无神。</p><p>　　沉默了几秒，他将手探入怀中掏出了枪，动作利落地退出弹匣取出五枚9毫米子弹，放在了她床垫旁的地上。</p><p>　　非常规时期，纸币已经失去一般等价物的作用，除了政府发放的可在补给处兑换专用物资的兑换卡以外，其余的交易只能以物换物，而武器弹药则是硬通货。</p><p>　　布伦达一直在旁边环抱双臂，挑着眉毛看他。</p><p>　　“因为怜悯？”他们又走了一段路程后，布伦达问，他们开始沿着金属梯往上爬，他在前，安迷修跟在后面。</p><p>　　“不……”他听到安迷修似有若无的叹息。</p><p>　　“就算五颗子弹能换一些食物，她还是没办法摆脱现状。”</p><p>　　黑暗的甬道内灼热的空气让人窒息，只有两个人踩在梯子上的响动。</p><p>　　“你说的对。”过了半晌，安迷修沉闷的声音传来，“他们的贫困与无奈各有各的原因，因为无处可去，地下道就成了生存的最后选择。”</p><p>　　“你对这里很熟悉。”布伦达再一次这样说，但这回用了肯定句。</p><p>　　<br>此时安迷修：</p><p>a.保持沉默。</p><p>b.聊一聊天。</p><p><strong><em>阅读规则：根据读者在lofter上的评论的投票选择决定后续剧情，读者的选择会影响角色生死、信任度与透露出的线索，有可能有陷阱选项，若选中则触发角色死亡。无读者选择则自动进入正常剧情。评论区的投票在下一次更新前均有效。</em></strong><br>请在<a href="http://soros45.lofter.com/post/1ea9b090_1ca409147" target="_blank" rel="noopener">lofter原贴</a>的评论区给出您的选择。</p><p>—TBC—</p><p>关于美国下水道实况的资料来自知乎<a href="https://zhuanlan.zhihu.com/p/34989820" target="_blank" rel="noopener">专栏文章</a></p><p>不是每一轮选择中都有死亡选项的。</p><p>一章写好几天，我果然是写文比绣花还慢。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://soros45.lofter.com/post/1ea9b090_1ca409147&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;noopener&quot;&gt;lofter原贴&lt;/a&gt;&lt;br&gt;上一章lofter评论区选择结果：3票A，13票B，19票C，估计是怕触发死亡，大家的选择很稳妥，得不到啥好感度和关于布伦达的线索，但也不会有危险。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;第二章 地下&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　安迷修没有追问任何事情，身为赏金猎人，拿钱办事天经地义，至于事情的内幕，布伦达不愿告知，他便无从过问。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　有的时候知道太多，并不一定是件好事情。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　距离行动的时间还很早，安迷修确认过今夜需要被送往安全区边界的“东西”之后，并没有在布伦达的房间内逗留太久，只是劝他最好在白天补一觉以便在凌晨保持头脑清醒。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　 “随身携带武器防身是个好习惯，但你需要的仅仅是戒备，而不是敌意。”棕发的赏金猎人在临走前将掉在地上的短刀拾起，递给他，“我大概在午夜12点左右来接你。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
    
    </summary>
    
    
    
      <category term="雷安" scheme="http://sorossnowboy.github.io/tags/%E9%9B%B7%E5%AE%89/"/>
    
      <category term="真实梦境" scheme="http://sorossnowboy.github.io/tags/%E7%9C%9F%E5%AE%9E%E6%A2%A6%E5%A2%83/"/>
    
      <category term="克苏鲁" scheme="http://sorossnowboy.github.io/tags/%E5%85%8B%E8%8B%8F%E9%B2%81/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【雷安】真实梦境 第一章 任务</title>
    <link href="http://sorossnowboy.github.io/2020/08/17/a1/"/>
    <id>http://sorossnowboy.github.io/2020/08/17/a1/</id>
    <published>2020-08-17T13:57:44.000Z</published>
    <updated>2020-08-17T14:24:56.911Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p><a href="http://soros45.lofter.com/post/1ea9b090_1ca2f7c8d" target="_blank" rel="noopener">lofter原贴</a><br><strong><em>阅读规则：根据读者在lofter上的评论的投票选择决定后续剧情，读者的选择会影响角色生死、信任度与透露出的线索，有可能有陷阱选项，若选中则触发角色死亡。无读者选择则自动进入正常剧情。评论区的投票在下一次更新前均有效。</em></strong><br>这是一个17岁雷狮取得25岁安迷修的信任并将其攻陷的年下故事，包含克苏鲁、末日、解谜生存等要素。<br>开头部分雷狮的名字是布伦达。</p><p><strong>第一章 任务</strong></p><p>　　“目前确认的精神病患者人数超过了两百，州长已发布紧急命令。”</p><p>　　“街道上搁置了成千上万具尸体。世界卫生组织的报告外泄，最新治疗方案的研发一筹莫展的消息使全世界都陷入了恐慌。”——美国联合通讯社。</p><p>　　“继美国、中国、俄罗斯与日本之后，英国也出台了新的法律，命令禁止研究该类精神疾病。所有针对该病的研究都将终止。专家称，唯一的解决措施就是隔离，这一论断引起了许多人的反对。路透社为您报道。”</p><p>　　“最新被列为戒严的城市是洛杉矶，所有居民都必须向所属的安全区报道。”</p><p>　　“我们没有放弃希望，搜救工作正在展开，即便是在最初的感染区，我们也绝不会抛弃任何生还者。”</p><p>　　“暴动已进入第三天，冬天的粮食配给也严重不足，政府决定对各个分散的安全区实行军管。”[1]</p><p>　　<a id="more"></a>……</p><p>　　安迷修看了眼窗外，天空陷入了阴霾，深灰色的厚重云层像潮水般涌动，预示着波士顿入夏以来的第一场暴雨。他将换下的白衬衫扔在床上，露出精瘦有力的躯体，从衣柜里取了身轻便的猎装，同时拉开了旅行背包拉链。</p><p>　　短刀、打火机、绷带、压缩食品、止血喷雾、防水布……东西太多了，这次的任务比较简单，大概明日天亮之前就能回来。他思考了几秒，把背包放回了椅子，转而拉开屉拿出一把伯莱塔手枪。</p><p>　　满弹的武器足有三磅重，他摩挲着枪柄上粗糙的花纹，沉重的分量给人一种安心感。</p><p>　　墙上的挂钟显示着中午12点，距离行动还有十几个小时，但他更喜欢提前做好准备。安迷修再次打开桌上的信件确认了一遍任务的内容。</p><p>　　疫情灾难已经持续到了第五年，而他是一名赏金猎人。就在今天清晨，他接到了一份来自纽约安全区的加急电报，发送人是义兄泽维尔[2]，信中说他们的养父菲利斯在最近一次需要穿过感染区运送枪械物资的悬赏任务中失踪了……安迷修的手指微微用力，信纸边缘被再次捏皱了。</p><p>　　菲利斯在此之前应下的另外一个任务需要由他代来完成：有一个东西需要从波士顿安全区偷渡出 来，送往市区的波士顿大学旧址，而安迷修的工作则是将那个东西于明日凌晨两点送达安全区的南部边界，在那里会有人来接应。</p><p>　　这不稀奇，外面的感染区依旧有幸存者，他们需要药品和武器，并且愿意用自己搜集到的物资进行交换，偷渡是一件很常见的事情。</p><p>　　但电报中没有提及需要运送的究竟是什么，仅仅留下一个地址。安迷修决定提前去那里查看一下，倘若运送的是毒品之类的玩意，那他只能婉言谢绝这门生意。</p><hr><p>　　布伦达手中提着刚刚在配给站用食物兑换卡换来的牛奶和面包。一名满脸胡茬的瘦削中年男子企图闯入配给站抢夺食物，被卫兵狠狠地掼在地上。</p><p>　　男人瞪着一双布满血丝的眼睛，直勾勾地抬头望着不远处布伦达手中的面包，脸上带着近乎于虔诚的渴望与疯狂。他像野兽一般挣扎吼叫着朝面包伸出手。另一名赶上来的卫兵毫不留情地用枪托砸向了他的头。</p><p>　　随着一声沉重的闷响，门口领着孩子排队的女人发出了一声尖叫。那名中年男子静静地趴在地上不动了，血从后脑的伤口一汩汩流出，他依旧保持着伸出手的姿态，脖子以一个怪异的角度扭向前方，突兀的眼球望向前面的方向。</p><p>　　一个失去了理智的感染者。布伦达想着，绕过尸体从补给站离开了，甚至没有看一眼地上的人。</p><p>　　5月下旬的波士顿受大西洋影响依旧寒冷，大颗的雨珠从天空垂直落下，在肮脏的地面砸出一个个泥泞的水洼。布伦达打着一柄黑伞，走在一段寂静无人的狭长小巷。伞在他脚下投下的深色阴影渐变成了浓黑，周围的光线却愈发黯淡了，坑洼地面中的积水变成了碳素墨般的颜色。</p><p>　　世界仿佛在逐渐褪去色彩，只剩下灰与黑。</p><p>　　巷子两侧的老楼中拥挤地居住着许多穷人，有时一间卧室就可以塞下几户人。这些居住着贫困者的老式公寓经过了改装，人们用金属和木板把自己与他人隔开，独守住只属于自己的空间。</p><p>　　朝外的墙壁上开了许多个小窗用来透光透气。布伦达从墙边走过，觉得那布满了粗糙小窗的面墙像是由格子组成，每个格子中都装着一个陌生的灵魂。他能感觉他们在墙的那边躁动不安，用没有感情的、饥饿难耐的目光注视着自己。</p><p>　　他的周围环绕着低沉的呓语，有人在低吟痛哭，有人在放声狂笑。鲜红色的液体从一扇玻璃窗的缝隙缓缓溢出，顺着墙根滑落到地面，与黑色的雨水混合在一起。他踩在上面，视若无睹地继续往前走，在身后留下一串棕色的脚印。</p><p>　　布伦达的住址在一栋老旧的宅子的阁楼上，那是座很大很破旧的别墅。大门摇摇欲坠，旋转而上的楼梯从大厅通向最顶层。这里还有其他几个住户，但布伦达路过的每一扇门都紧锁着。他们从不交谈。</p><p>　　他掏出钥匙打开了阁楼的门锁，收起雨伞挂靠在房间里唯一的一把木椅旁，将食物随意地放在床上。</p><p>　　他把雨靴换了下来，放到门口时漫不经心地看了眼鞋底，除了纹路里卡进了些泥沙和沾满了脏雨水外，什么痕迹也没有。</p><p>　　门外有了些响动，布伦达敏锐地抬头看向房门，门缝能透出阴影的移动，几秒后响起了敲门声，然后安静下来。</p><p>　　布伦达蹲在门口没有动，直到敲门声再次响起。他缓缓起身，手伸向腰间的工具皮带，那里有一把锋利的短刀。</p><p>　　他握住刀柄，在敲门声第三次响时猛地转动把手打开了房门，同时将另一手的刀刃朝对方脖颈刺去。他看到了一双略带惊讶的湖绿眼睛。来者反应很快地后撤躲过了这突如其来的袭击，但布伦达紧接着伸手想要卡住他的脖子。</p><p>　　他的手腕被对方握住了，他试图抽回自己的手，但下一秒手臂被反扭至身后，整个人被推摁到墙上。男人扣住他仍旧紧握住短刀的手，反向掰动关节，让他被迫松开了手。</p><p>　　“你是谁？”他听见对方问。</p><p>　　他几乎被气笑了，这分明是他该问的。</p><hr><p>　　进门就遭袭击让安迷修有些意外。他低头看了眼掉在地上的短刀，刀刃刻着一道凹槽，专门在刺戳时用来放血，这是一柄用来对付人的军刀。</p><p>　　“你是谁？”他问那个黑发的年轻人，仍旧没有松手。</p><p>　　对方发出一声短促的笑，若不是被摁住，大概还要翻出个白眼，“你到这来，却不知道屋内的人是谁？”</p><p>　　安迷修发现对方约莫十七八岁，动起手来倒是有股子狠劲，“为什么要袭击我？”他问。</p><p>　　“为什么来敲门？”</p><p>　　“……这是你对所有前来拜访的人的招呼方式？”安迷修挑眉。</p><p>　　“啧，平时可从没人来打扰我。”年轻人动了动肩膀企图靠蛮力挣脱禁锢，在发现这是徒劳后索性放弃了抵抗。</p><p>　　安迷修回忆了一遍电报上的地址，确信自己没有找错地方，“有人给了我这个地址，委托我来完成一项任务。”他不动声色地说。</p><p>　　年轻人沉默了一会，似乎在思考，然后说：“距离任务还有和十几个小时，你来得过早了，平时不会有人来找我。”</p><p>　　安迷修确认了对方并非对自己怀有敌意，松开了手。后者立刻转过身退到了屋内的木桌旁边，和他隔着一张椅子拉开距离。</p><p>　　他在打量对方的同时也在被打量着，两人像两头互不相识的野兽用灵敏的嗅觉试探彼此。对方并没有像安迷修预想的那样因愤怒而情绪激动，反而冷静地看着他。那双罕见的紫色眼睛在黯淡的环境中显出一抹幽光。</p><p>　　安迷修觉得这屋内的气氛变得紧绷又宁静，对视了几秒后，他率先移开了目光。在开门的那一瞬间，他就对这双紫色的眼睛有种本能的不适，这种不适感在对方直视他时变得格外清晰。那目光过于冷冽了，以至于在那样的凝视下，人会不自觉的发冷。</p><p>　　他无法解释这种不安，面前的人不过是个十七八岁的青年，而他应付过远比这可怕又危险得多的敌人，却没有这种不安感。</p><p>　　“布伦达。”对方靠在桌边，环抱双臂，傲慢又懒散地报上了名字。</p><p>　　他点点头，朝对方伸出右手，“安迷修。”</p><p>　　布伦达冷冷地看着那只修长的手，没有伸手交握的意思。</p><p>　　安迷修也不尴尬，收回手环视了房间一周，发现这里的摆设得十分简单，只有单人床、立在床尾的衣柜和一桌一椅，再没有其他多余的物件。</p><p>　　“我接到的任务说是要运送货物离开安全区，”他问，“东西在哪？”</p><p>　　“你接到的任务有些偏差，没有什么货物。至于你要送的，”布伦达顿了一下，“是我。”</p><p>　　此时安迷修选择：</p><p>　　a.惊讶地观察雷狮，并且询问对方究竟有什么特别之处。</p><p>　　b.认为雷狮在逗自己，让对方少开玩笑，老实交代任务。</p><p>　　c.什么也不问，赏金猎人不需要了解太多内情，拿钱办事，越简单越好。</p><p>请在<a href="http://soros45.lofter.com/post/1ea9b090_1ca2f7c8d" target="_blank" rel="noopener">lofter原贴</a>的评论区中写下您的选择。</p><p>注：</p><p>[1]改编自游戏《最后的生还者1》</p><p>[2]安迷修的义兄泽维尔，英文为Xavier，其实是师兄，由于还没有官宣名字，所以起了个X开头的名字。</p><p>—TBC—</p><p>感谢程式老师在百忙之中还帮我修改大纲，老师人真的太好了，但我写文依旧很菜……还需多向老师学习</p><p>参考：</p><p>游戏《最后的生还者1》又名《美国末日1》</p><p>克系游戏《血源诅咒》</p><p>克系小说《请勿洞察》</p><p>劫灰太太的克系雷安《阈下知觉》</p><p>原本想写克系的美末paro，但又混入了血源诅咒部分元素，于是想写美末+血源paro，而实际内容和美末与血源又有差别，干脆就放在参考里了。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://soros45.lofter.com/post/1ea9b090_1ca2f7c8d&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;noopener&quot;&gt;lofter原贴&lt;/a&gt;&lt;br&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;阅读规则：根据读者在lofter上的评论的投票选择决定后续剧情，读者的选择会影响角色生死、信任度与透露出的线索，有可能有陷阱选项，若选中则触发角色死亡。无读者选择则自动进入正常剧情。评论区的投票在下一次更新前均有效。&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;这是一个17岁雷狮取得25岁安迷修的信任并将其攻陷的年下故事，包含克苏鲁、末日、解谜生存等要素。&lt;br&gt;开头部分雷狮的名字是布伦达。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;第一章 任务&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“目前确认的精神病患者人数超过了两百，州长已发布紧急命令。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“街道上搁置了成千上万具尸体。世界卫生组织的报告外泄，最新治疗方案的研发一筹莫展的消息使全世界都陷入了恐慌。”——美国联合通讯社。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“继美国、中国、俄罗斯与日本之后，英国也出台了新的法律，命令禁止研究该类精神疾病。所有针对该病的研究都将终止。专家称，唯一的解决措施就是隔离，这一论断引起了许多人的反对。路透社为您报道。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“最新被列为戒严的城市是洛杉矶，所有居民都必须向所属的安全区报道。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“我们没有放弃希望，搜救工作正在展开，即便是在最初的感染区，我们也绝不会抛弃任何生还者。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“暴动已进入第三天，冬天的粮食配给也严重不足，政府决定对各个分散的安全区实行军管。”[1]&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
    
    </summary>
    
    
    
      <category term="雷安" scheme="http://sorossnowboy.github.io/tags/%E9%9B%B7%E5%AE%89/"/>
    
      <category term="真实梦境" scheme="http://sorossnowboy.github.io/tags/%E7%9C%9F%E5%AE%9E%E6%A2%A6%E5%A2%83/"/>
    
      <category term="克苏鲁" scheme="http://sorossnowboy.github.io/tags/%E5%85%8B%E8%8B%8F%E9%B2%81/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【雷安】狼人游戏 第十三章</title>
    <link href="http://sorossnowboy.github.io/2020/08/17/13/"/>
    <id>http://sorossnowboy.github.io/2020/08/17/13/</id>
    <published>2020-08-17T13:50:52.000Z</published>
    <updated>2020-08-17T14:17:14.668Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>　　“你们的关系看起来不错，”丹尼尔温和地说着，将沏好的茶倒入杯中递给两位客人。</p><p>　　丹尼尔的话虽是对着安迷修说的，但视线却看向一旁的雷狮。黑发青年脖子上围着安迷修的茶色围巾，外套下的黑色高领毛衣也是安迷修的，俨然里里外外都打着安迷修的标签。而明明是被艾比嘲笑老式大龄的毛衣，却让雷狮这幅天生的衣架子穿出了截然不同的气质。</p><p>　　安迷修接过茶杯，讪笑了两下。</p><p>　　“雷狮最近借住在我家，还没来得及把行李带过来。”他用来时路上就想过的那套说词解释。碧绿色的茶水在白瓷杯中打着涡旋，缭绕腾起热雾暂时模糊了视野，让他错过了丹尼尔看向雷狮时意味深长的表情。</p><p>　　<a id="more"></a>那表情里带着些揶揄和警告的意味。</p><p>　　雷狮望向了窗外，像是突然对街上过往的行人产生了极大的好奇。</p><p>　　丹尼尔没有继续追问雷狮借住的原因，似乎对这个寒暄话题并不感兴趣，转而切入正题，说他有一些工作上的事务要与安迷修细谈，希望对方来一下办公室。</p><p>　　安迷修点点头，放下茶杯，从沙发上起身。</p><p>　　雷狮正欲跟随起身，安迷修却将一只手搭在了他的肩上。他顺势看向对方，安迷修也正低头看着他，然后收回了手，跟着丹尼尔走向了办公室。</p><p>　　雷狮在丹尼尔转身关门时眯起眼盯着对方而，后者却若无其事地关上了门，将那不甚友善的锐利视线隔绝在了门外。</p><p>　　显然丹尼尔和安迷修要交代的“工作事务”并不是那家酒馆相关的事情。猎人公会的内部情况不对外来人公开，安迷修能带雷狮一起来，已经表示了他最大程度的信任。雷狮对两个人的单独谈话感到不满，但并没有什么可抱怨的。</p><p>　　“雷狮知道您是猎人公会的会长，也知道我是公会的成员。”安迷修在办公桌前的椅子上坐下，低声说。</p><p>　　丹尼尔不太在意地嗯了一声。公会不对外公开内部成员名单，但这在镇上也并非天大的秘密，作为安迷修的熟人，雷狮知道这些并不稀奇。</p><p>　　“我知道你有很多疑惑，”丹尼尔在他对面的椅子上坐下，“比如，狼人为什么在最近开始频繁地袭击人类，又为什么会冒险来到镇上袭击猎人。”</p><p>　　安迷修点了点头，等对方继续往下说。</p><p>　　“狼人在镇上袭击人类的事情，其实并非是从最近开始的。”丹尼尔说，“昨天在小巷偷袭了你的那只狼人，是一只耳朵上有深蓝色毛的公狼，公会给它的代号为‘蓝耳’，它在去年和前年也曾袭击过镇上的另一名猎人。它前两次针对的目标似乎是固定的，只不过第三次的目标转成了你。”</p><p>　　“前两次遭遇袭击的那个人是谁？”</p><p>　　“是你的养父，菲利斯。”</p><p>　　“……”安迷修身体前倾，“为什么？”</p><p>　　“三年前，菲利斯在一次猎杀行动中击杀过一只狼人，那应该是基奈森林的狼人族群的头狼，曾经的头狼。”丹尼尔从抽屉的文件中取出了一张照片，递给对方，“这也许是菲利斯被狼人视为眼中钉的原因，但他是一个非常谨慎老练的猎手，前两次‘蓝耳’对他的偷袭都未得手——一次是闯进了菲利斯的家中，一次是在菲利斯回家的路上。”</p><p>　　“所以这次他把目标转到了我身上，因为我是与菲利斯关系最亲近的人……”安迷修想起来去年菲利斯家中的确遭遇了一次抢劫，那是在他不在家中时发生的，犯人逃之夭夭，至今未被逮捕，却没想到那原来是一次未成功的复仇。</p><p>　　他接过照片，上面是一只倒地的巨型公狼，弹孔在右胸[1]，精准的一枪命中心脏。这张照片带给他一种无法描述的异样感。</p><p>　　击杀者菲利斯蹲在尸体旁边，显得倒像是沉睡的巨兽身边的小矮人。那是他有生以来见过的体型最大最健硕的狼。他怀疑如果那晚扑向自己的狼人不是“蓝耳”，而是照片上的这头巨兽，即便嘉德罗斯及时赶来救场，自己的胸腔也会被这庞然大物压碎。</p><p>　　照片上死去的狼依旧睁着眼睛，仿佛用失去了光泽的眼球透过照片静静地凝视着他。安迷修用拇指扫过狼的脸，忽然察觉这种异样可以被称为熟悉感——纵然照片是黑白的，但他却下意识地想象出那双眼睛是紫色的。</p><p>　　就像雷狮的眼睛一样漂亮。</p><p>　　“事实上，每一位遭遇过狼人袭击的猎手都曾经猎杀过狼人，或者反过来说，曾经猎杀过狼人的猎手多半都会遭到报复，”丹尼尔的声音拉回了安迷修的注意力，“包括格瑞的父亲和前一阵子失踪的两名老猎手，他们在多年前也曾参与过搜捕猎杀狼人的行动。最近几十年，我们的活动区域扩张，猎手人数也变得更多，狼人已经退居到了森林的更深处。我甚至一度怀疑狼人已经离开了基奈森林，但最近，它们重新开始了活动——以更加嚣张的方式。”</p><p>　　“比如，袭击无辜的游客。”安迷修皱眉。其实他首先想到的是失踪的金，但转而想起金是自愿被雷狮带走的，因此不能被算成受害者。</p><p>　　丹尼尔点点头，“以及，将复仇的对象转移到与原目标亲近的人身上。”</p><p>　　安迷修忽然觉得喉咙有些干燥。</p><p>　　从狩猎技巧上来说，他已经成长为了一名非常优秀的猎手，甚至可以做到面对野兽时比其他公会的老成员更加镇静，枪法比别人更加精准。但此时此刻，他赫然发现自己作为公会的核心成员还是太年轻了。</p><p>　　正是因为他并非出身于古老的猎人家族，又被菲利斯教导得太好，以至于无法理解猛兽带给人类的恐惧与伤害，没有体会过亲人被狼族夺去生命的痛苦，也从未得知过狼人与猎人之间的血债仇恨。</p><p>　　他天真地以为众生平等，每一种生命都是独立的个体，都拥有努力活下去的权利，却不曾想过这样积极阳光的想法要想深入每一个人的心何其困难。</p><p>　　试想，倘若菲利斯被狼人杀害，他难道不会产生仇恨，并将怒火迁于狼人族群么？安迷修蹙眉，他很清醒，也正是这份清醒让他知道如果那样的惨剧真的发生，他不能理智地想这仅仅是狼人的个体行为，也无法觉得这是由于菲利斯曾猎杀过狼人而带来的报应。</p><p>　　那么格瑞呢？那两名失踪的老猎手的家人呢？</p><p>　　那么公会当中的那么多猎人，乃至无数对猛兽、对狼人产生敌意的人呢？</p><p>　　“时间不会淡化仇恨，只会积累仇恨，”丹尼尔缓缓地说，“除了报复，没有更好的解决办法。”</p><p>　　安迷修下意识地想要开口反驳，却发现他并不知道自己该说什么。</p><p>　　“你不必纠结太多，”在俩人将要离开办公室时，丹尼尔走过去拍了拍安迷修的肩膀，用轻松的语调宽慰道，“毕竟都是些陈年往事，我也不希望过去的事情给年轻人带来太大的压力。告诉你这些事情，一方面是因为你成为核心成员已经足够久了，有必要多了解一些狼人相关的事情，另一方，”他严肃下来，郑重其事地看着对方的眼睛，“你要小心。”</p><p>　　安迷修点了点头，准备转身去开门。</p><p>　　“安迷修，”丹尼尔摸了摸鼻子，忽然再次开口，“你的香水闻起来不错。”</p><hr><p>　　雷狮听见了开门声，抬头看见安迷修走了出来，身后跟着丹尼尔。</p><p>　　“走吧。”安迷修低声说。</p><p>　　“工作谈得还挺快。”雷狮站了起来。</p><p>　　“没有太多事务可谈，”丹尼尔依旧温和地微笑，“最近猛兽袭击事件发生得有些频繁，你们早些回家，别在外面逛到太晚。”</p><p>　　安迷修的背影僵了一下，雷狮则冷淡地鼻哼了一声。</p><p>　　与丹尼尔道过别后，他们两个离开了丹尼尔的家，期间安迷修感觉到雷狮的视线始终黏在自己身上，但他没有看向对方。</p><p>　　“你情绪不太好。”雷狮打破了沉默，用的是陈述句。</p><p>　　安迷修停下脚步，转身面对他，笑了一下，“你又不是我肚子里的蛔虫。”</p><p>　　雷狮用那双紫色的眸子看着他，罕见地没有抓住机会接茬揶揄他几句。</p><p>　　承受着对方的目光，他忽然烦躁了起来，“我只是感觉有点累，”他说，“拜你所赐，昨晚我没有睡好。”</p><p>　　“啊，那还真是抱歉。”雷狮耸耸肩，语气里没有半点的抱歉，反倒有些“下次还敢”的意思，“作为补偿，午饭我请你。丹尼尔的酒馆旁有一家新开的餐厅，据说烧烤和牛排做得还不错。”</p><p>　　“你带钱了？”安迷修与雷狮并肩，边朝着酒馆的方向走，边问。</p><p>　　“没有。”雷狮回答得坦坦荡荡，一下子让安迷修无语，“你先垫付，之后还你。”</p><p>　　“你，”安迷修顿了一下，“在来我这之前，都待在哪里？”</p><p>　　“我在镇上的最北边租了处房子。”</p><p>　　“镇上的最北部距离镇中心的酒馆还挺远的……”安迷修话说到一半，想起来雷狮身为狼人，这点通勤距离对他而言不成问题，于是换了个话题，“我以为你们狼人不会喜欢住在房间里。”</p><p>　　“的确，”雷狮点头，“对于大多数狼人而言，狭小又闭塞的房间是难以忍受的，我们更喜欢森林，不过习惯以后，住在房子里也不是那么困难。”</p><p>　　“你这几年一直住在那个地方？”</p><p>　　“之前是住在其他镇上，我经常会以狼的形态外出到森林，为了不暴露身份而换过好几处住所。”雷狮说，“现在的房东被子女接去了休斯顿养老，短时间内不会回来，两位老人不太需要钱，只希望有人能悉心照料他们的房子。”</p><p>　　安迷修打量着雷狮，怎么也不觉得对方像是会“悉心照料”房子的人。</p><p>　　“我弟弟住在那。”雷狮看出了他的疑惑。</p><p>　　“你还有弟弟？”</p><p>　　雷狮点了点头，没有继续解释，他们快到餐厅了。</p><p>　　安迷修忽然发觉其实自己不了解雷狮的许多事情，例如他的家庭，他的过往，他平时的生活，甚至都不知道对方还有个弟弟。</p><p>　　他的手揣在上衣的口袋里，那里有刚才丹尼尔递给他的那张照片，硬质纸张的薄边刮疼了手指。他回想起了在办公室中的那番谈话。</p><p>　　很多话哽在了喉中，无从开口，于是他选择了沉默。</p><p>　　其实他刚才更想问的事情并不是雷狮的住址。</p><p>注:</p><p>[1]犬科动物心脏在右胸口。</p><p>—TBC—</p><p>你们猜被嘉德罗斯击杀的“蓝耳”是谁？</p><p>文越写越菜……</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;　　“你们的关系看起来不错，”丹尼尔温和地说着，将沏好的茶倒入杯中递给两位客人。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　丹尼尔的话虽是对着安迷修说的，但视线却看向一旁的雷狮。黑发青年脖子上围着安迷修的茶色围巾，外套下的黑色高领毛衣也是安迷修的，俨然里里外外都打着安迷修的标签。而明明是被艾比嘲笑老式大龄的毛衣，却让雷狮这幅天生的衣架子穿出了截然不同的气质。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　安迷修接过茶杯，讪笑了两下。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“雷狮最近借住在我家，还没来得及把行李带过来。”他用来时路上就想过的那套说词解释。碧绿色的茶水在白瓷杯中打着涡旋，缭绕腾起热雾暂时模糊了视野，让他错过了丹尼尔看向雷狮时意味深长的表情。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
    
    </summary>
    
    
    
      <category term="雷安" scheme="http://sorossnowboy.github.io/tags/%E9%9B%B7%E5%AE%89/"/>
    
      <category term="狼人游戏" scheme="http://sorossnowboy.github.io/tags/%E7%8B%BC%E4%BA%BA%E6%B8%B8%E6%88%8F/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【雷安】狼人游戏 第十二章</title>
    <link href="http://sorossnowboy.github.io/2020/07/24/12/"/>
    <id>http://sorossnowboy.github.io/2020/07/24/12/</id>
    <published>2020-07-24T12:25:24.000Z</published>
    <updated>2020-08-17T14:17:04.882Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<pre><code>包含R级内容</code></pre><p>　　<a id="more"></a>雷狮用粗糙的掌腹在身下那人弹性十足的圆臀上拍打了两下，他一向喜欢这种恶趣味的情趣。</p><p>　　“锻炼得不错，手感很好。”他咧唇吐出几句荤话，两根手指就着刚才安迷修射出的液体于后穴按压触碰，探入后转动几下了，紧接着开始粗暴抽弄。</p><p>　　仅靠体液做润滑有些勉强，欲望蒸腾的大脑让安迷修愣了一会才意识到钝痛，扭动腰身想要远离。</p><p>　　硬挺炙热地戳在后穴上磨蹭，雷狮刻意没有阻止对方的挣动，好整以暇地等安迷修快要退远时再双手扣着他的腰侧，强迫性的将他的身子摁在床上，下身一个深挺直入。胯下狰狞的性器一次次的破开绵密肠肉直捣进深处，艳红色的肉穴层层叠叠的缠着雷狮的柱身，努力收缩吞吐着粘液。</p><p>　　“唔……”安迷修难耐地加重了喘息。</p><p>　　雷狮因欲望而蒸腾发热的双手牢牢地卡在他胯骨两侧，明知这个力道会留下清晰的指印也毫不怜惜。刺人卷曲的耻毛连着底下饱涨囊袋将身下那人的圆臀磨蹭得泛红。</p><p>　　雷狮蓦的挑眉戏谑一笑，面上满是邪佞地哑声贴在他耳廓低声，“感觉试验进展得如何啊，安迷修？”</p><p>　　安迷修将脑袋埋进柔软的枕头里，手指收拢攥紧了床单，摆明了拒绝回答。</p><p>　　他瞥见对方布满吻痕的光裸背脊被情欲蒸腾出的热气熏得粉红，两块凸起的蝴蝶骨更是颤巍巍的支在那，格外诱人，于是恶趣味地牵印过安迷修的双手放于臀部，勒令对方自已掰开两瓣臀肉。大脑变成逐渐化成浆糊的人思考不了那么多，顺着他的指示动作，将身下的性器吞吃更深，不由喉间抽吸着发出喘息。</p><p>　　雷狮轻啧一声弯下身子贴近，指腹摩挲着对方脖颈，低颔在人耳边，张口轻咬研磨柔软的耳垂。安迷修不太适应雷狮这样温柔又磨人的做爱方式，扭头想躲，脸颊的红晕一直连至耳后。</p><p>　　“现在才想起来害羞？”雷狮嫌对方脸还不够红似的继续戏谑挑逗，将人的整个耳朵吞入口中，舌缠绕轻舔，通红的耳廓倒是比自己唇齿的温度还高。</p><p>　　“闭……闭嘴。”交合的下体发出水渍声，床上晃动产生吱呀声掺着安迷修隐忍地喘息，他眼角发红，显然是被雷狮欺负得狠了，湿润的甬道却违背身体主人的意图，缠绞着雷狮，勾引他快点缴械投降。</p><p>　　“不要忍着，叫出来。”雷狮压低声音，故作温和地诱导他，同时下身缓进缓出，每一下都顶到前所未有的深度。他掰过安迷修的下颌，侧头对着人的嘴唇撕咬吮吸。哈出的阵阵热气让情色的气氛愈发升温，下身的节奏逐渐快感。</p><p>　　“啊……慢点嗯……”</p><p>　　雷狮的手掌抚上他前胸，手指打转勾勒红樱，恶趣味地揉捏磨搓，倒是有意想不到的反应，瞧见安迷修收缩肌肉夹紧的臀部向上翘起，更于下身贴合，恶作剧成功似的愉悦攀上心头。</p><p>　　他将安迷修翻过身来，性器在对方体内转了个圈，引得人压抑不住发出撩人的呻吟，却在看见他时立刻抬起手臂挡住了脸。</p><p>　　雷狮将他手腕禁锢，向上拉扯压至头顶，硬是逼着对方与自己对视。后者则索性闭上了眼睛。</p><p>　　“安迷修，看着我。”狼人贯彻暴虐无道的破坏欲，转而用双手压紧安迷修的腿弯，将他弯折出漂亮的弧度，俯下身来舔弄人胸口，牙齿温柔的咬合碾磨着挺立的乳尖，形同安抚地舔了舔，抚慰下对方的情绪，“睁开眼睛，看我。”</p><p>　　闻言安迷修睁开了眼睛，目光在短暂的失神后聚焦在雷狮脸上，对上那双沉暗的紫色眸子时不由一怔，几乎被对方目光中灼热的欲望烫伤。</p><p>　　雷狮又亲自打先前破温柔的假象，俯身疯魔了般的啃咬着他的皮肉，锁骨，肩头和脖颈，无一处不用牙齿在他身上留下泛出深色淤血点的牙印，恣意破坏他干净的皮囊制造出鲜明的标记似的痕迹。安迷修的不应期已经过了，身体逐渐适应外物的入侵后升腾而起的是酥麻的快感。</p><p>　　“雷、雷狮……嗯，难受。”他摆动腰部，下身在床单上蹭出了反应，吐出的一点前液浸湿了一小片床单，却像是挠心一般非但无法止痒反而更加难耐。</p><p>　　雷狮从背后伸手握住他的下体套弄起来，眯眼仔细感受下体被柔软内壁包裹的感觉。他朝侧壁凸起的一点顶弄，手臂环住身下似乎想逃离的人，反复抽插，并拉住他一只手放于交合之处。</p><p>　　最后，雷狮猛着深顶几下，在欲望即将达到顶峰的时候将性器抽离出来，浊白色液体溅到了安迷修被蹭红的圆臀上，一部分液体顺着凹陷的后腰缓缓滑向布满吻痕脊背。</p><p>　　“安迷修，”雷狮盯着因为脱力还保持着跪趴在床上大口喘气的人，欣赏了一会自己的杰作，幽幽说道，“你很有天赋。”</p><p>　　“……滚。”</p><p>　　显然，先前的气味消除剂完全白涂了，就算人类的嗅觉如此迟钝，安迷修也能意识到自己身上此刻沾满了雷狮的气息。</p><p>　　</p><hr><p>　　</p><p>　　“你也去洗个澡。”安迷修擦着头发走出浴室，对躺在床上盯着自己看的雷狮说。</p><p>　　一串沉闷的咕噜声在两个人之前响起，在清晨旖旎散发着情欲的氛围中略显突兀。两个人都愣了一下，而后意识到这声音是雷狮的胃发出的。</p><p>　　“我去做早饭。”安迷修最先打破了尴尬的局面，“昨晚没吃饭？”</p><p>　　雷狮嗯了一声，经由对方提示后发觉自己的确饿了，床上运动消耗了太多体力。</p><p>　　“昨晚你是跟了我一路么？”安迷修问，把毛巾搭在椅背上开始穿衣服，“我从公会的会议结束后就一直感觉到被尾随着，那种感觉在另外一个狼人被击杀后也不曾消失。”</p><p>　　他没打算隐瞒这件事，于是坦然地回答：“是我。”</p><p>　　“为什么？”</p><p>　　“如果我说是为了保护你，你会相信么？”</p><p>　　“当然不。”安迷修干脆地说，“否则你不会等到我被狼人扑倒时还不出现。”</p><p>　　“的确，把英雄救美的机会拱手让人不是我的风格。”</p><p>　　安迷修皱起了眉，“我并不是女人，这个比喻不恰当。”</p><p>　　“谁规定的美人必须是女人？”雷狮戏谑地笑了。</p><p>　　“雷狮，”他放缓了语速，“如果你希望我更信任你，就回答我的问题。”</p><p>　　狼人沉默了一会儿，起身走到了他面前，“今天我会带你去个地方，然后解答你的所有疑惑。”雷狮收敛了刚才玩味的笑，略微抬起下颌，盯着安迷修看了几秒钟，继续开口，“相应地，你应该给我一个答复。”</p><p>　　答复？关于什么答复？安迷修思考一会才意识到原来对方指的是……对于那个先前的告白的答复。他想开口说自己还没有考虑好，但还未开口就被竖起在唇前的食指打断了。</p><p>　　“不一定是现在。”雷狮说，“你可以考虑，但也只有一次机会，我的耐心有限。”</p><p>　　雷狮盯着他的专注目光让他什么也没能说出口。对方转身走向浴室，砰的一声轻响关闭了毛玻璃门，几秒后又再度打开，探出半个脑袋：“对了，早餐我要羊腿烤肉和大杯的生啤。”</p><p>　　安迷修吸了口气，没好气地回应：“只有面包和牛奶。”</p><p>　　</p><p>　　完成洗漱后雷狮从浴室出来，熟练地从衣柜下的抽屉里翻出了新的毛巾和内裤，换好衣服后他慢悠悠地下楼，立刻闻到了热牛奶蒸腾出的气味混合着现做的煎蛋飘香。</p><p>　　安迷修把已经做好的煎蛋铲出锅盛在盘中，继续在碗里打第二个鸡蛋。雷狮拿起餐桌上乘着热牛奶的玻璃杯喝了一口，不客气地从安迷修旁边的盘子里拿走了面包片和刚出锅的煎蛋，靠在橱台旁边，饶有兴致地看他继续做煎蛋。</p><p>　　他咬了一口夹着煎蛋的面包片，浓郁的油炸香味从嫩滑的煎蛋中溢出，火候正好的蛋黄在口中逐渐化开。</p><p>　　平底锅中的油热了，出现了一道道波纹，安迷修把碗里的鸡蛋缓缓倒入，让它尽量保持完整的椭圆，撒上稍许盐和黑胡椒粉，等了一会待蛋白的周围焦化出一圈金黄，盛放到盘中。</p><p>　　“我喜欢脆的。”雷狮边吃边说，“双面煎蛋口感更好。”</p><p>　　“我喜欢嫩滑的单面煎蛋。”安迷修不客气地回应，拿着自己的那份早餐坐回餐桌。“一会我要去丹尼尔那里一趟，去确认一下昨晚被击毙的狼人身上是否调查出了什么。”</p><p>　　“关于这件事，我多少知道一点消息。”雷狮说，安迷修从餐盘里抬起了头，“基奈森林的那支狼人族群的首领相当仇视人类，尤其是猎人。”</p><p>　　“你的意思是，昨天我之所以会被袭击，是由于猎人的身份？可他们是怎么知道的这件事，再说，公会的有许多猎人，不只我一个——”安迷修的话顿住了。他意识到公会不只有他一个猎人在近期遭到了袭击，格瑞和他的父亲、隔壁镇上失踪的两名资深猎人，这些事件都是狼人所为。但特别的地方在于，他是唯一一个在镇上遭到狼人主动攻击的人。</p><p>　　雷狮点了点头，“是狼人对人类的复仇行为，我们一直以来都认为是人类侵占了其他动物的生存领域。”</p><p>　　雷狮话中的“我们”一词让安迷修感到轻微地不适，但他并没有表现出来，在立场问题上与狼人发生争执是没有意义的，这就好比不同国家和民族的人，他们所维护的价值观总会有差异。他继续问，“那为什么狼人会主动进入小镇袭击我，这件事情明明对于狼人来说非常冒险。”</p><p>　　“因为我。”雷狮说，“一个身上带有我气味的人类，同时还是一名出色的猎手，无论他身处何地，都相当于一个活靶子。”</p><p>　　—tbc.—</p><p>　　</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;pre&gt;&lt;code&gt;包含R级内容&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;p&gt;
    
    </summary>
    
    
    
      <category term="雷安" scheme="http://sorossnowboy.github.io/tags/%E9%9B%B7%E5%AE%89/"/>
    
      <category term="狼人游戏" scheme="http://sorossnowboy.github.io/tags/%E7%8B%BC%E4%BA%BA%E6%B8%B8%E6%88%8F/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【雷安】高山与平原（下）</title>
    <link href="http://sorossnowboy.github.io/2020/07/20/%E3%80%90%E9%9B%B7%E5%AE%89%E3%80%91%E9%AB%98%E5%B1%B1%E4%B8%8E%E5%B9%B3%E5%8E%9F%EF%BC%88%E4%B8%8B%EF%BC%89/"/>
    <id>http://sorossnowboy.github.io/2020/07/20/%E3%80%90%E9%9B%B7%E5%AE%89%E3%80%91%E9%AB%98%E5%B1%B1%E4%B8%8E%E5%B9%B3%E5%8E%9F%EF%BC%88%E4%B8%8B%EF%BC%89/</id>
    <published>2020-07-20T08:58:14.000Z</published>
    <updated>2020-07-20T09:01:31.233Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<pre><code>包含R级内容</code></pre><p>　　<a id="more"></a>十一</p><p>　　安迷修睁大了眼睛，下意识地扭头，却被对方钳住下颌猛地掰正了脑袋，力道之大以至于差点扭伤他的脖子。</p><p>　　与其说这是一个吻，倒不如说像是两只野兽彼此争夺主导权的撕咬，安迷修咬破了他的舌头，让血腥味在彼此口中随着液体交换。雷狮变换着角度舔弄着对方口腔中的每一个角落，像是蟒蛇捕捉猎物似的缠住了安迷修的舌头。</p><p>　　这个最初原本不带有情欲的吻开始变得无比激烈。</p><p>　　显然作为进攻者的雷狮更霸道一些，如同海盗要劫掠一搜船，毫不留情地夺走对方口中所有的氧气和津液，并且开始将舌尖探入更深的喉咙。</p><p>　　安迷修艰难地呼吸，在对方手指挑逗性地隔着衣服刮擦过一边胸口的乳首时颤栗了一下，挣扎中手铐互相撞击发出了清脆的响声。</p><p>　　他的身体开始发热。对方并没有止步于舌吻，而是沿着嘴角继续向下舔，温热湿润的舌头滑过带着点海盐味道的皮肤，最后停留在脆弱的脖颈处。</p><p>　　他下意识地想吞咽，但雷狮故意掐准时机似的咬住了他的喉结，牙齿微微用力让那块软骨动弹不得，疼痛迫使他仰起了头，展示出了男性漂亮的颈部线条。</p><p>　　咽喉部位被对方咬住让他有种无力感和危机感，但雷狮在喉结周围留下了一圈明显的牙印后就松了口，继而伸出舌头在这个地方轻轻舔舐了几下。疼痛消退后取而代之的是刺痒酥麻的感觉。</p><p>　　“离我远点！”安迷修努力保持冷静瞪着面前的人，对方眼中调戏似的微笑激怒了他，“雷狮，我不是女人。”</p><p>　　“当然不是，”雷狮紫色的眼睛里闪动着侵略性的光，“女人可没你有趣。”</p><p>　　他单手解开了剩下的几颗扣子，抚上了安迷修平坦的小腹，然后向下扣住了皮带的金属搭扣。“咔嚓”一声轻响，雷狮抽出他的皮带扔到了一旁。</p><p>　　安迷修抬腿想踹开他，但后者更快地拉开了裤链，将手指探入了裤子，隔着内裤握住了他半硬的部位。</p><p>　　“放——唔……”雷狮突然收紧了手指，让他的话卡在了嗓子里，一声低哼险些从喉咙深处溢出来。安迷修青碧色的眸子猛地睁大了，脸上是一种介于恼火和窘迫之间的神情，“这是什么意思？”</p><p>　　“这是我该问的问题，”雷狮微微倾身将两人的距离拉得更近，嘴唇几乎贴着他的耳朵讲话，“男人下半身的反应毕竟是最诚实的，不是吗？”</p><p>　　羞恼的红晕爬上了安迷修的脸，他当然知道雷狮百无禁忌的行事风格和毫无道德感的人格，也明白在航海中由于船上没有女人，船员们有时候会互相解决无处发泄的欲望，但第一人称的体验依旧不是他能坦然接受的。</p><p>　　雷狮握住他的手动了起来，粗暴而熟练地上下摩擦玩弄起手中的事物，让他感觉到一种痛苦夹杂其中的快感。安迷修皱紧眉头条件反射地弓起了腰，额头上覆上了一层薄汗。</p><p>　　“停下，”他努力保持语气的平静，但喘息还是从唇齿间往外泄，“雷狮……”</p><p>　　“你不喜欢？”雷狮微笑着用犬齿咬着他柔软的耳垂，直到整个耳朵都泛起了红色，“我给你机会取悦我，而你却自愿选择痛苦？”</p><p>　　安迷修感觉到对方修长的手指隔着一层薄布料揉搓起睾丸，他试图抗议，但雷狮非常有技巧的触碰带给他一种窜上脊椎的触电感，强烈的快感在和现实中的羞耻感做拔河，而前者就快要赢了。</p><p>　　雷狮感觉到手下胀大的事物被紧紧绷在布料下，似乎在叫嚣着存在感，安迷修在无意识地顶胯把自己的下半身更激烈地送进他手中以求解脱，渗出前液的顶端在布料上蹭出了湿润的痕迹。但安迷修抬起头，努力地瞪着他，并且在看到他嘴角挂着的一丝揶揄的笑后眯起了眼睛，目光中仿佛藏着刀光。</p><p>　　他不得不承认那双青碧色的眼睛在欲火和愤怒中努力保持理智的画面很有挑战性，让他更渴望去打碎那份倔强的高尚，去撕开他用骑士武装起来的坚硬外壳掐住那颗柔软的心脏，迫使他褪下整齐的铠甲展现出狼狈的一面。</p><p>　　骤然握紧的手指让安迷修倒抽了口凉气，脑海中仿佛迸发出一连串的火花，几乎被积累压抑到极限的快感刺激得失神。</p><p>　　安迷修紧绷起腰咬住下唇发出了呜咽。</p><p>　　</p><p>　　十二</p><p>　　几秒钟后敲门声响起，雷狮将手抽了出来拿过一旁的手帕擦了擦，走过去将门敞开了一半，手肘撑在门框上看着外面的人。</p><p>　　安迷修闭着眼睛靠着墙喘气，整个人还在高潮的余韵中恍恍惚惚，他听见了佩利的声音和雷狮简单的应答，是门重新关上。</p><p>　　雷狮将手下送来的酒和一杯碎冰块放在桌上，拿起一个干净的玻璃杯，缓缓倒入半杯透明的酒液。</p><p>　　“来一杯吗？”雷狮转过身冲他扬了扬酒杯。</p><p>　　安迷修的目光一下集中在磨砂的酒瓶上，包装的锡箔纸上赫然印着一只金红相间的雄狮——雷国皇室的标志，也同样绣在他的军服外套上。</p><p>　　“这是——</p><p>　　“两个月前劫获的一艘军火船上的附赠品，”雷狮解释，“也只有雷国北部的皇城酿出的酒能让我稍微怀念那么一下家乡，可惜那里的空气就如同这杯莱克酒，装在瓶子里观赏的时候似乎是清澈透明的，但是喝入口中之后，”他拿起一块冰扔到杯中，随着冰块的下沉溶解，酒液中仿佛腾起了一阵白烟，“浑浊不堪。”</p><p>　　[4]</p><p>　　安迷修皱起了眉。两个月前他还在雷王城，皇家的一艘军火船被劫持的事情他也略有耳闻，但这件事很快就被压了下去，对民众们宣称只是船只在航行中偏移了方向，并且已经安全返航。</p><p>　　讽刺的是劫持这艘船的人居然是他们本国的三皇子，以海盗的身份。</p><p>　　”如果我回去，这是要被斩首的叛国罪吧。”</p><p>　　“不，如果你回去，这些事情可以和国王商量，陛下既然执意要让我来接你，那么一定考虑到了这些事该如何处理。”</p><p>　　“你这么执着要让我回去？”</p><p>　　“不是我，而是国王和人民需要你，虽然我觉得你也并非无药可救——当然，国家的相当一部分人不这么看，他们觉得你是国家未来的希望。”</p><p>　　“那么希望早已抛弃了那片土地。”</p><p>　　“你的所作所为代表的并非个人，而是皇族世世代代维持下来的荣耀，你难道要眼睁睁地看着它毁灭而无动于衷吗？”</p><p>　　“我的家族？可笑，它给我带来了什么？财富、地位？我不需要这种东西。家族所想要的不过是一个漂亮的傀儡，而我却要带上枷锁去为那群满脑肠肥的人争取荣耀。”如果语气可以液化成水，那么此刻雷狮的讽刺和厌恶则足可以形成一个喷泉，源源不断地往外涌。</p><p>　　他捡起地上的钥匙串，转头看向安迷修。</p><p>　　对方此刻已经恢复了平静，只有耳尖上还泛着点红。雷狮不得不承认，安迷修的确配得上“骑士精神”这个词，纵然他此刻衣襟和裤链敞开，双手还被禁锢在身后，但仪表的不整并不能掩盖骑士身上散发出来的气质——如同一柄入鞘的宝剑，并不锋利逼人，但是无比坚韧。</p><p>　　“想让我回去，也不是不行。”雷狮拆下一个较小的铜制钥匙，投入到酒杯里，端着他走到安迷修面前，嘴角勾出一个玩味的笑，“我是个很随性的人，你要是能让我满意，我说不定会改变主意。”</p><p>　　安迷修盯着已经变成了浊白色的酒看了一会，对方依旧保持着微笑，端着酒的手纹丝不动。</p><p>　　他垂下眼帘，面无表情地将唇贴在了杯缘，雷狮倾斜杯身，他难受地皱起了眉，尝到了一股大料味十足的呛人的酒液。对方倾倒的速度过快，差点呛着他。</p><p>　　安迷修完全来不及品味就一股脑全咽了下去，从嘴角溢出来的酒打湿了他的脖颈。</p><p>　　莱克酒是一种透明无色的茴香烈酒，口味非常怪异。最特别的是，加入水之后，原本无色的酒会逐渐变成白色，又因为后劲足，因此当地人称其为“狮子奶”。</p><p>　　在它的出产地，莱克酒是勇气与胆识的象征。在贵族之间的决斗中，若是喝了对方的酒就表示接下了对方的挑战。安迷修以前从未喝过这种酒，但这个规矩还是懂的。</p><p>　　雷狮从空杯底取出钥匙打开了手铐。安迷修活动了几下被勒出痕迹的手腕和僵硬的肩肘，抬头看见了对方在昏暗中幽紫发亮的眼睛。</p><p>　　“你想怎么来？”</p><p>　　“很简单，被我肏就行了。”雷狮脱下外套甩向一旁，毫不隐晦地直奔主题。</p><p>　　安迷修被这种粗鲁的说法噎了一下，随即挑眉，“你觉得我会同意？”</p><p>　　“取决于你，我说了，如果我高兴的话就回国。”</p><p>　　“你在胡言乱语。”</p><p>　　“在作为皇子的时候，我还是个讲信用的人，”雷狮微笑，看着对方的眼神简直可以把人钉住，“微微屈尊拯救国家，安迷修，路就摆在你面前呢。”</p><p>　　安迷修恼怒的表情消失了，取而代之的是一种空白，仿佛带上了一副面具。他朝着雷狮走过来，在距离一步之遥的地方突然挥起了拳头。</p><p>　　他的拳头真是够硬的。雷狮用手掌接下这一击时想，冲击力震得他手骨生疼。他将安迷修的手臂反扭到背后，总算将他带着血迹的上衣扒下来扔向了床底。</p><p>　　安迷修绊住了他的腿，用肩膀撞开了他。雷狮却揽住了他的脖子，在带着他一起跌倒的过程中飞快地调转了两个人的位置，将他脸朝下结结实实地压在了床垫上，并在他能有任何反抗之前俯身咬住了他的后颈，在尝到了一点血腥味的同时将手伸到了他的裤子里，握住了那个还沾着黏稠体液的部位。</p><p>　　身下的人“嘶”了一声，除了由于疼痛还混杂着别的什么。</p><p>　　如果安迷修喜欢来点更激烈的，他不介意陪他多玩一会，太温顺的猎物会让他索然无味，而对方这种倔强的性格恰好能填满他的征服欲。</p><p>　　安迷修挣扎着想起身，但雷狮用手肘抵住他的肩，让他最终也只能勉强地用膝盖撑起身体，但这更方便了雷狮将他下半身的衣服褪到大腿。</p><p>　　安迷修猛地甩头撞向了后方的人，发出了“咚”的一声，雷狮吃痛捂住了额角，随即伸手照着他的臀就是一巴掌，声音过于响亮以至于羞耻感让他脸上的红晕几乎要延伸到锁骨。</p><p>　　“这样羞辱我有意思吗！”</p><p>　　“看到你这种痛苦的样子的确是种享受，”雷狮的声音似乎在笑，却比正常情况下要低沉得更加性感，“你似乎对‘羞辱’一词理解得有偏差，我还什么都没做。”</p><p>　　说着他俯下身，结实的胸膛贴上了对方赤裸的背部，并用胯撞了下对方的臀。</p><p>　　安迷修在感觉到一个炽热而硬挺的玩意抵在他身后，并且陷入了臀缝之间的时候浑身都僵硬了。他忽然意识到如果此刻雷狮也是裸着的话，对方的下半身就正抵住他的入口。这个姿势让他产生了一种前所未有的危机感。</p><p>　　“雷狮，放开我，我不——唔！”他试图反抗，但后半句话在对方用力握住自己的那根东西上下快速地撸动的时候化成了一声闷哼。</p><p>　　“你在发抖，”雷狮贴着他的耳朵低声道，“没必要忍着不肯动腰，你执着的点真奇怪。”他仿佛能看见埋藏在安迷修心底的那份骄傲正在和磨人的本能欲望交战，而双方的僵持不下让他一直处于一种痛苦和快感交织的地带。</p><p>　　“你不能……强迫我，”安迷修喘息着说，理智依然在顽强抵抗。</p><p>　　“我并没有强迫你，这本就是一场决斗，而你接受了挑战。”雷狮用沾着对方液体的食指抵在入口边缘，试探性地稍微探入了一点然后整个推了进去，“如果那个时候你拒绝，我就只会抽你几鞭子然后把你丢进货舱，不过相信我，我那帮手下不会让你更好过的。”</p><p>　　安迷修抽了一口气，紧致的背部线条绷出两块诱人的蝴蝶骨，雷狮伸手抚摸他光滑的皮肤，上面原本深深浅浅的疤痕都消失了，手感相当好，接着像是宣誓主权似的在他颤抖的背部留下了一个吻痕。</p><p>　　雷狮的手指带着润滑的体液缓慢地抽出、推进，每一个动作都在无限延伸着扩张带来的疼痛。安迷修咬紧牙忍住了所有的呻吟和扭动，但没法控制自己的身体由于过度紧张而夹紧了对方，令触感更为鲜明，也同时加剧了痛感。</p><p>　　将一个强大而高尚的人压在身下，用欲火缠住他逼迫他露出平时看不到的样子带来一种开拓者般的刺激感，雷狮的呼吸也并不平稳。</p><p>　　事实上就算安迷修没有应下那杯酒也无所谓，他微弱的道德感不足以让他在乎这是否是强迫，甚至他还带着更多的期待。</p><p>　　他身体的每个细胞都在叫嚣着血性，唆使他直接进入安迷修，不带前戏和扩张，粗暴强硬的按住对方的腰，看着那眼中的光芒破碎散去，最后变得湿润，带着茫然和情欲向他求饶。</p><p>　　从某种意义上说，雷狮的确有一部分人格是个施虐狂。但他并没有那么深重地伤害安迷修，那并不是必要的。要征服一个骑士，他还有其他很多手段。</p><p>　　他撑起身将手伸向酒瓶旁边那个已经挂满了凝结水的杯子，从里面取出一块已经融化了些的圆冰。在身下的人还未反应过来他的意图时，将冰冷的物体埋入了他的臀缝。</p><p>　　“唔……雷狮！”安迷修惊叫了一声，声音几乎变了调，他完全估计错了雷狮的恶趣味的底线深度，“啊……住手！”</p><p>　　雷狮用两根手指夹着冰块更深地推入他的体内，让他处于本能地排斥而扭动起了腰，却适得其反地加大了冰与粘膜的摩擦。冰凉的感觉瞬间盖过了一切感官。</p><p>　　“你的身体很热，冰很快就会化成水的。”雷狮又加入了一根手指，在冰凉的甬道里模仿着抽送的动作。逐渐融化的冰随着他的顶弄更加深入，融水顺着安迷修颤抖的大腿往下淌，看起来像是从体内渗出来的润滑。</p><p>　　</p><p>　　十三</p><p>　　房间的空气中混合着肾上腺素、汗水、酒和情欲的味道。他托住安迷修的脸颊让他侧过头。看着对方半张着嘴喘息，青碧色的眼睛有些失神，泛红的眼角里有薄层的水雾在缓缓腾起，脸烫得几乎要灼烧了他的手掌。</p><p>　　他松开手，同时另一只手从安迷修体内退了出来。身下的人在他放松了钳制的那一瞬间扭身抬肘撞向他的肋骨。雷狮抓住安迷修的胳膊将他整个人翻成了仰躺的姿势，将腿架在了肩上。</p><p>　　安迷修缓过神来时发现自己被对方牢牢地钉在了床上，光裸的双腿淫乱地张开，下身无可避免地对着对方已经胀得支撑起了裤子的欲望。</p><p>　　“体力和姿势都挺不错。”雷狮调笑，锐利的目光扫视着他健康的蜜色身体，从脖颈上的瘀痕到因在床垫上摩擦而挺立的乳首，再到线条流畅的腹肌和下方半勃的欲望，冰融化后流出的水缓缓地顺着臀缝滴落到床单上。</p><p>　　安迷修仰着头索性闭上了眼睛，小腹紧绷得像是一块铁板，比起将要被肏，反倒更像是要被捅一刀。差点把雷狮逗乐了。</p><p>　　“你这么紧张，让我怎么上啊？”</p><p>　　“那你倒是下——”安迷修揶揄的话刚刚一出口，就被雷狮下身的一个挺入顶得发出了一声轻喘，睁大的青碧色的眼睛微微失神，指尖都在颤抖，“嗯啊……”</p><p>　　他缩身想躲，扭动却让两个人的连接处摩擦起来，温热紧致的甬道一下夹紧了对方的欲望。他下意识地拽住了雷狮的头发，“嗯，别动．．．．．．”</p><p>　　雷狮皱着眉抽了口凉气，撑在对方身侧的胳膊上的肌肉微微颤栗起来，“我没动。”</p><p>　　然后他真的开始动了。雷狮惩罚似的将对方的双腿以一个更大的角度弯折，猛地顶胯深深地捅入到更深的地方。</p><p>　　求生不得求死不能的钝痛让安迷修哽住了呼吸，松开了攥着对方头发的手。雷狮在连续几个顶弄中俯下身，从他由于仰头而露出的脖颈一路吻到锁骨，舌头顺着胸膛的肌理继续向下，含住了乳首用灵巧的舌尖拨弄起来。</p><p>　　安迷修在惊慌失措中环住了他的背，比起推拒更像是要将他揽在怀里，雷狮感到一阵灼烧的疼痛——对方在他原本就布满了伤口的肩上又抓出了好几道血痕，不过比起他给对方带来的疼痛，这点伤不算什么。</p><p>　　“等——”身下的人忽然猛地颤抖了一下，半勃起的欲望渗出了一点透明的前液，连带着夹住雷狮的甬道也骤然缩进。</p><p>　　这不对。安迷修闭上眼睛，几乎感觉到湿润在他的眼皮打转。完全不对，他没有……他不应该有痛感意外的感觉的。但下半身却仿佛有不同的看法似的高仰起了头，湿润的液体顺着柱体往下滑，滴在了他紧绷的腹肌上。</p><p>　　雷狮将脑袋放在他的胸口上，像只充满了占有欲又懒洋洋的大猫，他能清晰地听见胸膛下那颗拳头大小的心脏充满节奏的跳动，感觉到它的每一次收缩都在推动血液流动。</p><p>　　“感觉爽么？”他戏谑地问，同时用力猛地挺腰。</p><p>　　“唔——你自己试试……不就知道了……”安迷修被欲火纠缠得觉得自己的身体几乎要烧起来，但理智依旧不肯低头认输。他的手按在了雷狮脸上想要将他推得离自己更远点。</p><p>　　后者的嘴角勾出了一抹笑，伸出舌头舔弄他的掌心，在他即将松开手时伸出舌头卷住了中指，含在嘴里轻轻吮弄。安迷修触电似地缩回手，对上了那双紫色的充满侵略性的眼睛。</p><p>　　“不必了，托你的福，我现在足够舒服。”雷狮舔了舔他的耳垂，忽然加大了抽送的幅度，同时开始野蛮的舔舐他的锁骨，猛兽似的啃咬他的胸口。</p><p>　　“你、你这恶党……”</p><p>　　“嗯？你说什么？”雷狮陡然停止了所有动作，挑起眉毛。</p><p>　　“恶……唔！”</p><p>　　雷狮的手环住了他被忽视依旧的挺立的欲望，“再说一遍？”</p><p>　　“雷、雷狮，”安迷修的理智在他收紧手指熟练快速的揉搓中被逼到了崩溃的边缘，只要再轻轻一推就会跌入深渊，“停……”</p><p>　　“停？”雷狮恶意地放慢了动作，手指缓慢而磨人地逗弄着手中炽热而颤抖的东西，安迷修无意识地向他挺腰，让他下半身更深地没入了臀缝之中，“这样？”他握紧手指挺立的欲望并且用拇指按住了顶端，动作彻底停了下来。</p><p>　　安迷修使劲摇头，并不知道自己想说“yes”还是“no”，无法释放的快感挤压堆叠在一起，顺着血管澎湃叫嚣着出路，化作巨浪冲击着他的神经，几乎转变成了一种煎熬。</p><p>　　“别……雷狮……”他挣扎起来，指甲刮破了雷狮的侧颈，在动脉旁边留下一道深深的伤口，血顺着雷狮的肩膀滴在他的胸口上，“别这样。”</p><p>　　“你不是希望我回去做皇子嘛，”雷狮将他牢牢地压在身下，凑到他耳边轻声说，“那就喊我殿下，骑士。”</p><p>　　“啊……哈……”安迷修青碧色的眸子失神地看着头顶，眼前的色彩却模糊成一片，他甚至没有意识到那些痛苦的呻吟是从自己发出来，“放开我…..”</p><p>　　“说‘殿下’。”雷狮勾起嘴角，仿佛在叫一个牙牙学语的婴儿说话。</p><p>　　已经胀到发疼的欲望不受控制地在他手中抽动起来，安迷修无措地微微张开嘴喘息，一丝气音溢了出来：“……殿下。”</p><p>　　禁锢着他的手松开了，他闷哼了一声，白浊的液体喷涌而出，从小腹一直溅到胸口。过于激烈的快感释放让他脑海中一片空白。</p><p>　　雷狮抬起腰又将已经快要滑出他体内的性器重新顶了回去，还没完全从高潮的余韵中缓过来的安迷修拿不出劲来反抗，仅仅只是颤抖了一下。</p><p>　　“雷狮……”他喘息着微弱地说，“我才刚射…..”</p><p>　　“我知道，”雷狮缓缓地退出来又再一个冲刺顶弄进去，惹得身下的人闷哼了一声，“但是我还没尽兴。”</p><p>　　</p><p>　　十四</p><p>　　安迷修再次恢复意识时，天已经亮了。他眨眨眼睛，发现自己是躺在床上的——雷狮没把他直接扔到地上或者货舱，这点足够意外。</p><p>　　身下的床垫上并没有一片狼藉，空气中什么气味也没有，差点让他以为昨晚经历的一切只是一个荒诞的梦。随即他意识到自己只是换了个房间，这并不是雷狮住的地方。</p><p>　　门把手转动了一下，雷狮打开门走了进来，外面的阳光跟着他一起投进到屋内。</p><p>　　“我还以为你得一直睡到天黑。”</p><p>　　“我还没虚弱到那种地步。”安迷修用手支撑着起身，身下撕裂似的疼痛和腰部的不适感让他的动作僵住了一刻，但还是硬撑着继续起身。</p><p>　　被单从颈肩处滑落到小腹，雷狮用一种欣赏的目光打量着他。安迷修顺着对方的视线往下看，自己赤裸的肌肤上全都是紫红色的牙印和吻痕，甚至有些伤痕已经到了可以用“狰狞”来形容的地步，足见雷狮昨天做得有多过火。</p><p>　　“不单单是你，拜你所赐，我身上又添了几个伤疤，”雷狮似乎看穿了他的想法，完全没有羞耻感地强调，“以后你还有机会见到。”</p><p>　　“我的衣服呢？”安迷修没有理会对方的潜台词。</p><p>　　“昨天的衣服拿去洗了，新的一会给你送过来，”雷狮有耐心地说，“另外，我帮你清理了。”</p><p>　　他愣了一下，随即意识到所谓的“清理”是清理什么，耳尖瞬间红了。</p><p>　　雷狮并没有继续留在这的打算，转身准备离开，却被安迷修喊住了。</p><p>　　“……回国呢？”</p><p>　　“我说过，你要是能取悦我，我就回去，”雷狮露出一个带着血性的笑，“所以好好努力，骑士。”</p><p>　　安迷修眯起眼睛盯着他，锐利的目光像是架在他脖子上的一柄剑，“雷狮，你在逃避。我知道你最讨厌哪种人，那些懦弱胆小的人只能被命运践踏，而你现在的所为与他们无异。”</p><p>　　“如果命运可以逃避的话，就不是命运了。”雷狮说，“而你穿着铠甲太久了，久到忘了在作为一个骑士之前，自己首先是一个自由的人。”</p><p>　　在他关上房门的那一刻，他听到屋里的人低声问：</p><p>　　“真正被命运束缚的人是谁？”</p><p>　　—fin—</p><p>　　注释：</p><p>　　[1]海盗歌来自《加勒比海盗》。</p><p>　　[2]前装燧发枪：手枪，在1848年之前的两百年间风靡欧洲。《加勒比海盗》上镜率很高。</p><p>　　[3]忒提丝：希腊神话中的海洋女仙，友善海神涅柔斯（Nereus）和大洋神女多里斯（Doris）的女儿，是他们的女儿之中的最贤者。英雄阿喀琉斯的母亲。</p><p>　　[4]莱克酒：（Raki）土耳其茴香烈酒，酒色纯净透明，但是在调入水或加入冰块后，就会慢慢转化成奶白色，不习惯的人喝起来大料味十足，喜欢的人可以品出回甘香味，因为酒的后颈十足，因此当地人称其为“狮子奶”。 土耳其的男人觉得这种酒是勇气与胆识的象征。这里引过来作为雷王城的土特产。</p><p>　　</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;pre&gt;&lt;code&gt;包含R级内容&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;p&gt;
    
    </summary>
    
    
    
      <category term="雷安" scheme="http://sorossnowboy.github.io/tags/%E9%9B%B7%E5%AE%89/"/>
    
      <category term="高山与平原" scheme="http://sorossnowboy.github.io/tags/%E9%AB%98%E5%B1%B1%E4%B8%8E%E5%B9%B3%E5%8E%9F/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【雷安】高山与平原（中）</title>
    <link href="http://sorossnowboy.github.io/2020/07/20/%E3%80%90%E9%9B%B7%E5%AE%89%E3%80%91%E9%AB%98%E5%B1%B1%E4%B8%8E%E5%B9%B3%E5%8E%9F%EF%BC%88%E4%B8%AD%EF%BC%89/"/>
    <id>http://sorossnowboy.github.io/2020/07/20/%E3%80%90%E9%9B%B7%E5%AE%89%E3%80%91%E9%AB%98%E5%B1%B1%E4%B8%8E%E5%B9%B3%E5%8E%9F%EF%BC%88%E4%B8%AD%EF%BC%89/</id>
    <published>2020-07-20T08:55:51.000Z</published>
    <updated>2020-07-20T09:01:29.193Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>　　六</p><p>　　海风呼啦啦地拉展桅杆上的角旗。帕洛斯在甲板上巡视，忽然听见一阵窸窸窣窣的声音。他将琉璃罩的油灯举高，全神贯注地竖起耳朵。</p><p>　　奇怪的声音消失了，取而代之的是遥远的大海深处隐约响起的美妙歌声，像是欢快的民谣，又忽然转而变成了苍凉的战歌，那种缥缈迷蒙的美感不像是人间的声音，但仔细听又像是女人在低声哭泣。</p><p>　　“警戒！”高台上有人举着火把在喊，“是塞壬！”</p><p>　　<a id="more"></a>帕洛斯下意识地摸向腰间，却抓了个空——他来巡视仅仅是为了检查火源，出来之前把随身的武器扔在了床上。窸窣的响动又回来了，让他感到一阵头皮发麻。那似乎是蟒蛇在干燥的沙地上蜿蜒滑行，开合的鳞片摩擦着坚硬的砂砾。</p><p>　　声音来自……船底。他朝着甲板边缘走去，撑住扶手探出头向海面看去。黑暗中突然一个影子窜了上来，闪烁着鳞片光泽的巨大勾爪直直地抓向他。</p><p>　　帕洛斯一个重心不稳差点栽进海里，却被身后一只有力的手扯住了衣服，像甩布袋一样扔回了甲板。</p><p>　　油灯落进海里，瞬间就被翻滚的浪花吞没了。</p><p>　　帕洛斯跌坐在地上，看着两只可怖的爪子扒在扶手边缘，在木头上留下了深深的五条痕迹，一张女人的脸从下边探了出来。</p><p>　　那张脸苍白得如同在水中浸泡了很久的尸体，但面无表情的五官却精致得像是雕刻家手下的艺术品。她缓缓张开了嘴，帕洛斯这才发现原来那双小巧的红唇并非她真实的嘴，两道裂缝沿着她的唇角一直延伸到下颌骨，让她的嘴甚至可以180度开合，露出里面尖利细碎的牙。</p><p>　　雷狮抽出腰间的前装燧发枪[2]，贴着那家伙的脑门，干脆利落地扣引扳机，燧石重重地打在火门边上，在黑暗中迸发出耀眼的火光，一声爆炸巨响在海面震荡开来，让帕洛斯产生了一阵短暂的耳鸣。鲜红的血沾满了木质扶手，也飞溅到雷狮面无表情的脸上。</p><p>　　随后帕洛斯听见了重物落水的声音。</p><p>　　“回去拿武器！”雷狮回过头看向他，目光令人不寒而栗。</p><p>　　浓墨般的乌云遮挡了星月的光，雾气在海面四周缓缓升腾。海底无数双幽蓝发亮的眼睛渐渐浮出水面，这些上半身美丽妖娆的生物逐渐向巨大的船只靠拢，有些顺着船底开始向上爬。</p><p>　　甲板上的船员用弓箭将第一波进攻者逼退回海中，却依然有第二波塞壬继续顶替上来，这些弓箭的杀伤力对于她们覆盖在身体表面的一层坚硬透明的鳞片而言微不足道。</p><p>　　她们边爬边唱着歌，有的面无表情，有的似乎在微笑，还有的面目狰狞地露出了利牙。</p><p>　　船身剧烈的摇晃了一下，安迷修一个没站稳差点撞在铁笼上。他蹲在地上，从裤袋里掏出一串黄铜钥匙，在关押塞壬的铁笼前跪下开锁。</p><p>　　笼上的铜锁外观很普通，让人无法区分它究竟对应着哪一把钥匙，安迷修只好逐一尝试。受伤的右手不太灵活，要费很大劲才能对准锁孔，很快整个锁都被他的血染成了棕红色。</p><p>　　笼中的塞壬沉默地盯着他的脸，似乎在研究他拨开了人类的外皮后剩下的还能是什么生物。安迷修打开了铁笼后钻进来继续尝试着打开缠绕在她身上的铁链。</p><p>　　“咔嚓”一声，铁链上的锁应声开启，安迷修布满汗珠的脸上终于露出了一点轻松的表情，他从铁笼里退出来：“你可以走了。”</p><p>　　“你为什么要冒险救我？”塞壬问，“明明外面的那些人才是你的同伴不是吗？”</p><p>　　“那些人不是，”安迷修从袖子上撕下一条布料简单地缠住手腕，语气非常肯定。</p><p>　　“区分同伴和敌人的标准并不在于外表或血液，而在于这里。”他用手轻敲了下胸口，然后用左手提着剑起身。</p><p>　　在冲出舱门的之前，他听见身后的塞壬说：“忒提丝……我的名字。”[3]</p><p>　　</p><p>　　七</p><p>　　安迷修冲出舱门的刹那感觉到一阵腥风从头顶准坠落，他一个滚地敏捷地躲过攻击。一条强健有力地尾部从他身侧甩过，将身后的木质的舱门劈成了无数块，溅起的木屑四处纷飞—— 一条已经爬上甲板的塞壬从他身边窜了过去。</p><p>　　空气中弥漫着诡异的腥味，船身又是一震，一个站在甲板边缘的船员尖叫着被塞壬拖入了海中，瞬间从水下涌出无数只纤细白嫩的手臂将他按进了海底。</p><p>　　雷狮眼看着又有几条塞壬就要爬上甲板，转身抬起一罐油漆倒入了海中，再重新合上空桶盖子，利落地为燧发枪填装弹药后，将废桶一脚踹下甲板。</p><p>　　在它落入海中之前，雷狮瞄准桶身就是一枪。</p><p>　　废桶中残余的油漆在翻滚跌落的过程中挥发混合进空气，极易达到爆点浓度比，在子弹击中桶壁的瞬间产生了一个高温，引发了桶内气体的急速燃烧。</p><p>　　它就像一颗威力巨大的燃烧弹，沿途被高温灼烧的塞壬发出凄厉的惨叫，爆炸迸发出的热浪翻滚着鼓起了船帆。</p><p>　　安迷修借着冲天的火光看见了桅杆横木上的一道黑影，那是一条尾部非常健壮的塞壬，她不知何时爬上了船，甚至靠着尾肌跃到了那么高的地方，只为了等待一个时机。</p><p>　　一个能够找到这艘船上领头人的时机，而现在，时机到了。</p><p>　　那道黑影从高处笔直地腾跃而下，动作像是健美的跳水运动员落水那样流畅，肘部的骨质鳍张开成一排刺刀状，准确地朝着雷狮的背后刺去。</p><p>　　雷狮在回过身之前听见了一声金属碰撞的清脆声音和一声闷响——安迷修用迅雷不及掩耳地速度朝雷狮飞奔过去，反身用剑挡下了一击，但塞壬压上了全部的体重，另一只手臂带着势不可挡的力量击中了他的胸口，足以打弯钢铁的力量将左侧的肋骨全部折断。</p><p>　　弯折的肋骨刺入了肺和心脏，窒息感让他跪在地上，艰难地张开了嘴，但反涌上来的鲜血堵住了喉管，让他吐出一口浓腥的血。</p><p>　　“安迷修！”雷狮大吼。</p><p>　　一个影子突然撞开了安迷修面前的塞壬，让后者露出了惊讶而困惑的表情。是货舱里的忒提丝，她尾部的鱼鳞被铁链磨损剥落，非常容易辨认。忒提丝将地上的安迷修抱起，翻身和她的同伴们一起跃入了海中。</p><p>　　</p><p>　　八</p><p>　　氧气化作了无数气泡，在无尽的黑暗中扩散、消失。</p><p>　　冰冷苦涩的水流进了他的嘴里，涌入了他充满了鲜血的肺，那种彻骨的寒冷像是要挤压进血液中，侵蚀他的四肢百骸。</p><p>　　他在下沉，在黑暗中飞快地下沉，仿佛这是一个没有终结的坠落，深海的水压开始将他体内的高压气体挤出血液。他双手挥舞，试图抓住什么能让人觉得安全的东西，但四周只有气泡。</p><p>　　他睁开眼睛，看见血红色像一缕烟雾扩散升上到海面，以及海藻般长发，冰蓝色的眼睛，一双温暖的手捧住了他的脸。</p><p>　　“你要死了。”一个缥缈的声音在回荡，像是在唱歌。</p><p>　　我在哪？</p><p>　　“你要死了，为了一个混蛋。”</p><p>　　混蛋？是……谁？</p><p>　　“你明明不是他们的同伴，你应该活下去的。”</p><p>　　同伴……哈，这里真幽静。</p><p>　　在深海中就像孤独一人漂浮在无边无际的宇宙空间，没人理睬，没人在意，你可以放声高歌或破口大骂，但无人聆听。</p><p>　　</p><p>　　雷狮站在甲板上往下看，墨黑色的海水翻滚着白色的浪花。塞壬的族群逐渐撤退，游回了海底深处。</p><p>　　电闪雷鸣的乌云散退，晴朗的月光再次将它的光芒洒向海洋，海面恢复了平静。</p><p>　　“老大，我们在货舱里找到了这个！”佩利将一串钥匙递到他面前，“安迷修那小子趁乱偷了钥匙，放跑了我们珍贵的货物！”</p><p>　　雷狮愣了一下，下意识伸向口袋，那里空空如也，就像他此刻的心情。</p><p>　　他沉默着接过钥匙放回口袋。帕洛斯察言观色地试探着问：“雷狮老大，我们还要搜救安迷修吗？他那个伤，怕是已经没有生还的余地了吧。”</p><p>　　雷狮思考了一会，“安迷修的买主已经付了定金，就算我们违约，也得拿出个说法来，活要见人死要见尸。”</p><p>　　帕洛斯会意，立刻吩咐船员放下小船去搜人。</p><p>　　雷狮看着月下波光粼粼的海面，手再次伸入口袋，握住了那串黄铜钥匙。</p><p>　　“喂，帕洛斯，”佩利打着油灯在踏入小船之前突然转身发问，“这次的买主……是不是来头不小啊？以往雷狮可不在乎得罪那帮富人。”</p><p>　　“让你搜什么你就搜什么，哪那么多废话！”</p><p>　　</p><p>　　九</p><p>　　海浪轻缓地冲刷着船舷。安迷修缓缓地睁开眼睛。他从地板上起身环视四周，觉得自己似乎在这个陌生的地方睡了很长的一觉，塞壬、刀剑、鲜血和漆黑幽深的海底，这些都不过是一场离奇的梦。</p><p>　　但禁锢双手的金属手铐、湿透的衣服和衣服上大量的血迹提醒了他，那些事情是真实发生过的。</p><p>　　轻微的门响传来，安迷修抬头，看见雷狮正推门进来，两个人的视线相撞，然后是一阵沉默的对视。</p><p>　　“你醒了。”雷狮说，“还记得什么？”</p><p>　　“海盗船遭受了塞壬的袭击，我受伤之后被忒提丝拖入了海中。”</p><p>　　“忒提丝？”</p><p>　　“那条被你们关押的塞壬。”</p><p>　　“当时的你可不仅仅是受伤这么简单，”雷狮走到安迷修面前，突然俯身拽住了他的前襟，“折断的肋骨扎穿了你的左胸腔，心脏和左肺都应该受到了损伤，”他扯开了衣领，扣子崩落到地上，将对方的整个胸口袒露出来。</p><p>　　“你应该在半分钟内就死了，而不是现在还好好地坐在这儿。”雷狮先是捏着他的下巴左右看了看，然后带薄茧的手指抚上了蜜色的皮肤，向下划过侧颈、锁骨，一直到达心脏跳动的位置。手指划过的地方光洁得没有任何痕迹，连几个月前的旧伤痕都一并消失了。</p><p>　　安迷修条件反射地瑟缩了一下，对他这种直截了当地说明问题的方式感到不适。但他知道雷狮并不会在乎他的感受。</p><p>　　“它们愈合了？”他问。</p><p>　　“是它吻了你。”</p><p>　　“……你说什么？”他目瞪口呆，完全没料到对方冷着一张脸却突然蹦出这么一句莫名其妙的话，”谁？为什么？”</p><p>　　“没人给你讲过那些关于海洋的传说或者睡前故事么？”雷狮挑眉。</p><p>　　安迷修沉默不语地瞪着他。</p><p>　　“好吧，那么我不介意给你补上这点遗憾，可怜的小汤米，”他环抱双手，装模作样地说，“美人鱼的眼泪会变成珍珠，塞壬拥有世间最美的歌喉，阿刻罗伊得斯的吻则可以使人起死回生。”</p><p>　　“阿刻罗伊得斯？”</p><p>　　“希腊神话中的海妖，你应该联想得到这三种称呼指代的其实是同一种生物。”</p><p>　　“所以？”</p><p>　　“动动你生锈的脑子，安迷修，过多的战斗经验会占用你的脑细胞。”</p><p>　　安迷修沉默了一会。落入水中后他什么都不记得了，但是他能回忆起自己被塞壬的铁拳击中的瞬间五脏六腑都仿佛受到冲击的剧痛，以及骨骼扭曲的微响和什么东西破裂的声音。如果这一切都不是梦，那么的确是忒提丝救了他。</p><p>　　那双紫色的眼睛审视地盯着他，冰冷的视线令人非常不舒服，雷狮从口袋里掏出那串钥匙在他面前晃了晃，继续开口：“那么你应该也记得，你从我这偷走了这个，私自放走了珍贵的货物。”</p><p>　　他钳住安迷修的下巴让他的头仰成一个呼吸困难的角度，“在我的船上违反船规的人，一般见不到第二天的太阳，而现在距离天亮还有四个小时。”</p><p>　　“那不是货物，她是和人类同等的有情感的生物！”安迷修反驳，对雷狮的威胁无动于衷，“正是因为我放走了她，她的族人们才肯撤退！”</p><p>　　“你别搞错了，我不否认塞壬具有和人类同等的智慧，但是在我的船上，所有的东西，包括你的命，都是我的所属品。”雷狮冰冷地说，“至于塞壬族群，船上的火炮可以将它们击退。”</p><p>　　“如果不是我，见不到第二天太阳的人就是你！”</p><p>　　“所以？”雷狮起身，居高临下地看着他，“你是希望我对你感恩戴德，还是希望我还你一个人情？就算你为我而死，难道你觉得我就会为此感动到痛哭流涕，回到皇城的牢笼里当一只观赏鸟吗？”</p><p>　　“我从没有指望过你这种混蛋能懂人情世故，”安迷修回瞪着他，“我那么做，仅仅是因为你还有活下去的价值！”</p><p>　　“我说过我不会回去的。如果国家将要毁灭，那也只是它应得的惩罚，我没有义务去为它做些什么。”</p><p>　　“你这种行为和战败夹着尾巴逃跑的鶸又有什么区别？”安迷修忽然蹬地而起，完全不顾下颌还被对方钳在手里。</p><p>　　雷狮松了手，安迷修腾身而起撞得他后退了一步。他迅速地调整好平衡再次向前按住安迷修的双肩，将人扑倒在身后的床垫上，掐住了对方的喉咙。</p><p>　　安迷修抬起膝盖猛击他的小腹让他放了手。</p><p>　　战斗经验在这时候被抛到了九霄云外，两个人直接扭打在一块，毫无骑士或皇子形象可言。他们只是单纯地凭借最原始的冲动去调动全身的部位攻击对方，使出浑身解数想要将对方压在身下。</p><p>　　而雷狮显然占据了优势，他的拳头打破了安迷修的嘴角，后者不甘示弱地翻身压住他的腿，却因为双手被手铐禁锢而没了接下来的动作。雷狮一拳击中他的肋骨，将他从身上猛掀下去，反身将他压趴在床。</p><p>　　“你蹭湿了我的床，骑士，”雷狮俯身贴在他耳侧，语气十分危险，“现在我把你从这里丢出去，你猜在你放跑了一条价值连城的货物之后，我的属下会怎么对待你？”</p><p>　　“我不介意再替你管教他们一次。”安迷修仍在挣扎抵抗，语气毫不示弱，“反正你根本就不在乎自己的手下。”</p><p>　　</p><p>　　十</p><p>　　雷狮伸手捂住了他的嘴。</p><p>　　“你倒是挺了解我？”雷狮挑眉，在他背后露出一个恶意的笑，“这世界上能让我在乎的东西很少。如果你要是认为可以凭借一己之力让我回国，那我今天就要让你明白，这是一个彻头彻尾的错误。”</p><p>　　安迷修瞪大了眼睛，雷狮捂住了他的鼻子和嘴，切断了他能获取氧气的所有渠道。危机感让他想要咬对方的手指，但雷狮的手劲很大，手掌紧压着他的嘴让整个下颌骨都无法动弹分毫。</p><p>　　窒息感让他更激烈地挣扎起来，但身后的人压上了体重，他的手被禁锢在背后，让一身的力量无处可使，只能徒劳地紧绷起肌肉。</p><p>　　“安迷修，你根本就不知道我是什么样的人。”雷狮压低了嗓音，温柔又残忍地说，“皇子对你而言有价值，但是我没有。”</p><p>　　激烈的抵抗让氧气的消耗加快，缺氧导致了溶解在血液中的二氧化碳的压力骤增，让安迷修感到一阵短暂的眩晕和由于呼吸中枢亢奋而带来的心跳加快，他甚至能听见血液在收缩的血管中澎湃的声音。</p><p>　　肌肉的松弛让他的抵抗逐渐弱了下去，大脑的思维开始出现了零星的片段。雷狮感觉到身下的人开始虚弱后掰过脑袋看他的脸。</p><p>　　呼吸中枢由亢奋转为入了抑制，安迷修眨眼的频率开始变慢，最后半合上了眼，瞳孔逐渐扩大，修长的睫毛轻微地颤动。拼命试图呼吸让他忘记了吞咽，津液从嘴角溢出，顺着雷狮的指尖滑到了下巴。</p><p>　　安迷修看见视野中的黑暗在从边角逐渐向中心扩散，无数的黑点在眼前跃动迸发。他的大脑已经停止了思考。在快到达到窒息极限的前一刻，雷狮松开了手。安迷修面朝下栽进了床垫里。</p><p>　　“别把自己憋死了。”雷狮将他翻了个身，拽住他棕色的头发仰起头，防止他在过于剧烈的喘息时把胃里的玩意都吐在床上——虽然安迷修已经把浑身腥咸的海水都滚在了床单上，哦，还有他衣服上的血。</p><p>　　忽然吸入大量的空气让他头脑发晕，他闭着眼睛大口的喘息，心脏在猛烈跳动中撞得胸腔隐隐作痛。他觉得就在刚才自己似乎又经历了一次死亡，而此刻获得重生的感觉远比在水下得到一个他自己都不记得的吻要好得多。</p><p>　　他几乎真的以为雷狮要杀了他。</p><p>　　“感觉怎样？”雷狮不带任何感情地问他。</p><p>　　安迷修忙于捕获空气和防止自己被口水呛死，只是用粗重的喘气声来回答他。</p><p>　　“人从来没有在意过空气，当他感受到窒息的痛苦又重获空气后，才会觉得这种东西多么令人愉快，”雷狮坐在床边，看着舷窗外墨黑色的海，眼中是少见的安静，“在离开那座令人压抑城，感受到什么叫做自由之后，你应该向我展示重新回到那个笼子里对我来说到底值得不值得。”</p><p>　　“你觉得这件事情和你无关，但国家是属于你的。”</p><p>　　“国家从来都不属于任何人，它只会把你牢牢地束缚在土地上。”</p><p>　　安迷修沉默了下来，一时间两个人都不再说话。</p><p>　　雷狮扭过头看了看横躺在床上的人，安迷修的头发乱七八糟得像个鸡窝，脸上因缺氧而泛着一层淡淡的红还未全部消去，衬衣上端的三四颗扣子都被他扯了下来，露出脖颈处一圈深色的瘀痕——那是拜他所赐。</p><p>　　海水被床单吸附后衣服已经半干了，安迷修裸露在外的结实胸膛随着呼吸上下起伏，蜜色的皮肤沾着一些白色的海盐粒。</p><p>　　这家伙居然在他的床上睡着了？</p><p>　　雷狮毫不留情地伸手抓住他胳膊，将他拽了起来。安迷修兴许是太累了，半睡半醒间直接靠在了他的肩膀上。雷狮“啧”了一声后扯住他的衣襟就解开了一颗扣子，露出一截小腹。</p><p>　　安迷修这下完全清醒了，立刻退开一段距离，浑身紧绷起来，“你干什么？”</p><p>　　“你想继续穿着带血的衣服？”</p><p>　　“那你至少应该先把手铐给我打开，不然我怎么脱衣服？”</p><p>　　雷狮从口袋里掏出一串钥匙，冲他挑了挑眉毛：“过来。”</p><p>　　安迷修起身走去，转过身背对雷狮。</p><p>　　雷狮把钥匙朝着房间另一侧远远地扔过去，在安迷修还没来得及有所反应时猛地推着他将他用力抵在了墙上。</p><p>　　“这么轻易就背对敌人，你还真是心大。”雷狮嘲讽，“账还没算完，你觉得我会给你打开手铐？”</p><p>　　“什么？”安迷修没想到对方居然还在记着他偷钥匙放走塞壬这件事，略微吃惊了一瞬间后立刻紧绷起肌肉进入战斗状态，“你还想怎样？”</p><p>　　“你以为我折磨人的方式就只有疼痛？”雷狮忽然贴近的声音让他心跳漏了一拍，全身像是中了定身法一样僵硬起来——他感觉到对方的手缓慢地划过大腿内侧，停在了他的臀部。</p><p>　　“放开我。”</p><p>　　“你没资格命令我。”雷狮像是要从背后抱住他似的，将他压在墙壁和自己的身体之间，并且警告意味地咬住了他肩，牙齿猛地用力，安迷修倒抽了口气。</p><p>　　他松开嘴，满意地看着自己在对方身上留下了两排齿痕，“这船上只有我说了算。”</p><p>　　“疯子。”安迷修扭过头狠狠地瞪他，后者顺势钳住了他的下颌，拇指划过他刚才在打斗中撞破的唇角，用力摩挲擦去干涸的血迹，却让更多的鲜血从伤口中溢了出来，一颗血珠从嘴角滑落。</p><p>　　雷狮在它滴下来之前，低下头从下巴上吻走了它。安迷修趁机转过身给了他一记膝击，力道大得可以听见撞击声，雷狮痛苦地闷哼了一声，随即狠狠地堵住了他的嘴，用自己的嘴。</p><p>　　—tbc—</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;　　六&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　海风呼啦啦地拉展桅杆上的角旗。帕洛斯在甲板上巡视，忽然听见一阵窸窸窣窣的声音。他将琉璃罩的油灯举高，全神贯注地竖起耳朵。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　奇怪的声音消失了，取而代之的是遥远的大海深处隐约响起的美妙歌声，像是欢快的民谣，又忽然转而变成了苍凉的战歌，那种缥缈迷蒙的美感不像是人间的声音，但仔细听又像是女人在低声哭泣。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“警戒！”高台上有人举着火把在喊，“是塞壬！”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
    
    </summary>
    
    
    
      <category term="雷安" scheme="http://sorossnowboy.github.io/tags/%E9%9B%B7%E5%AE%89/"/>
    
      <category term="高山与平原" scheme="http://sorossnowboy.github.io/tags/%E9%AB%98%E5%B1%B1%E4%B8%8E%E5%B9%B3%E5%8E%9F/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【雷安】高山与平原（上）</title>
    <link href="http://sorossnowboy.github.io/2020/07/20/%E3%80%90%E9%9B%B7%E5%AE%89%E3%80%91%E9%AB%98%E5%B1%B1%E4%B8%8E%E5%B9%B3%E5%8E%9F%EF%BC%88%E4%B8%8A%EF%BC%89/"/>
    <id>http://sorossnowboy.github.io/2020/07/20/%E3%80%90%E9%9B%B7%E5%AE%89%E3%80%91%E9%AB%98%E5%B1%B1%E4%B8%8E%E5%B9%B3%E5%8E%9F%EF%BC%88%E4%B8%8A%EF%BC%89/</id>
    <published>2020-07-20T08:42:27.000Z</published>
    <updated>2020-07-20T09:01:35.132Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>皇骑（海骑），全文2W字。</p><p>不愿当国王的皇子雷和受国王委托带回皇子的骑士安。　　</p><p>给lofter的朋友 @渊极 的皇骑文<a href="https://sylvestris.lofter.com/post/21609c_1171c220" target="_blank" rel="noopener">《越过高山越过平原》</a>的雷安同人写的同人。</p><p>*警示：成年级别；过激；暴力；半强制性行为</p><p>　<a id="more"></a>一</p><p>　　天空最后的余晖被夜幕吞噬。海平面尽头，火烧云的霞光暗淡下来，深蓝的星空逐渐爬升到穹顶，黑夜即将来临。</p><p>　　“一起转航,扬起船旗！</p><p>　　噢吼，小偷和乞丐,我们将永不死！</p><p>　　国王和他的手下们，从皇后的床上偷偷抓起，并将她束缚在她的骨子里！</p><p>　　我们拥有海洋和力量，我们该流浪何方！</p><p>　　噢吼，一起转航,扬起船旗！</p><p>　　噢吼，小偷和乞丐,我们将永不死！</p><p>　　有些人已安息，有些人仍活著，还有些人继续在海上航行！</p><p>　　他的钥匙插入箱子里，恶魔将会实现我们航海者的梦！”[1]</p><p>　　甲板上的篝火在海风中徐徐蹿升摇曳，嘈杂的歌声直冲夜空，混合着海浪澎湃的声音，明亮的火光映着男人们带着野性与狂热的脸。</p><p>　　6 月24日正是夏至，是白天最长，阳光最充足的一天，而这些海盗们大多来自大陆北方的国度，部分地区每年从十月到次年四月之间，几乎半年不见阳光，夏至这一天自然成为人们快乐庆祝，通宵享受阳光的一天。</p><p>　　他们的老大，雷狮，显得比绝大多数船员都要年轻，神情却淡然的出奇。他在船舱里透过窗户望着外面亮光中闪动的人影和一声声高喝，显得百无聊赖。在雷狮的记忆中，夏至这天的雷国通宵都是光亮的，太阳刚刚挨到地平线就会再次冉冉升起，而百姓相信火能赶走瘟疫带来光明，于是广场中央点起了巨大的篝火，人群沸腾。青年人也把仲夏节作为寻找伴侣的时节，男女青年着意打扮，在节日里寻找自己的意中人。</p><p>　　但这些记忆是如此模糊不清又陈乏无味，作为三皇子，雷狮从来没有机会在这天随人群参与庆祝活动，而在仲夏庆典上出席祝词和燃放烟花也只是国王和长子拥有的特权。</p><p>　　仲夏之夜，他也只是在城堡高耸的塔顶上眺望那些绚烂的烟花和火光。人群喧嚣欢唱，在广场上载歌载舞，但于他，那只是世界遥远的另一端。</p><p>　　房门咔嚓响了一声，雷狮看着属下提着木桶，里面的一堆碎冰中支出了深色玻璃酒瓶的颈。</p><p>　　“老大，这是你的酒。”属下把冰桶放在他面前的桌上。</p><p>　　“葡萄酒？”他皱眉，脸上写满嫌弃，“拿回去，换成生啤。”</p><p>　　“雷狮老大，这可是我们上次拦截的运酒船的货里最值钱的莫拉古堡干红葡萄酒，您不开，这船上没人敢喝啊。”</p><p>　　“我知道这是什么玩意，”雷狮不耐烦地用手指扣了扣桌子，“放在这也行，再去拿桶生啤来。”</p><p>　　帕洛斯不敢和雷狮顶嘴，生怕一不留神惹恼了这喜怒无常的男人。他能感觉到雷狮那锐利似狼的目光在昏暗中看着他，登时心底一阵凉意——没有哪个船员能坦然地直视那双仿佛能穿透人心的紫色眼睛。这个年轻人的魄力和胆识使得众多老水手追随他。</p><p>　　当他看着你的时候就会产生一种无形的压力。</p><p>　　“帕洛斯。”即将走到门口时，雷狮喊住了他。</p><p>　　“你脸上这是怎么了？”他指着自己的下颌示意。</p><p>　　“这……”帕洛斯尴尬地顿了一下，“还不是拜那个‘货物’所赐。现在他的伤快好了，就算被收缴了武器，船员们也忌惮他。大家决定把他双手反绑起来，结果那家伙倔得像头驴，和一帮人干起架来，最后还是佩利带着几个壮汉一齐上阵才控制住场面。”</p><p>　　“哦？”雷狮挑眉，“几个人一齐上阵才制服一个赤手空拳的人？我的属下可是越活越窝囊了啊。”</p><p>　　提起安迷修来帕洛斯就觉得下颌骨在隐约作痛，“老大，你别看他长得斯文，动起手来简直像凶神附体。”</p><p>　　斯文？雷狮闻言微微一愣。他倒是没仔细注意过安迷修的五官，唯一印象深刻的是那双青碧色的眼睛，在漆黑的夜色中也闪着冷厉的光，着实和”斯文”二字扯不上边儿。</p><p>　　他曾在皇城骑兵团的驻军地见过安迷修，那时的安迷修并非如此锋利，而曾经的他还是一个北方强国的三皇子，而不是作恶多端令人闻风丧胆的海盗团头目。在皇城的那段时间，安迷修的眼睛像是一片平静的湖，所有的光都沉淀在湖底，他对女孩子们笑起来时非常温和，却不含多少欢愉的成分。</p><p>　　雷狮若有所思地看着帕洛斯的背影。</p><p>　　安迷修之前单枪匹马杀了他十九个船员，前些日子在岸上养伤时一直是卡米尔负责监视他。现在出了海，他被当做货物丢在船舱里，今天居然还干起群架来。恐怕他那些如狼似虎的手下，可不单单只是想绑住他的双手这么简单。</p><p>　　雷狮唇角勾出一个落隐若现的笑，在盛夏时节居然带出了一丝寒意。</p><p>　　</p><p>　　二</p><p>　　在人类的航海技术还不足以支撑船只驶入大洋腹地的古老年代，海员们已经知道了大白鲨是海中最具杀伤力的鱼类，它们强有力的下颚可以撕碎几乎任何猎物。人们称它为“海洋杀手”。</p><p>　　但在有经验的渔民口中始终流传着这样一个怪异的物种：它们美丽迷人，却又凶残致命，是生活在海洋生物链的最顶端的生物，连“海洋杀手”也避而远之。这些生物的身影出现在无数传说中，被称作海妖、美人鱼、阿刻罗伊得斯，或者塞壬。</p><p>　　但是后来，人们发现，其实塞壬并非一个传说。</p><p>　　佩利刚从货舱出来，就听见一群海盗在激情昂扬地放声高歌，其音调高低各不相同，以至于让一首调子非常简单的歌听起来像是有好几个声部的大合唱，又像是一群糙老爷们在单纯地对月长嚎，愣是嚎出一种海上孤舟的凄楚。</p><p>　　“你们这是在干什么呢？”佩利在甲板上一屁股坐下，大大咧咧地撕了一块篝火上的熏肉，给自己倒上酒。</p><p>　　“仲夏节要唱歌啊！”一个小伙子说，“这是我们家乡那边的习俗。”</p><p>　　“哦，你们在唱歌？”佩利一边嚼着肉一边发表感想，“真没听出来，我以为你们这是什么集体宗教仪式，需要模仿狼嚎或狗叫。”</p><p>　　“你有本事你唱啊！”</p><p>　　“我这嗓子不行，而且喝酒唱歌这种事，没有美人伴唱可太没意思了。”</p><p>　　“美得你！这船上都是清一水儿的爷们，连个娘炮都找不着，上哪弄美人去？”</p><p>　　佩利摇晃着啃干净的骨头棒子，一幅得意又神秘的表情，“谁告诉你船上没有美人了？这船舱里的货物你们都见过不成？”</p><p>　　一个小伙子的眼睛瞬间亮了起来，“你的意思是，货舱里藏着个美人？”</p><p>　　“你怕不是说那个骑士吧，我看他长得还行哈哈哈哈哈！”</p><p>　　“你大爷我是那么没眼神的人吗！”佩利把整杯啤酒一饮而尽，“听没听说过什么叫塞壬？”</p><p>　　一个年长些的男人脸色忽然变得有些古怪。</p><p>　　“塞壬？”他皱起眉头，“听说能唱出世界上最美的歌声。”</p><p>　　</p><p>　　三</p><p>　　安迷修背靠在货舱中的一个木箱上，想试试能不能用这箱子包角上的金属磨断捆绑双臂的麻绳，但拧成一股的绳子结实得仿佛铁铸，他不得不放弃了这个方案。</p><p>　　忽然一阵凉意让他汗毛倒竖。他猛地回头扫视身后的黑暗。货舱内寂静无声，但他刚才分明感觉到了一种锐利的不那么友好的视线。</p><p>　　对于实战经验丰富的战士来说，比起视觉和听觉，在关键时刻能够在刀剑一挥之间决定胜负的往往是平日苦练得来的敏锐直觉。这种感觉无从描述，却异常准确。</p><p>　　这屋子里还有人。</p><p>　　安迷修朝着视线的方向往前走，步伐很轻很慢，脚下的木板在挤压中发出细微的吱呀声。横在他面前的是一个用厚实的防水黑布盖着的巨大长方形箱子，而那股视线就透过防水布传来。布的四角往下滴着腥咸味的海水。</p><p>　　他伸手一把扯下黑布。</p><p>　　铁笼里有个人。</p><p>　　借着舷窗外的月光，能勉强看清笼中是个长发女人，黯淡的光照亮了她阴柔妩媚的侧脸，修长的睫毛颤抖如蝉翼，颈肩的皮肤白皙得仿佛透明。</p><p>　　他顺着往下看，目光在触到赤裸光洁的乳胸时立刻移开了视线。</p><p>　　“对、对不起，女士。”他红着脸撇头，如果不是手被反绑在背后，怕是还要捂住眼睛以示自己无意冒犯。</p><p>　　对方没有回答。他听见了铁链碰撞和金属摩擦的声响，于是疑惑地瞥了一眼笼子。</p><p>　　映入眼帘的并不是一双修长笔直的腿，取而代之的是一条健美有力的鱼尾，青色的鳞片在昏暗中粼粼泛光，随着她的呼吸而轻微地开合，发出类似金属轻碰的响动。原本用来固定船锚的粗铁链绑在她身上，像是一条巨蟒紧紧缠住猎物。</p><p>　　安迷修略微吃了一惊，不由后退了半步：“你是谁？”</p><p>　　女人回头瞥了他一眼，眼神寒彻如冰，没有半分表情。她看了看他被麻绳捆绑在背后的双臂，冷哼了一声再次躺倒回去。安迷修看到了对方颈部细嫩白皙的皮肤，上面有几道深红色的裂缝，里面露出了鳃状的结构。</p><p>　　“美人鱼？”安迷修放松了一点警惕，“我叫安迷修，请问你有名字吗？”</p><p>　　纵然此刻他们身处阴暗腥潮的货舱，彼此之间隔着生锈的铁笼，但他说话的方式就像是隔着窗户对在花园中散步的贵族女孩问好。只不过他并没有走近，而是远远着看着她。能被上面那帮无恶不作的海盗用粗铁链和金属笼囚禁的生物，其危险性也许并不亚于猛虎野兽。</p><p>　　“你看，我们都被困在这，也算是同道中人，”安迷修耸了耸肩，“我不过是今天才进来，而你大概已经在这待了很久，可能今后还要继续和我相处下去，不妨我们彼此认识一下。”</p><p>　　那条人鱼的尾巴动了一下，然后她艰难地坐了起来，沉重的铁链发出一连串碰撞的响动。她用纤细的双手攥住栏杆，隔着笼子淡淡地看他：“人类，你想认识我？”</p><p>　　安迷修愣了一下。他这才真正的看到这个生物的面容，那是一种近乎绝伦而圣洁的美，她的眼睛是大海的蓝，深沉而安静，让人只想放空一切走进那片海，然后投身进去。</p><p>　　他缓缓地走过去，在铁笼前跪下，一眨不眨地端详那张晶莹无暇的脸。很难看得出她的年纪，在某种光线下她像是婀娜多姿的柔美少女，在另一个角度的光线下又像是被风浪侵蚀了千百年的石雕。</p><p>　　他感觉到她身上飘来的层层暖意和海风的味道。她直视安迷修青碧色的眼睛，忽然用双手捧住了他的脸：“哪怕你将要付出生命的代价，你也会帮助我逃走么，人类？”</p><p>　　那一刻她眼中仿佛有燃烧的火焰，世界上再没有任何女人的眼睛能如此耀眼，几乎要灼烧了他的双眼。他觉得如果自己此刻说“不”，等待他的就是万丈深渊，这世间再无光明。</p><p>　　“我的生命属于我的国家，”他轻声说，“但是我会尽我所能帮助你。”</p><p>　　安迷修起身退开了几步，看向女人的洁白光滑的手臂，肘部刀状的骨质鳍张开呈半透明。女孩并没有一双柔嫩的手，从指间延伸出的是锋利修长的爪，像是一排透亮的水晶刀片，刚才就架在他的脖颈上。</p><p>　　塞壬。他曾在书中看到过这种生物的介绍，她们美丽的外表对男人来说具有相当强的迷惑性，但她们的攻击性和危险性与美貌成正比。师父说单独面对塞壬时要避免直视她的眼睛，但他刚才差点忘了这一点。</p><p>　　这个塞壬似乎没料到对方居然没有在她的蛊惑下被催眠。</p><p>　　“那个，女士你……你还是转过去吧，别这么正对着我。”他尴尬得有点结巴，眼睛不知道该往哪里看。</p><p>　　塞壬冷哼了一声，转过身去不再看他。</p><p>　　安迷修忽然看向舱门。</p><p>　　他听到了一些人走动和交谈的声音。</p><p>　　麻烦来了。</p><p>　　</p><p>　　四</p><p>　　“这塞壬会不会是个哑巴？”一个船员皱着眉看笼子里的生物。</p><p>　　“塞壬一般不会为人类唱歌，除非她被驯化。”年长些的男人踢了一脚铁笼，换来她一记凶狠的瞪视。</p><p>　　“哟，这小妞还挺辣。”海盗露出一个恶意地笑，拔出腰间的长刀挑开了她垂在胸前的头发，另一个人为眼前的美景吹了声口哨。</p><p>　　塞壬愤怒地摆动身体，强劲有力的尾部在铁链的禁锢中奋力挣扎，让整个铁笼都震动了起来。</p><p>　　“虽说不是人类，但哪个男人受得了这种妖孽！”那个人将刀尖向下一划，塞壬发出一声尖叫，光洁的手臂上霍开了一道狰狞的口子，浓腥的鲜血顺着小臂流到了地上。</p><p>　　“欺负一个女孩很有意思吗？”安迷修被两个船员按着肩跪在地上，对这些人的流氓作风终于忍无可忍。</p><p>　　“女孩？”年长些的男人闻声大笑了起来，用刀背狠狠地砸在塞壬赤裸的背上，得到了后者的一声惨叫，“我眼里可没看见什么女孩，只有一条大鱼，难道骑士对鱼类也会产生什么想法吗？”</p><p>　　周围的人哄堂笑了起来。</p><p>　　趴在铁笼中的塞壬勉强抬起头看向安迷修。那双诡丽的幽蓝色的瞳失去了神采，带着一丝淡淡的怨尤。</p><p>　　一左一右压着安迷修的两个男人忽然感觉到手下的人紧绷了起来，像是箭在弦上蓄力拉满弓的瞬间。下一刻安迷修用尽全力挣脱了压制，如同出膛的炮弹那样狠狠地撞在其中一个人身上，并在背后的人准备出手时用胳膊夹住了他的小臂，用力反扭使其关节脱了臼，然后抬腿将他踹飞出去。</p><p>　　围在铁笼四周的船员没想到这个骑士能在双手被反绑的情况下挣脱两个人的束缚，最先反应过来的人立刻抽出长刀冲了过去。安迷修侧身躲过了突刺，袭来的刀半截卡进了他身后的木箱缝里。</p><p>　　他用肩膀将对方撞退了几步，借着刀刃割断了绳子，将刀拔出来横在身前。</p><p>　　几个人眼看着骑士拿到了武器，不约而同后退了一步。</p><p>　　“怎么，想起了什么不好的回忆？”安迷修扫视了一圈，目光凌厉，“欺负人的时候怎么没想到害怕？”</p><p>　　</p><p>　　五</p><p>　　安迷修抓住一个人的头，用刀柄打在他的小腹，对方吐出一口血来。另一个人举着刀朝他脖颈砍来，他蹲在地上绊倒了对手，将人反扭手臂压趴在地，猛地发力，轻微的骨骼碎裂声伴随着海盗的惨叫声响起。</p><p>　　“我来得还不算太晚？”一个冰冷而熟悉的声音说。</p><p>　　混战中所有人都扭头看向舱门，身材修长的男人环着双臂斜靠在门框上，眯起紫色的眼睛，用狼般锐利的目光审视着屋内的人。</p><p>　　“不晚，”安迷修语气不善，“你的手下都还活着。”</p><p>　　“我就快死了……”被压在地上的人痛苦而虚弱地插嘴。安迷修冷冷地扫了他一眼，放下刀直起了身。</p><p>　　“手下这么菜，让骑士阁下见笑了。”雷狮非但不怒，还带着点玩味的笑意，“要是没能让你尽兴，那我也来参与一下。”</p><p>　　“在下并不以战斗为乐趣，”安迷修面无表情，“只是替你管教管教下属，让他们学会做人。”</p><p>　　“虽然嘴上说着冠冕堂皇的话，但实际上把敌人的骄傲打碎在地再补上一刀的时候，你心里很愉快吧？”雷狮看到对方因这番话而厌恶地皱起了眉。</p><p>　　“现在是我还没尽兴。”他说着从身边的下属手中拿过长刀，刀锋指向对方的眉心，同时抽出腰间的剑丢在地上——那是安迷修的剑，“拿起你的剑。”</p><p>　　安迷修看着雷狮那张英俊又欠揍的脸，虽然明知对方只是存心挑衅，却被面前的刀逼得毫无办法。</p><p>　　雷狮是个比船上其他所有人捆在一起都要难缠的家伙，不到迫不得已，安迷修并不想和他对战。</p><p>　　骑士缓缓蹲下，目光紧盯着那双紫色的眼睛。刀尖随着他的动作下移，依旧稳稳指住眉间。</p><p>　　安迷修的手碰到散发着寒气的冰蓝色剑柄的那一瞬间雷狮就动了，从距离上看他提剑的距离比对手的刀落下的距离要远得多，而正蹲在刀下的位置让他没有躲闪的余地。</p><p>　　刀从他的身侧擦过，切入地板击飞了木头碎屑——安迷修在雷狮落刀的第一秒就举起左手捏住了刀刃，卸去了它的下切力后牵引着那柄刀偏向了身侧。</p><p>　　他趁着雷狮这一刀击空的间隔起身斩向对方的肩膀。雷狮松开了刀柄后退闪避，顺手夺过另一个人腰间的两把匕首投掷过去，趁安迷修躲闪的时机取回了插在地上的长刀。</p><p>　　”卑鄙。”骑士用两个字评价，这明明该是一场单挑。</p><p>　　“利用好场地也是决斗的一部分。”雷狮懒洋洋地说，冲上去迎面就是一击，后者抬剑勉强挡下他凌厉的劈斩，“当心，安迷修，要是再手下留情，丧命的可是你！”</p><p>　　在几次眨眼的瞬间，两柄武器已经响起了一连串的碰撞声，金属摩擦出的火花在刀光剑影中闪烁，两个人在飞快地交换位置，如同两头猛兽在绕着彼此寻找破绽，利刃被疾速挥动，在昏暗的光线中模糊成虚影。</p><p>　　安迷修咬紧牙，雷狮刚才在警告他。这个凶狠的男人打起架来杀意几乎溢出，每一击都对敌人痛下杀手，他若是却因身份而产生分毫的顾虑，最后人头落地的是谁可想而知。</p><p>　　对斩在十秒钟内就结束了。双方忽然拉开了距离，面对面看着对方。</p><p>　　雷狮全身上下都是血迹，细密的数不出来的剑伤遍布了手臂、背后、前胸，但没有一处致命，小股的鲜血从伤口中缓慢地溢出。</p><p>　　他露出一个没有温度的笑，像狼咬住了猎物。</p><p>　　安迷修手中的剑“当”的一声掉在地上。他的衣袖裂开了，整个袖子被染红，血珠顺着颤抖的指尖滑落。雷狮的一刀几乎挑断了他的腕部动脉。</p><p>　　他大概又得有一段很长的时间拿不起剑了，而雷狮显得异常愉快。</p><p>　　只有铁笼中的塞壬对这场精彩的战斗显得心不在焉，她全神贯注地竖起耳朵，似乎听见了某种常人无法识别的声音。</p><p>　　安迷修越过雷狮的肩看向舷窗外越来越浓的夜色，皱起眉头。货舱内的温度一直在以一个难以察觉的速度缓慢下降，但现在对于六月份的北温带海域来说，是在过冷了。雷狮顺着他的视线转身看向舷窗。</p><p>　　窗户边缘，白色的冰霜沿着玻璃向中心扩散，</p><p>　　所有人都听到了一种蛋壳碎裂的响动，像是细缝沿着壳的表面缓慢延伸。寒冷和黑暗从海域四周向船的内部突围。四面八方的海上响起了女人的歌声，声音由远及近，空灵飘渺得似乎要穿透云层升入漆黑的夜空，像是一个女人在唱一曲哀婉的童谣。</p><p>　　雷狮眼神一凛，握紧了手上的刀：“塞壬……它们唱歌是在纠集同伴。”</p><p>　　安迷修挡在他面前，“雷狮，她们只是来救同伴的！”</p><p>　　“所以？”男人挑起锋利的眉，“就让它们来攻击我的船吗？”他转身，对在场的所有船员下达了命令。</p><p>　　“警戒状态，对进攻者格杀勿论！”</p><p>　　“我们只要放了这条塞壬就可以让她们离开了！”</p><p>　　“别做梦了，”雷狮在准备离开船舱时突然反身揪住了安迷修的衣襟，一字一顿地说，“这艘船上所有的东西，包括甲板上的灰都是属于我的，如果有人想抢，那就让我看看它们有多大本事！”</p><p>　　—TBC—</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;皇骑（海骑），全文2W字。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;不愿当国王的皇子雷和受国王委托带回皇子的骑士安。　　&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;给lofter的朋友 @渊极 的皇骑文&lt;a href=&quot;https://sylvestris.lofter.com/post/21609c_1171c220&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;noopener&quot;&gt;《越过高山越过平原》&lt;/a&gt;的雷安同人写的同人。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;*警示：成年级别；过激；暴力；半强制性行为&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
    
    </summary>
    
    
    
      <category term="雷安" scheme="http://sorossnowboy.github.io/tags/%E9%9B%B7%E5%AE%89/"/>
    
      <category term="高山与平原" scheme="http://sorossnowboy.github.io/tags/%E9%AB%98%E5%B1%B1%E4%B8%8E%E5%B9%B3%E5%8E%9F/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【雷安】狼人游戏 第十一章</title>
    <link href="http://sorossnowboy.github.io/2020/07/19/11/"/>
    <id>http://sorossnowboy.github.io/2020/07/19/11/</id>
    <published>2020-07-18T21:07:37.000Z</published>
    <updated>2020-07-24T13:30:42.681Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>　　“雷狮，”安迷修轻声问道，“你是出于什么目的标记我的？”</p><p>　　雷狮盯着他看了一会，灼热的目光像是狼盯住猎物扑袭的前一刻。安迷修低头看着自己身前交握的手，努力忽视对那仿佛要洞穿他脑壳的视线。</p><p>　　“你是怎么以为的？”最终，雷狮反问，把皮球又退回给了对方。</p><p>　　“呃，我不确定，所以才问你。”安迷修思考着，“也许你的确需要一个性伴侣以渡过发情期，另外，你对同性感兴趣。就算我是这个镇上和你相处最多的人，但……我是说，其他狼人难道不是更好的选择么？”</p><p>　　<a id="more"></a>雷狮笑了，笑得近乎于无奈，但在安迷修抬头看过来时表情变得轻蔑又讽刺，“是啊，”他轻快地说，“其他狼人可比你好多了，总会有人愿意爬上我的床不是吗？”</p><p>　　“是你爬上了我的床。”安迷修在意反驳的点莫名地歪，“我在问你，你不能总把问题都抛回来。”</p><p>　　雷狮径直走了过来，身高腿长让他两步就从客厅中央来到了沙发前，居高临下的看着安迷修，表情隐没在阴影里。在安迷修开口说任何话之前，雷狮温热的手掌抚上了他的脸，在那双湖绿色的眼睛因惊讶而睁大时用自己的唇贴上了他的。</p><p>　　柔软的触感占据了安迷修的大脑，让他一时间停止了思考，甚至忘记闭上眼睛。</p><p>　　他们的确接吻过很多次了，但安迷修依旧不能习以为常……这本身不正常。</p><p>　　雷狮专注地观察着对方的表情，几秒钟过后放开手直起身。</p><p>　　“你怎么看待这个吻？”他问。</p><p>　　“呃……”</p><p>　　“一种生理反应，接吻可以让大脑分泌激素感到愉悦，而这种是由于上帝想让生物繁衍生息，于是在各种有关性的事情上赐予人们愉快的感受。”雷狮压根没给他回答的机会，自顾自地往下说，但安迷修知道雷狮根本不信神，这是一个反语，“也许大多数人是这么认为的（‘大多数人不是’，安迷修插嘴），但我从来不这样想，肢体接触、唾液和细菌的交换没什么娱乐价值。”</p><p>　　“所以你明白了吗，安迷修，我感兴趣的东西，自始至终都只有你而已。”雷狮的声音听不出什么情绪，简直就像是在说地球绕着太阳转一样稀松平常，以至于安迷修愣了好一会才意识到对方在说什么。</p><p>　　年轻的猎人静静地仰头看着对方，冬日的光线偏向暗黄，雷狮的一侧身体被窗外斜照进来的阳光笼罩其中，暖色调涂抹开细腻的质感，房间内一时间安静下来。</p><p>　　“你知道自己在说什么吗？”安迷修问，“这听起来……像是一个告白。”</p><p>　　“要是按照你们的说法，算是吧。”雷狮说。</p><p>　　“但我是猎人。”安迷修看上去相当纠结，“而且我还是男人。”</p><p>　　“显而易见。”雷狮皱眉，“你居然在和我上完床并且接吻过五次以后才突然想起来这个问题？”</p><p>　　“我并不排斥和你那样做，但是我以为你……我是说，你不太可能像是会真的喜欢我的样子，毕竟你在狼人的发情期，而我们都是男人，我不会要求你必须负责什么的……”</p><p>　　“啊哈，平时总是装出一副修养良好的绅士形象的安迷修先生原来是这么想的，”雷狮提高音调故作姿态地说，“打一炮而已，都是男人所以不用负任何责任，更何况床伴还是个狼人，这可以让你毫无负罪感，是吗？”</p><p>　　“你明知道我不是这个意思！”</p><p>　　“那么你打算负责？”</p><p>　　安迷修张了张嘴，话却卡住了，发现谈到现在不仅跑了题而且自己已经完全地被对方绕进了圈套里。和雷狮交谈是一项斗智斗勇的活动，因为对方总能趁机搅乱他的脑子。</p><p>　　他冷静地深呼吸，重新靠回沙发背上，“和你在一起感觉并不坏，如果我真的反感与你接触，那么在你吻过来之前你就会挨上一拳。”</p><p>　　雷狮颔首，示意他继续往下说。</p><p>　　“但我从来都没有和同性发生过什么……”安迷修注意到雷狮挑起来的眉毛，飞快地补充，“当然，和异性也没有。所以你所做的一切都令我惊讶，而更让我不适应的是，我不反感。”</p><p>　　“我不确定该如何回应你的告白。”</p><p>　　狼人看着他，像思考着什么，“人类的复杂也许是一种愚蠢，”他说，“至少在我看来，你早已做出了回应，否则不会和我滚到一张床上去。狼人就不会和不喜欢的对象发生关系。”</p><p>　　“不会由于情欲而冲昏了头脑？”</p><p>　　“欲望本身是就是感情的一种，两者不可分割，是你非要把它们切割开考量，这很愚蠢。”雷狮说，他的视线落在对方因早先的接吻而红润的唇上，“如果你不能确定答案，那我们不如进行更彻底的试验来明确。”</p><p>　　安迷修看起来有些困惑。于是他决定用实际行动向对方解释。他抬起一条腿跪在沙发边缘，手臂揽住了安迷修的脖子，阻止了对方朝反方向移动的打算，俯身凑近了脖颈，用鼻尖摩蹭裸露在外的蜜色肌肤，深吸了一口气——属于他的气息被混合着草香的气味消除剂冲淡了许多，但这只是火上添油地更加深了他对眼前的人的渴望。</p><p>　　“雷狮……嘶——”安迷修吸了口气，整个人都紧绷了一下。雷狮在他的脖颈靠近耳后的地方咬了一口，尽管对方现在的形态失去了足以致人毙命的犬齿，但脆弱部位的皮肤依旧对疼痛相当敏感，也许还加上了他的心理作用。</p><p>　　雷狮的手趁机掀开了他衣服的下摆探了进去，从小腹一路向上摸至胸口的两点，揉搓逗弄地同时咬住了他的下巴，在痛感还未传达至神经时转化成了一个湿漉漉的吻，酥麻从被触碰的地方散开。安迷修的心跳加快了，而雷狮对这个反应还算满意。</p><p>　　“这就是你所谓的试验吗？”安迷修气息不稳地问。</p><p>　　“这是试验的开端，我觉得你反应良好。”雷狮在吻住他的喉结时含糊地说，低沉的嗓音透着情欲，但语气很平稳，安迷修感觉到他勾起了唇角，“如果你不想继续，我们就暂停”。</p><p>　　这种时候谁能喊停？安迷修在被雷狮吻住并用灵活的舌头堵上了一切言语的时候想。这根本不是一个意见的征询。</p><p>　　雷狮将他彻底压在了靠背上，膝盖支撑在他两腿之间的沙发边缘。他们的唇互相摩挲，以至于略微有些痛感。对方像个海盗一般蛮横地掠夺他口腔中的氧气，舌尖轻佻地舔过敏感的上颚，刺激感像是一股细小的电流脉冲从脊椎直击至大脑。雷狮感觉到对方的呼吸停滞了一刻。</p><p>　　下一刻，安迷修伸手捧住了雷狮的脸，这是一个回应的信号，紧接着舌吻变得愈发激烈，伴随着双方毫不示弱地啃噬与轻咬。猎人尽可能地坐直了上半身，环住对方的肩膀将人拉扯得离自己更近，他们的身体紧贴，胯骨蹭在了一起。</p><p>　　安迷修顿了一下，他最先松开了揪住对方衣领的手，但让雷狮松开他的舌头和嘴唇有些困难：“……等一下，雷狮！”</p><p>　　“嗯？”雷狮撑起身，露骨又玩味的视线下移，又回到了对方脸上。</p><p>　　“……我有麻烦了。”安迷修气息不稳地低声说，他避开了雷狮的眼睛，脸颊和耳朵却无可抑制地泛红。仅仅是一个吻和一些简单的触碰就轻而易举地挑起了他相当明显的反应。年轻人的欲火的确旺盛，擦枪走火也不是稀奇的事情，但处在发情期和刚坦然告白的却是对方，这就很令人难为情了。</p><p>　　雷狮打量着人的反应，似乎在观察，“你喜欢和我接吻。”他下结论，而安迷修没有反驳，还在努力平复呼吸。于是他按在对方紧实腹部上的手缓慢地下滑，最终停留在腿间被顶起的裤子上，没有按压，但掌心的温度仿佛可以透过布料让对方感受到灼热。于是，安迷修的脸更红了。</p><p>　　“别在这。”安迷修低声说，“去床上。”</p><hr><p>　　雷狮刻意磨人似的褪去安迷修的下裤，仅剩内裤包裹那硬的有些发疼的下体。安迷修坐在床边看着他，神色有些紧张。然后在对方惊愕的目光中，雷狮在床边单膝跪了下来，埋头与安迷修的双腿间，温热的鼻息挑逗似的勾起人的欲望。</p><p>　　“你、唔……”安迷修的话后半句在喉咙里变成了隐忍地呜咽。雷狮隔着布料偏头张口，半咬住了他胀起的性器，分泌的津液将口中的布料濡湿，侧牙咬着内裤边缘向下拉扯。性器失了束缚暴露在空气中，顶端已泛出些许湿意，泛着晶莹。</p><p>　　雷狮只将对方的顶端含在口中，埋头的姿势看不到安迷修的表情，却见那双习惯握着猎枪的手原本舒展在身侧，此刻骤然收紧攥了床单。安迷修发出了一声愉悦闷哼。雷狮含着他的顶端吸吮了半晌，津液濡湿的性器变得腻滑。他松了口，感受到对方难耐地晃了晃胯，恶意晾了一会，再埋头下去将囊袋含在口中，舌尖灵活扫动，引出了对方的闷哼。</p><p>　　安迷修身体越发紧绷起来，身侧的手松开又再次握紧，几乎把床单拉扯变形。雷狮压着他的大腿，感受到对方的肌肉不断绷紧，口中的物什涨大坚硬，预示着欲望逐渐迎来顶峰。他快速埋头吞咽，舌头灵巧包裹柱身打转，牙齿偶尔不注意擦蹭到敏感的皮肤，惹得人紧皱眉头压抑闷哼。</p><p>　　安迷修终于顶了顶胯，松开了攥紧的双手，将微凉体液喷洒在对方口中。浊液流进喉深处，呛得雷狮咳了两下，但仍旧张口尽数吞咽。等安迷修大口喘气缓了力气，才缓慢松口吐出半软物什。</p><p>　　雷狮抬头看他，口中满是对方的气味，见安迷修眼角飞红情欲未退，不由得意地挑了眉梢，将还未缓过神来的人按在床面欺压.上身，腰干轻顶将他双腿分开。指尖挑起衬衫衣扣直接扯开。</p><p>　　“雷狮，”安迷修不满地按住他的手，“这是你弄坏的第二件衬衫了。”</p><p>　　“你不如多担心一下自己。”雷狮侵略性的目光扫过他脖颈和锁骨的骼络，反扣住他的手压制在头顶，吻痕落红在他蜜色肌肤的脖子上，暧昧和情欲的氛围在空气中肆无忌惮蔓延。雷狮歪头勾起嘴角暴露本性，“仔细感受我是怎么把你填满的，安迷修。”</p><p>　　—tbc.—</p><p>　　堵车，下章绿灯。</p><p>　　没有推剧情我好着急，想快点完结，下一篇大纲都写好了。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;　　“雷狮，”安迷修轻声问道，“你是出于什么目的标记我的？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　雷狮盯着他看了一会，灼热的目光像是狼盯住猎物扑袭的前一刻。安迷修低头看着自己身前交握的手，努力忽视对那仿佛要洞穿他脑壳的视线。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“你是怎么以为的？”最终，雷狮反问，把皮球又退回给了对方。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“呃，我不确定，所以才问你。”安迷修思考着，“也许你的确需要一个性伴侣以渡过发情期，另外，你对同性感兴趣。就算我是这个镇上和你相处最多的人，但……我是说，其他狼人难道不是更好的选择么？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
    
    </summary>
    
    
    
      <category term="雷安" scheme="http://sorossnowboy.github.io/tags/%E9%9B%B7%E5%AE%89/"/>
    
      <category term="狼人游戏" scheme="http://sorossnowboy.github.io/tags/%E7%8B%BC%E4%BA%BA%E6%B8%B8%E6%88%8F/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【雷安】狼人游戏 第十章</title>
    <link href="http://sorossnowboy.github.io/2020/07/19/10/"/>
    <id>http://sorossnowboy.github.io/2020/07/19/10/</id>
    <published>2020-07-18T20:55:42.000Z</published>
    <updated>2020-07-24T13:30:39.524Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>　　安迷修费劲地抬起沉重的眼皮，户外的光线从卧室的百叶窗缝隙间缓缓倾斜进来，房间很安静，只有微弱均匀的呼吸声。<br>　　<br>　　人通常注意不到自己的呼吸声，那是显然是来自另一个人的。安迷修动了动身，脖颈到肩膀的肌肉僵硬又酸痛，他转过头看见盖在肩处的被子下翘起几撮黑发，后知后觉原来雷狮正睡在旁边，整个脑袋都埋进被窝，用他的肩膀做了枕头。<br>　　<br>　　他环视了一下周围，卧室的床，暖色的光线，室内被柔光笼罩，雷狮的胳膊八爪鱼似的环住他的腰，手搭在他尾椎骨的位置，再往下一点就摸上他的臀缝，长腿毫不收敛地插进他大腿之间——他们睡着时纠缠在了一起，紧贴的肌肤传来暖炉般的热度。<br>　　<br>　　……见鬼这也太自然了。<br>　　<br>　　<a id="more"></a>安迷修抵着对方的胸膛挪了几下，远离床上的热源，掀开被子一角发现身上的狼藉痕迹已经被清理完毕，连那处都收拾干净。这人倒是出乎意料地还算有点良心，安迷修正欲起身时发觉这结论下得过早了——身下传来裂开似的钝痛，连着腰身和肩颈都没有一处是完好无痛的，感觉自己像是快要被折腾散了架的玩偶。<br>　　<br>　　低声咒骂了句恶党，扫了眼墙上的钟表，清晨六点，时间还早，他揉着腰窝又缩回了被子。狼人悄无声息地勾起了嘴角，但猎人没有看见。<br>　　<br>　　安静的清晨令人舒适。安迷修眨了眨眼，视线顺着身边那人裸露在外的锁骨缓缓上移，棱角分明的下颌线，干燥柔软的唇，睫毛投下的阴影印在下眼睑，雷狮的长相的确无可挑剔，和他的臭脾气形成鲜明对比。安迷修不由自主地伸出手，揉了揉那人的黑发，手指插入微乱的发丝里慢慢滑动，柔顺的头发丝绸一般舒适，<br>　　<br>　　狼的耳朵不见了。他看向对方的手，手指干净修长，很适合在萨克斯的按键上跳跃，指甲也修建得十分圆润。<br>　　<br>　　这时候他恍惚觉得对方的狼人身份其实只是自己的一个光怪陆离的梦。<br>　　<br>　　“摸够了吗。”雷狮嘟哝，随后睁开眼睛，瑰丽的紫色虹膜看起来像剔透的水晶。<br>　　<br>　　安迷修若无其事地抽回手，“你又变回人的形态了。”<br>　　<br>　　“当然，我可不希望某个猎人早上起来突然发现身边睡着一头巨狼，一时间反应过激直接开枪。”雷狮看向安迷修身后的橱柜。透过玻璃橱窗可以看到架子上陈列的猎枪、手枪和用粉笔写上型号的子弹木盒。<br>　　<br>　　“你狼的形态也并没有你以为的那么有震慑力，”安迷修说，同时想到了他昨晚的那个梦，“……我记得你。”<br>　　<br>　　“很好，这说明你不是一个拔吊无情忘记昨夜床上情人的负心汉。”雷狮嘲讽。<br>　　<br>　　“……”安迷修被对方的无耻言论给噎住了，昨晚的回忆不受控制地涌入脑海，他甩了甩头，皱眉，“我是说在六年前，我18岁出猎的那一次，遇到的受伤的紫色眼睛的狼是你，对吗？”<br>　　<br>　　后者哼了一声，算是默认。<br>　　<br>　　“是谁把你打伤的，偷猎者？”<br>　　<br>　　“你关心我？”雷狮愉悦勾起嘴角。<br>　　<br>　　“我只是好奇。”安迷修面无表情。<br>　　<br>　　雷狮单手撑起身，拉近了与安迷修距离，床单被压得下陷，然后他伸出手，找到了对方的肩上的咬痕——后者下意识地瑟缩了一下——再摸上脖颈，感受到稳定的脉搏。他喜欢用各种肌肤接触的方式来感受对方的心跳。<br>　　<br>　　“……雷狮？”安迷修在躲闪和停留之间犹豫，眼前的人现在是没什么攻击性的人类形态——错了，就算是人类形态的雷狮也极富攻击性，但对方温热的指腹触碰并不引起他的排斥，相反，感觉……还不错。<br>　　<br>　　雷狮没有回答。温热的呼吸洒在他的鼻尖，那张称得上赏心悦目的脸靠近过来，柔软又微烫的触感落在唇上，他感受到自己的睫毛像羽毛似的拂过对方的脸，以及湿润的舌尖舔弄着他的嘴角，这回柔软的舌头上没有细小的倒刺。未经过思考，他吮吸住对方给予了回应。<br>　　<br>　　那是一个缓慢又绵长的吻，不同于他们之前互相争夺控制权的激烈的亲吻那样令人缺氧得头晕目眩。分开时雷狮看着他染上红晕的耳朵揶揄地笑了一下：“不过是个早安吻。”<br>　　<br>　　“早安吻不该是这种。”<br>　　<br>　　然后楼下的敲门声突然响起，美好宁静的清晨时光结束了。　　</p><hr><p>　　<br>　　“去开门。”雷狮打了个哈欠，用房间主人似的语气命令道。<br>　　<br>　　安迷修懒得计较鸡毛蒜皮的小事，飞快穿好衣服，忍着浑身上下的不适感走下楼梯去开门，再一次心中咒骂雷狮。<br>　　<br>　　门外站着一个黑发女孩，长得古灵精怪的。<br>　　<br>　　“呃您好……”<br>　　<br>　　“雷狮在吗？”女孩直截了当，问的安迷修不禁一愣。<br>　　<br>　　“请问你是？”安迷修并没有立刻回答对方的问题。<br>　　<br>　　“可以叫我凯莉。”<br>　　<br>　　安迷修打量着她，依旧没有请对方进屋。雷狮的身份很特殊，普通人并不会前来找他。猎人公会那边的人还没有动静，这至少说明雷狮在镇上没有被其他人类察觉到身份，那前来找他的这个姑娘极有可能也是危险的狼人。<br>　　<br>　　凯莉笑了起来，显然一眼就看出了他的顾虑：“别担心，我不是什么奇怪的危险生物，是货真价实的人类女孩。”<br>　　<br>　　安迷修在听到“奇怪的危险生物”这一称呼时不适地蹙了下眉，微表情一闪而逝，连他自己也没有察觉到，“你是怎么知道雷狮在我这的？”<br>　　<br>　　“镇上的事情几乎没有她不知道的，找到我并不困难。”雷狮的声音从背后传来，安迷修转头，看到对方正半靠在楼梯扶手上，裸着的上半身和睡得凌乱的头发实在是不雅，好在裤子总算是规规矩矩地穿在了身上，“是那个自称寓言师的小姑娘告诉你的吧，凯莉。”<br>　　<br>　　凯莉的目光在雷狮肩上显眼的几道暗红色挠痕上掠过，又转回到安迷修脸上，露出玩味地笑意，“看来我送的东西很及时。”<br>　　<br>　　“什么东西？”安迷修问。<br>　　<br>　　凯莉从她的鹿皮挎包里拿出一个巴掌大的木塞玻璃瓶，里面的凝胶体呈现出诡异的半透明墨绿色，悬浮的气泡随着凝胶缓慢地流动。她将瓶子递到了对方手中。<br>　　<br>　　“气味消除剂，”她解释，“这东西制作过程很麻烦，所以省着点用。”<br>　　<br>　　安迷修还想问什么，但凯莉突然拉住他的衣领拽得他弯下了腰，凑近他的耳边压低嗓音，“你要小心雷狮，否则容易被他吃干抹净。”<br>　　<br>　　安迷修愣住了，而后听懂了凯莉的弦外之音，忽然耳尖变得有点红，还未来得及说些什么，就被从身后走上来的人一把揽住肩膀推回了屋内。<br>　　<br>　　“大冬天开着门聊天，屋内热气都跑了，”雷狮眯起眼睛，对凯莉语气不善，“我要关门了，如果没什么事情的话，你就请回吧。”<br>　　<br>　　“我只是给他一个诚心的忠告。”凯莉笑得的确像个货真价实的魔女。<br>　　<br>　　雷狮颇为不耐烦地咣当一声关上了门。　　</p><hr><p>　　<br>　　“这是做什么的？”安迷修坐在沙发上，举着玻璃瓶装的凝胶对准窗户透进来的阳光好奇地看，带有波纹墨绿色的光影投射到他的脸上，将眸色映成了亮丽的翠绿。<br>　　<br>　　“狼的嗅觉非常灵敏，可以顺风闻到两英里内的同类气息，狼人也是一样。”雷狮说，“狼人在人类状态下的气味没有狼状态下那么浓，但依旧很容易被同类发现，尤其是在发情期。”<br>　　<br>　　气味消除剂，顾名思义是用来遮盖气味，这样狼人就可以避免被同伴发现。但狼人通常非常信任自己的族群成员，而人类迟钝退化的鼻子又无法辨别动物的气息，因而无需隐藏。因此这种药剂的配方鲜少被人记得，而能够用各种稀奇古怪的植物材料熬制萃取制作成功者则少之又少。<br>　　<br>　　“凯莉的确是个不简单的女人，以及她背后有个神秘的预言师。”雷狮提醒，“你最好离她远一点。”<br>　　<br>　　雷狮从安迷修手中拿过瓶子，拔开木塞。安迷修闻到了一股潮湿的青苔散发出的独特气息，后韵则带着一点深邃的苦味，并不难闻。<br>　　<br>　　对方在手掌倒了些凝胶，少量的气味消除剂是透明的。安迷修正好奇地看着雷狮，后者却突然俯下身来，将他笼罩在自身的阴影里。狼人伸出的双手摸上了他的脖颈，姿势仿佛是要掐住他的咽喉，指腹却轻轻摩挲着动脉的部位，激得他起了一身鸡皮疙瘩。<br>　　<br>　　“你在干什么？”他警惕地问。<br>　　<br>　　“涂气味消除剂。”雷狮回答。<br>　　<br>　　“为什么是给我……”安迷修的话说到一半，明白了什么似的抿住唇，移开视线看向窗外，“哦。”<br>　　<br>　　雷狮正观察着他的反应，表情只能用“饶有兴致”来形容。对方的皮肤感觉有点凉，不过这是因为狼人的体温高于人类。雷狮的手托住了安迷修的下颌，扶正了他的脸，另一手的指腹抚摸上了耳后，皮肤的温度略微升高了，而且脉搏轻微的加快，安迷修看上去有些紧张，却并没有拒绝他的触碰。<br>　　<br>　　“其实我并不想给你涂这玩意，”雷狮看着他，目光中沉暗的欲望不加掩饰，而后者低着头，不与他对视，“早上你闻起来很好。”<br>　　<br>　　“……闭嘴。”安迷修说，“我又闻不到。”<br>　　<br>　　他脑补了一下那大概类似于自己被汤姆蹭完后带着一身狗味的状态。<br>　　<br>　　温暖的手指离开了他的脸和耳后，他困惑地抬头，雷狮直起身，把瓶子塞回他手中，“剩下的你自己涂，”对方示意自己的手腕，“还需要涂在腕部、膝盖后方、脚踝和大腿。”<br>　　<br>　　“只需要涂这几个地方吗？”安迷修问，他原本以为消除气味需要涂满全身每一处皮肤，丝毫没觉得这件事有什么不对。<br>　　<br>　　雷狮沉默了一会，“你没用过香水？”<br>　　<br>　　安迷修眨巴了下眼睛。<br>　　<br>　　“只需要涂体温较高的部位就可以，因为气味大多是随体温和动脉扩散到空气中的，只要阻隔这些地方的散发出气味，对方不贴得你很近，就不会闻到我的气味。但如果你真的在身上涂满了气味消除剂，”雷狮顿了一下，“出于发情期的本能，当狼人无法在伴侣身上寻找到自己的记号时，就会情绪暴躁。”<br>　　<br>　　安迷修看着掌心的瓶子，似乎在思考，雷狮没有说话，在一旁等着他。<br>　　<br>　　“雷狮，”安迷修轻声发问，“你是出于什么目的标记我的？”<br>　　<br>　　—tbc.—<br>　　<br>　　雷狮（对凯莉）：你以为我听不见你说啥吗？<br>　　<br>　　安迷修：虽然闻不到，但感觉我身上都是狼狗的味儿。<br>　　<br>　　雷狮：这很好。<br>　　<br>　　安莉洁是次要角色，应该不会正面出场。　　</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;　　安迷修费劲地抬起沉重的眼皮，户外的光线从卧室的百叶窗缝隙间缓缓倾斜进来，房间很安静，只有微弱均匀的呼吸声。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　人通常注意不到自己的呼吸声，那是显然是来自另一个人的。安迷修动了动身，脖颈到肩膀的肌肉僵硬又酸痛，他转过头看见盖在肩处的被子下翘起几撮黑发，后知后觉原来雷狮正睡在旁边，整个脑袋都埋进被窝，用他的肩膀做了枕头。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　他环视了一下周围，卧室的床，暖色的光线，室内被柔光笼罩，雷狮的胳膊八爪鱼似的环住他的腰，手搭在他尾椎骨的位置，再往下一点就摸上他的臀缝，长腿毫不收敛地插进他大腿之间——他们睡着时纠缠在了一起，紧贴的肌肤传来暖炉般的热度。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　……见鬼这也太自然了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;
    
    </summary>
    
    
    
      <category term="雷安" scheme="http://sorossnowboy.github.io/tags/%E9%9B%B7%E5%AE%89/"/>
    
      <category term="狼人游戏" scheme="http://sorossnowboy.github.io/tags/%E7%8B%BC%E4%BA%BA%E6%B8%B8%E6%88%8F/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【雷安】狼人游戏 第九章</title>
    <link href="http://sorossnowboy.github.io/2020/07/19/9/"/>
    <id>http://sorossnowboy.github.io/2020/07/19/9/</id>
    <published>2020-07-18T20:55:36.000Z</published>
    <updated>2020-07-24T13:30:55.785Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>　<strong>「很多掠食者因為人類的關係滅絕，所以我們必須擔起這些掠食者的角色，維持生態平衡。」—— Mr. CZ，一位狩猎爱好者</strong><br>　　<br>　　第九章</p><p>　　安迷修梦到了他第一次狩猎黑熊的经历。<br>　　<br>　　五月的阿拉斯加南部阳光明媚，晴朗的天空看不见一丝云层，郁郁葱葱的森林中良好的能见度让猎人更易搜寻到猎物的踪迹，但也导致了极大的昼夜温差，猎人们依旧要在厚重的旅行背包中塞上柴火炉以供夜间取暖和除湿。<br>　　<br>　　<a id="more"></a>“安迷修，检查一下弹夹。”菲利斯提醒。<br>　　<br>　　少年从驻扎的帆布大帐里掀开门帘出来，手里提着单管式勃朗宁猎枪，那是他最喜欢的武器——灰绿色的枪身十分低调，流畅的金属机身坚固可靠，勃朗宁的猎枪是少有的所有细节都很完美的枪械。[1]<br>　　<br>　　安迷修正准备拆下弹夹，手中的爱枪却被菲利斯拿走了。<br>　　<br>　　“不带这支枪，”菲利斯说着，将装着五颗开花弹的弹夹退出来放回少年手里[2]，“去拿帐篷里的那支亨利4570。”[3]<br>　　<br>　　安迷修皱了下眉，恋恋不舍地盯着菲利斯手中那杆漂亮的猎枪，显然并不愿意换枪，但最终还是老实听话地转身去拿亨利——那杆有些年头的木质双筒猎枪，外形复古，看上去简直像时上个世纪的产品。<br>　　<br>　　“这次是单人狩猎，我作为导猎不会帮你拿枪或者背负任何装备，你需要的并不是一杆漂亮结实的枪，而是一支轻便的枪，亨利只有六磅重。”<br>　　<br>　　“但其实……勃朗宁也只有八磅重。”<br>　　<br>　　菲利斯微笑起来，拍了拍徒弟的肩。虽然经验丰富的老猎人确信安迷修将来一定会是一名极为出色的猎手，但目前他需要学习的还有很多。“这是你第一次长途出猎，我们需要在森林里驻扎三天，每天带着装备行进20公里，到今晚你就会体会到身上连多装一块巧克力都是多余的，它会压得你喘不过气。”<br>　　<br>　　菲利斯不是第一次带徒弟安迷修深入森林腹地出猎，但这一次与以往不同。今天是安迷修的成年礼，这意味着他接下来三天的狩猎表现将决定其是否能够进入猎人公会，同时也是他今后能否能持有狩猎许可证的考核。美国的狩猎法很严格，即使在偏远的阿拉斯加，人们也必须遵守。无法通过考核的人将被吊销许可证，永远都不能再光明正大的拿起猎枪踏入公有的森林猎场。<br>　　<br>　　就像那个孩子……菲利斯想起了曾经的另一位弟子，不由得叹息。那个人原本也可以成为一名好猎手，他和安迷修一样天赋极佳——如果他没有私下挑战法律的底线，试图用半自动步枪进山打猎而被永久吊销了许可证的话。[4]<br>　　<br>　　“安迷修，”菲利斯轻声问，“你喜欢打猎吗？”<br>　　<br>　　“当然。”徒弟干脆的回答并不令人意外，狩猎是男人从远古时期一直遗传下来的基因，似乎每个男人都有狩猎的欲望。<br>　　<br>　　“虽然我是一名猎人，但是你作为我的养子，我并不要求你一定要继承我的职业，”菲利斯说，“如果你有其他更想做的事情，你可以不从事这项危险的行业。”<br>　　<br>　　菲利斯语气中流露出的凝重让少年停下了脚步，他认真思考了一会，“您是我最敬重的人，但成为猎手，的确是遵从我内心的选择。”他看着手中的猎枪，缓慢地说，“任何一种动物的数量失控增加都会打破森林原有的平衡，而过量的野兽无法熬过食物匮乏的冬季，要么攻击人类，要么饿死，成为猎人则可以减少这样的悲剧发生。”<br>　　<br>　　“我们相信我们的存在是有意义的。”<br>　　<br>　　菲利斯静静地看着少年棱角分明的脸，这是他第一次听到安迷修成为猎人的理由，很少有人会站在森林的平衡这样伟大而空泛的角度去思考猎人的意义，但这句话从一个刚刚成年的年轻人口中说出来，用那样郑重其事的语气和神态，并没有带来丝毫的违和感。<br>　　<br>　　“如果这次你表现出色的话，我就把那支勃朗宁作为生日礼物送给你。”菲利斯说。<br>　　<br>　　大男孩的眼睛一下亮了起来，“真的吗？”他期待地问，瞳孔倒映出周围郁绿的森林。<br>　　<br>　　菲利斯点头，看着徒弟充满干劲地背起沉重的背包飞快地踏入树丛时的背影，又不由得想起了多年前的第一个徒弟，曾经也是这样满怀期待地接过自己手中的猎枪，眼底流露出的却是残忍的野心勃勃和对杀戮的渴望。<br>　　<br>　　他突然清醒地意识到了自己两个徒弟是两种全然不同的人。<br>　　<br>　　***<br>　　<br>　　针叶林间压抑的夜色浓稠得几乎令人窒息，树影间隐约可见几许黯淡的星光，一种刺骨的寒意随着夜色的降临渗透进四肢百骸。<br>　　<br>　　安迷修和菲利斯在森林中分头搜寻傍晚时被打伤的那头重达600磅的雄性黑熊，野外手电在灌木丛生的树林中最多只能照亮两米开外的地方。五月份是一年之中难得的猎熊季节，这时候狩猎公熊是被政府批准的[5]，但很可惜安迷修没能直接将其一枪毙命。<br>　　<br>　　他在一截横于地面的树干上发现了棕红色的血迹，并且在不远处的草丛中也发现了快要凝固的血，这也许是受伤的黑熊留下的。他并不担心那头熊会拖着受伤的身躯逃离，因为他开枪时瞄准了猎物的胸腔，而狩猎专用的开花弹威力极大，且钻入肉体后会爆裂，可以瞬间撕裂动物的重要器官，就算没有命中心脏，也会令其在一段时间后由于器官破裂而亡。<br>　　<br>　　这并非残忍，反而带来解脱。安迷修从他拿起猎枪的那一刻就明白。开花弹是为了增加死亡率和加快死亡进程，从而最大限度的减少动物的痛苦——一个拖着中弹躯壳却活下来的野兽才是最不幸的，它会在饱受疼痛摧残后由于无力捕猎被活活饿死成一张皮囊，或被其他的掠食者吃掉。<br>　　<br>　　森林中隐约传来了粗犷又高亢的吼声，像是夜鬼在乘风嘶嚎，树叶上冰凉的水珠滴落进安迷修的脖颈，让他不由得打了个哆嗦。他努力辨认声音传来的方位，这是大型猛兽在将死亡之时才会发出的绝望的声音，也是任何一个猎人都最渴望听到的。<br>　　<br>　　乌云浓聚起来，翻滚着遮住了圆月，林间顷刻暗了下来，阴幽的灌丛深处，两点光幽幽地亮起，仿佛鬼火。猎人通常的经验告诉安迷修现在立刻倒退着远离才是最正确的做法，森林中越是体型巨大的猛兽，移动起来速度越快且越悄无声息，也许前一秒你觉得身后空无一物，后一秒转身就会撞进一头熊的怀里。黑暗中的森林里潜藏着未知的危险。<br>　　<br>　　但安迷修的直觉告诉他应该前去一探究竟，年轻人的好奇心过于旺盛，而危机意识却不足够，他最终还是朝着那个方位小心翼翼地靠近过去。手电筒的光圈照亮的那个地方，一双幽紫色的眸子折射出一抹猩红的光。安迷修取下猎枪用枪管拨开草丛，看清那是一头非常漂亮的受伤的狼。<br>　　<br>　　狼警惕地呲出獠牙抿住耳朵想要后退，但被狩猎铁夹禁锢的后腿血淋淋的，让它只能爬在原地恐吓面前的人类。<br>　　<br>　　是一只很年轻的狼，也许还未成年，体型不大但身形修长，光滑的皮毛异常地厚实，并不像常见的北美灰狼。安迷修不认识这种狼，也许应该喊师父过来看看。<br>　　<br>　　狼忽然停下了挣扎后退，仿佛雕像一样定住了，竖起耳朵全神贯注地盯着人类背后幽暗的松林深处，微微眯起眼睛。<br>　　<br>　　安迷修趁机飞快地去摸腰间的枪套，那里防身用的大口径格鲁左轮专门用来对付大型的猛兽。<br>　　<br>　　一人一兽面对面对峙，野兽没有动，他也没有立刻开枪，而是疑惑地看着那只戒备又紧绷的狼。安迷修知道在面对猛兽用后脑朝向对方是大忌，因此他没有转头看身后。<br>　　<br>　　背后的林间突兀地响起沙沙的摩擦声，两只松鼠小跑着穿过灌木，顺着不远处的一棵松树敏捷地窜了上去。受伤的狼纹丝不动，依然盯着幽深的松林深处，目光凌厉。安迷修突然觉得自己被什么东西注视着——并非眼前的狼，而是一种更加不怀好意的，充满了贪婪的视线。<br>　　<br>　　他缓慢地侧过身，在保证余光能看到狼的同时朝身后望了一眼，然后冷汗顺着鬓角流了下来。<br>　　<br>　　黑熊如同梦魇中的怪物，巨大的身躯蹲在他身后不远处的树后，正虎视眈眈地盯着他，远看如同一块岩石，沉重的压迫感让他一时间无法动弹。<br>　　<br>　　前狼后熊。他无路可逃了。<br>　　<br>　　安迷修的心脏在胸腔内打鼓似的狂跳，但表面上依旧非常平静。他不敢动，也不能动，这时候不能让野兽看出自己的胆怯，否则只会助长对方的杀戮野性。通过观察，这头熊的体型不到400磅，是一头成年雌性——情况非常糟，母熊是被法律明确禁止猎杀的对象，虽然正当防卫时可以反杀，但他现在孤身一人，没有人可以证明他开枪的正当性。和师父分开行动是一个错误的决定。<br>　　<br>　　但他现在也不能跑，看似笨重的熊移动速度要远快于人类，在他转身迈开步子的那一瞬间就会被黑熊扑倒。<br>　　<br>　　那头狼忽然动了，惊得安迷修差点手抖直接开了枪。<br>　　<br>　　狼眼透出的两点幽光晃动了一下，那只身材健硕的狼弓起身，拖着受伤的后退缓慢而又带有压迫感地站了起来，斜长的眼睛中流动着瑰丽的紫色的凶光。<br>　　<br>　　当它俯低身体紧绷起肩上线条流畅的肌肉，喉咙中隐隐发出一声嘶吼时，安迷修甚至惊异地看到黑熊眼中展露无疑的惊恐——少年从未在动物身上见过如此惶恐的神情，他曾一直以为动物是没有表情的。<br>　　<br>　　那是非常不可思议的场面，一只还未到成熟期的、受伤的孤狼，仅仅只是站在那里，就让一头体型是它五倍左右的成年母熊感到恐惧。狼呲起了尖利的犬牙，舒展弓起的身躯，仿佛下一秒就要像离弦之箭一般从灌丛中冲出来。<br>　　<br>　　黑熊嘶哑地叫了一声，站起来后退了几米，巨大的身影隐没在了幽深黑暗的丛林中。<br>　　<br>　　安迷修感到了一阵轻松后的眩晕，甚至没细想足以吓退母熊的生物也许比母熊本身更加危险，又或者是他并没有深切感受到当时母熊所面对的恐惧。<br>　　<br>　　背后传来了某物砸在草地上的沉闷声，他转身看到刚才还气势夺人的狼由于支撑不住身体而倒了下去，似乎是失血过多陷入了晕厥。他谨慎地走上前，借着手电筒的光亮看向它的腿伤。<br>　　<br>　　狩猎大型动物的铁夹已经被血染红，锯齿死死地咬入了小腿，随着动作而摩擦撕裂的肌腱，带出更多血液，但这并不是唯一的伤口。<br>　　<br>　　安迷修轻轻抬起狼的一条后腿，看见它的大腿上有个弹孔，已经干涸的血液把周围原本柔软浓密的黑色皮毛黏固成一撮一撮，但他还是能一眼认出这个伤口并非狩猎专用弹的伤迹。<br>　　<br>　　太容易辨认了，子弹从大腿内侧打入，又从另一侧穿出，形成了中空的弹腔。这是穿透力极强的尖头狙击弹[6]——被狩猎法明令禁止用来打猎的子弹，只有偷猎者才会用。<br>　　<br>　　狼紧闭双目，胸口剧烈地起伏，失血让它头晕目眩，根本没有精力在意这个人类的举动。如果放任它躺在这里，也许它撑不到明天早上。<br>　　<br>　　刚才是它救了我。安迷修想。无论它是出于自保或是什么目的，它刚才都替他驱逐了母熊，否则他现在已经尸横在黑熊的爪牙之下了。而这头未知亚种的狼是被偷猎者用被禁止的枪弹打伤的。<br>　　<br>　　安迷修仅仅犹豫了几秒钟就跪在地上拔出了狩猎铁夹的插销，掰开夹子扔在一旁，从背包拿出了紧急医药箱。他曾经学过如何为受伤的猎犬包扎伤口，在狼身上操作大概也是一样。<br>　　<br>　　他的手法不甚娴熟，毕竟丰富的理论知识不能立刻转化成流畅的实际操作，但好在狼躺在地上一动不动，方便了他给伤口消毒上药和缠夹板绷带。<br>　　<br>　　一切处理完毕后，他看了眼手表，距离他和师父约定在驻扎地汇合的时间已经过去了半个小时，菲利斯大概已经在寻找他的路上了，他必须赶快回去报平安。<br>　　<br>　　手电的光亮扫过狼的脸，他这才发觉到狼早已经清醒过来，正躺在地上用紫色的眼睛幽幽地看着他，又歪头看了看腿上的绷带，那眼神他产生一种“它在嘲讽我的包扎技术”的错觉。<br>　　<br>　　不远处的丛林中亮起了一束白光，在黑夜中非常突兀。安迷修知道这是菲利斯顺着他的手电光源找来了。<br>　　<br>　　他犹豫了一下，怕这头狼因陌生人的到来反应过激突然暴起，菲利斯从来都非常反对他救助任何野生动物，说这是破坏自然法则的人为干涉行为，哪怕是珍惜的保育物种也不行。<br>　　<br>　　但这次不算。他想。这头狼本就是被偷猎者所伤，是人类先破坏了自然法则，而他做的仅仅是挽回弥补了一些人的错误罢了。<br>　　<br>　　他脱下外套遮住了狼头，挡住了那双诡异地盯着他瞧个不停的视线，轻轻拍了拍它的背。<br>　　<br>　　“别出声，”少年用温和的嗓音说道，“我师父是个不好惹的猎人。”<br>　　<br>　　然后他拿起背包和猎枪朝着另外一处的光亮走了过去。<br>　　<br>　　—TBC—<br>　　<br>　　注释不用看也不影响阅读，是强迫症的作者想要加上的：<br>　　<br>　　[1]勃朗宁X bolt：重约8磅的专用猎枪，单管栓动，枪形非常美，全美最畅销的猎枪之一，经常断货买不到。但本文背景在上世纪三十年代，还没有X bolt系列，所以不提枪型。所有的猎枪都必须足够轻便。<br>　　<br>　　[2]开花弹：又称达姆弹，合法的狩猎弹之一。威力大，穿透性低，射入肉体会爆裂，因而致死率高，是为了降低动物的痛苦，防止动物带伤逃跑。但在国际战争中是被禁止使用的非人道子弹，仅用于反恐、部分警用和狩猎场合。美国狩猎法规定一杆猎枪中装填的子弹不能超过五发，执法人员会随时抽查，被查到弹夹里有超过五发子弹就罚款并扣除狩猎许可，因而猎人在进入狩猎场之前都要仔细检查弹夹。<br>　　<br>　　[3]亨利45-70：henry 4570 government猎枪，重6磅，最轻的大威力经典猎枪之一，被称为凶悍的恐龙猎枪。<br>　　<br>　　[4]欧美世界的所有狩猎法都规定那种“突突突突突”的半自动步枪是禁止用来打猎的，一旦发现则触犯刑法，惩罚后果严重，但偷猎者喜欢。正规打猎只能用那种“咔啦——砰”的单发式枪。<br>　　<br>　　[5]5月是美国和加拿大的法定猎熊季，成年达到尺寸的公熊可以被猎杀。因为它们在随后八到十月的求偶期会寻母熊并杀死去年的幼崽，因此过多的公熊反而是种群灾难。依法狩猎是可持续性生态保育工作的一部分。（来自知乎《走近北美猎熊人》）<br>　　<br>　　[6]狙击弹：子弹细长，尖头，穿透力强，一般不会留在肉体里，和达姆弹正好相反。国际战争中常用，比较人道，被打中的人还能抢救回来，也不用取弹。但在公有猎场（包括国家保护区和无人监管的野外）是明确禁止使用的，因为打动物打不死，许多大型动物即使心脏被尖头弹打成对穿都不会死，只会玩命挣扎，或中弹后受伤逃跑，反而很残忍。<br>　　<br>　　这一章讲的是雷安的初次相遇和解释安迷修作为猎人的理由，与骑士道其实是相似的。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;　&lt;strong&gt;「很多掠食者因為人類的關係滅絕，所以我們必須擔起這些掠食者的角色，維持生態平衡。」—— Mr. CZ，一位狩猎爱好者&lt;/strong&gt;&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　第九章&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　安迷修梦到了他第一次狩猎黑熊的经历。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　五月的阿拉斯加南部阳光明媚，晴朗的天空看不见一丝云层，郁郁葱葱的森林中良好的能见度让猎人更易搜寻到猎物的踪迹，但也导致了极大的昼夜温差，猎人们依旧要在厚重的旅行背包中塞上柴火炉以供夜间取暖和除湿。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;
    
    </summary>
    
    
    
      <category term="雷安" scheme="http://sorossnowboy.github.io/tags/%E9%9B%B7%E5%AE%89/"/>
    
      <category term="狼人游戏" scheme="http://sorossnowboy.github.io/tags/%E7%8B%BC%E4%BA%BA%E6%B8%B8%E6%88%8F/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【雷安】狼人游戏 第八章</title>
    <link href="http://sorossnowboy.github.io/2020/07/19/8/"/>
    <id>http://sorossnowboy.github.io/2020/07/19/8/</id>
    <published>2020-07-18T20:55:23.000Z</published>
    <updated>2020-07-24T13:31:01.279Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<pre><code>包含R级内容</code></pre><p>　　<a id="more"></a>安迷修跨坐在雷狮身上，衣襟大开的衬衫上面的扣子全都不见了，有几个还滚进了沙发底下，领带却还松松垮垮地挂在胸前。</p><p>　　“别那么野蛮。”他说。雷狮却对此充耳不闻，搂住他肩膀的手更是加重了力道，另一手从脖颈滑落到他胸口，隔着一层血肉和肋骨能够清晰的感觉到那颗生生跳动的心脏就在他的利爪之下。</p><p>　　雷狮感受到对方紧绷了起来，这是安迷修的本能反应。</p><p>　　狼人终究还是人类的天敌，这一点经过无数次血淋淋的现实印证后终于凝结在了彼此的基因里，即使此刻他们双方将要做的事情如此亲昵也无法改变。</p><p>　　雷狮将对方垂落在脸侧的发丝撩到耳后，倾身舔吻他的耳廓，尖利的犬齿磨蹭着柔软且泛红的耳垂，在安迷修瞥头躲开后继续一路向下，在锁骨上留下一个明显却并不是非常疼痛的咬痕。</p><p>　　他的掌心扫到了安迷修胸前的凸起，继而用食指和中指夹住来回拨弄。淡棕色的乳首在刺激下很快挺立起来，他听到了对方略微加重的喘息。</p><p>　　安迷修并不是个思想过于保守的人，但平时对性事没有太多欲望，即使青春期自我纾解的次数也寥寥可数，此刻被雷狮撩得下身的鼓起被裤子绷得有些难受，但又忍着始终不肯动弹，身体在紧绷下轻微地颤栗起来。</p><p>　　雷狮却仿佛故意不让他好受，磨人似的缓缓拉开他的裤链，手探进去揉捏着大腿根内侧的嫩肉，隔着内裤描摹着那鼓胀边缘的形状，并且在对方仰起头喘气的同时吻住他吞咽滑动的喉结，继而轻咬了一口。</p><p>　　“玩够了没有。”安迷修咬着牙说，想要从他身上跨下来。雷狮拽住他的手臂，另一手托腰，翻身把他压在了沙发上，侵略性的目光来回扫视着身下衣衫凌乱的猎物。</p><p>　　安迷修的身体的确没有哪和女人是相似的，蜜色的肌肤上有些淡淡的伤痕，但腹肌的纹理很漂亮，适当锻炼的胸肌在放松时柔韧有弹性，揉捏起来手感不错，紧绷后硬起来充满力量却并不张扬，雷狮俯身在他小腹左下方的一个伤疤上舔吻了下。</p><p>　　“你——”安迷修用手肘支起上半身，眼睁睁地看着雷狮伸出粉红色的舌头，从他紧实的小腹一路斜向上舔过腹肌，在皮肤上留下一行晶莹发亮的水渍，那双狡黠的紫色眼睛透过低垂的睫毛向上望着他，让他将要说出口的话一下全卡在了喉咙里。</p><p>　　雷狮低头看了眼布料下挺立而起的东西，露着犬齿勾起一个不怀好意的笑，然后俯身用舌头描着那玩意的形状，缓慢地舔舐了一圈，最后在顶端吻了一下。</p><p>　　“嗯……”安迷修不由自主地弓腰挺了下胯，唇齿间泄出一声难耐的呻吟，却又很快回过神来抿住了嘴，将声音压抑成了一声低沉的呜咽。　</p><p>　　“忍着没什么用，”雷狮懒洋洋地拉长声音，“我有无数种方法可以让你接下来呻吟哭泣。”　</p><p>　　安迷修的手插进了雷狮的发丝，想把他的脑袋推开，他的头巾松动着滑落，露出一对挺立的毛茸茸的三角耳。</p><p>　　雷狮将他的内裤褪到大腿，用温热的口腔含住了已经微微湿润的顶端，犬牙刮擦了一下敏感的皮肤。</p><p>　　“哈……雷、雷狮，停下，”安迷修的声音带着情欲的沙哑，让他原本就挺富有磁性的嗓音更加的性感起来。</p><p>　　雷狮感觉到原本揪住他头发的手此刻已经放松了，只是象征性的按在头顶，不像是要推拒，反倒像是在鼓励他继续。前液不断渗出，让他尝到了一点咸味，他用粗糙的舌头舔过那道沾着晶莹液体的缝隙。　</p><p>　　安迷修皱紧眉头，腰部的肌肉像是被按下了自动开关，完全不受意志操控地移动起来，努力将自己的下体更深的送进对方嘴里来榨取模拟抽插带来的快感。</p><p>　　他的眼角在强烈的刺激下开始泛红，湖绿色的眼睛里浮现出了痛苦和欢愉交织的神色。雷狮感觉到对方忽然屏住了呼吸，搭头顶的手陡然发力将他一把推开。</p><p>　　安迷修皱着眉，浊白色的液体从精瘦的小腹溅到了剧烈起伏的胸口。他大口地喘着气，用手背挡住了脸，觉得自己大概是由于屏息缺了氧，连脑子都成了一团浆糊。</p><p>　　雷狮没给他喘息的时间，利落地褪下他的裤子，将有些浑身发软的人从沙发上一把拽起靠坐在自己身上，对他把身上的液体蹭到了自己的衣服上这件事毫不介意。另一手揉了几下小安迷修，将沾着体液的手下探到身后。</p><p>　　在触碰到某个入口的时候，安迷修忽然回过神来紧绷起身体，一个翻身调转了俩人的位置，将狼人压制在身下，修长的腿和对方的纠缠在一起。</p><p>　　“你想在上边？”雷狮冲他挑起一根眉，一只手仍然搭在他的大腿根后侧，“别忘了正在生理期的人可是我。”他说着向下压住安迷修的腰，让自己炽热坚挺的下半身抵在对方的小腹上，微微磨蹭了一下。</p><p>　　12月至次年初春是狼的发情期，对于狼人而言也是一样。镌刻在骨子里的天性难以抗拒，处于发情期而无法纾解欲望会令人异常暴躁难耐，这点男人都能理解。安迷修在此之前并没有认真探究过自己的性向，不过对于性别攻受的确不是很在意。</p><p>　　他顿了一会，没有回答，但移开的眼神无声地表示着妥协。</p><p>　　雷狮得逞似的笑了一下，拽过他的手，将其拽向后穴时被安迷修狠狠瞪了一眼。狼人伸出修长的爪子示意，安迷修微微一愣，心想这刀锋般的玩意要是进来，他怕是要裂开。</p><p>　　自己的手指被对方操控着捅了进来，即使有先前射出的体液做了润滑，原本就不具备容纳功能的地方依然不好受，雷狮不顾他的反对推着他的手又往里探入了几厘米，让他感觉到一丝钝痛。</p><p>　　“嘶——”在第二根手指进入的时候，安迷修抽了口气，因疼痛而扭曲了表情。</p><p>　　雷狮抬起头，用笔挺的鼻梁摩挲他光滑的侧脸，然后再向下，将头抵在他的锁骨，毛茸茸的三角耳蹭着他的脖颈，让他有些痒。</p><p>　　安迷修忽然意识到这是动物表示亲昵和安慰的肢体语言，是雷狮下意识的动作。</p><p>　　他还未来得及思考这其中的深意，雷狮看他似乎已经习惯了现状，再次加入了一根手指，然后握住安迷修的手反复抽弄了起来。持续的钝痛变了味道，仿佛夹杂着丝缕的情欲，让他的腰酥麻得像是被电了一般，一丝尖锐的气音从他嘴里渗了出来，除了痛苦，似乎还有别的意味。</p><p>　　“指交这么爽吗？”雷狮在他耳边戏谑地说，故意向他的耳朵里吹气，“还被自己的手干得很爽——”</p><p>　　安迷修用另一只手一把捂住了他的嘴，不悦地眯起眼睛。他感觉到雷狮在他的手掌下微笑了起来，用舌尖轻刮他的掌心，落下一个湿漉漉的吻，掌心的痒感却仿佛顺着神经一直延伸进心里。</p><p>　　他难耐地扭了下腰，过了不应期又略有些抬头的下身蹭了蹭对方高涨的部位，让雷狮的呼吸也乱了方寸。</p><p>　　雷狮抽出了安迷修的手，扶着腰让他抬高身体，手掌按在光滑的脊背上，用拥抱的姿势将其压向自己。已经被润滑过的入口在紧绷中抗拒地绞紧了异物，却在自身体重和雷狮的压制下，将雷狮的性器自顶部的龟头开始缓缓吞没。</p><p>　　安迷修此刻的感觉神经仿佛全部都堆积在了身后，能够彻彻底底的感觉到对方埋在他体内的阳具轮廓。他想要逃离来缓解这种被撑满的胀痛感，却被雷狮按住背部动弹不得。</p><p>　　安迷修的身体柔韧性相当好，雷狮压着他直到他的胯贴上了自己的下腹，将那根坚挺的玩意全部吞了进去。</p><p>　　“唔——”安迷修的身体突然颤栗了一下，连带着紧致温热的后穴也骤然一缩。</p><p>　　“我还没动……”雷狮皱起眉，被对方这一激差点当场交代，也没那个耐力再等安迷修的身体适应，翻身反压住对方的腰身，分开那双修长有力的腿，挺动腰部大开大合地抽插起来。</p><p>　　“啊……”还未缓过神来的安迷修被对方这一阵疯狂的律动吓了一跳，腹部的肌肉线条骤然紧绷。他惊喘着仰头，发出了一声无遮无拦的呻吟。</p><p>　　“看起来更喜欢粗暴一些？”雷狮饶有兴致地看着他已经徐徐挺立起来的器具，顶端已经冒出了透明的前液。安迷修的话都被哽在了喉咙，只能用力摇头，皱紧眉头的表情不像是在享受做爱，倒像是在承受伤害。</p><p>　　雷狮俯身堵住他吐息粗喘的唇，展开攻城略地般的吻，尖利的犬齿划破了安迷修的口腔，让这个发狠的吻混入了一丝腥甜的气息，然后他的唇从对方的嘴角向下，舔过侧颈、锁骨和胸口，最后用粗糙的舌头擦了下安迷修剧烈起伏的胸前的那颗凸起，用唇覆住它轻咬了起来。</p><p>　　“等……哈啊……”承受着那疯狂的抽插，安迷修的思维已经几乎散成了碎片，大脑分不出多余的精力来压抑口中的呻吟和喘息。先前的痛感此刻被汹涌的快感淹没，他从不知道男人仅仅靠着后面的动作也能激起一身火热的欲望，阴茎高耸地抬起了头，龟头出渗漏出的液体顺着性器往下淌，蹭得雷狮的小腹都是湿的。</p><p>　　“等？”雷狮扶着安迷修的腿，突然停止了动作，挑起眉毛，“想等什么？”他明知道安迷修的意思只是让他慢点，却故意装傻在对方欲望高涨时突然刹车，被硬生生打断快感的滋味另两个人都不好受，但看着对方压抑着身体的颤栗，咬住下唇不肯回答的模样更为有趣。</p><p>　　“求我，我就照着你的意思来，怎么样？”雷狮坏心眼地把下体再次向外抽了抽，只留头部浅浅地没入到对方。</p><p>　　“你……”安迷修用通红的眼角怒瞪着他，咬牙切齿，“做梦。”</p><p>　　雷狮此刻也在忍耐，汗水顺着侧脸滑落，滴在安迷修的腹肌上。狼性中的施虐欲的确让他很享受对方在欲火的灼烧中难耐不已又坚守阵地的神情，但这种伤敌一千自损八百的战术并不合算。</p><p>　　再次被深深顶入时，对方按压过的某处仿佛开启了某种闸门，安迷修感觉到一阵强烈的快感直穿脑颅，让他的视线空白了一瞬间，身前喷出了一丝细细的浊液。</p><p>　　收缩的穴道让雷狮的动作一滞，接着便得了逞似的接二连三冲击着那个点。安迷修的指甲狠狠抓住了他光裸的背，在上面留下了血痕。他则报复似的在对方胸口疯狂啃咬舔舐，并在肩膀上留下一串宣誓自己主权的齿痕。</p><p>　　雷狮退了出来，将安迷修翻过身，调整到更容易完全进入的跪趴的姿势。身下的人被操软的腰身乏力的塌陷出柔韧的弧度，圆润挺巧的臀则被他提着翘向自己。这个姿势过于色情诱人，雷狮近乎失控地压在他背上再次深入，尖利的犬齿抵在了对方脆弱的侧颈上。肌肤下方加速流淌的动脉血唤起了雷狮兽性的一面，他放慢律动的节奏，缓慢地后撤时退到性器顶端，再狠狠顶入直到胯骨撞在对方臀部。</p><p>　　雷狮伸手非常富有技巧地揉弄起湿漉漉的小安迷修，让对方紧绷着弓起了背，抽动的下体在即将喷发的前一刻被他一把攥住了。</p><p>　　“啊——”得不到丝毫缓解让身下的人惊叫起来，“雷狮……”</p><p>　　“想射？”雷狮眯起眼睛，“做个交易，喊我一声‘主人’怎么样？。”</p><p>　　“别、别幼稚了……”安迷修在持续高潮却得不到纾解的极端的快感中感到了一阵疼痛，理智却依然在顽强抵抗，“放开……”</p><p>　　“喊我。”雷狮说，身下的抽送并没有因谈话而停止。</p><p>　　安迷修摇着头，湖绿色的眼睛失神涣散，唇微微张开，连呼吸都在颤抖。</p><p>　　他知道安迷修的理智不会轻易崩溃，更不会向欲望屈服，但他依然喜欢看对方因他而徘徊在失控边缘的样子。</p><p>　　雷狮最终松开了禁锢，在安迷修射出精液时掰过他的脑袋从身后吻住他。高潮带来的后穴的紧缩和震动让雷狮舒服得头皮发麻，嗜血的欲望怂恿蛊惑着他流连于对方诱人的脖颈，渴望鲜血的兽性令人抓狂，但最终雷狮烦躁地低吼了一声，发泄似的在人肩上半吻半咬，破坏那具干净的皮囊制造出标记似的醒目伤痕。</p><p>　　“嘶——”安迷修吸了口凉气，但除了呻吟什么话都没说出口，隐约间他觉得雷狮似乎快射了，下意识地抓住床单向前爬着逃离，却被身后的人揽住腰侧强迫性拖拽回来摁在沙发上，胯下狰狞性器破开绵密肠肉直捣深处，将精液灌满肠道。</p><p>　　</p><hr><p>　　安迷修的意识在疲乏带来的困倦中糊成了粥状，混沌中不记得这场交欢是在何时结束，但浑身乏力和腰部的酸痛令他意识到这一切并非梦境。他努力地眨眼，借着浴室房门磨砂玻璃内投射出的灯光看清周围地上乱扔的衣物，他的大衣外套盖在了身上，但情欲的热潮退去，身体依然有些发冷。</p><p>　　他掀开外套，看见自己胸口和腹部遍布紫红色的吻痕，又摸了一下带着刺痛感的肩膀，缩回手时上面沾着点血迹——兽性大发的雷狮用犬齿划破了他的皮肤，但他甚至都不记得这是什么时候的事。痛苦和快乐的体验曾被认为是连续统一体的两个极端，但事实上大脑结构中反应快感经历的区域和疼痛是重合的，过于激烈的做爱带来的强烈快感遮盖了一切其余感受，如同一针麻醉剂，让他现在才隐约感觉到肩膀上的伤口的疼痛。</p><p>　　环境忽然暗淡了一下，安迷修转头看向浴室，雷狮的身体挡了下光线，然后赤身裸体地从浴室里走出来，飞快地甩动湿漉漉的头发，水珠溅落到了他的脸上。</p><p>　　动作和汤姆一模一样，安迷修不合时宜地想。</p><p>　　他用手肘支撑着起身想要去浴室，但下身的不适感让动作僵了一下，他感觉到了属于对方的体液正顺着自己的臀缝缓缓淌出，腰间的酸乏和身后撕裂似的疼痛让他倒抽了口气再度躺了回去。</p><p>　　雷狮听见他的动静，转过身来，用那双在黑暗中发出暗光的紫色眼睛看着他。</p><p>　　安迷修累得不想思考，更不想说话。</p><p>　　在狼人俯下身时，他闭上了眼睛，但预想中的吻并没有落下。雷狮只是用笔挺的鼻梁蹭了蹭他的鼻尖，然后摩擦了下彼此的脸颊，先是左脸，接着右脸，修长的睫毛在他脸颊上煽动，有点痒。</p><p>　　雷狮的动作异常缓慢，让他的困意再度席卷而来。</p><p>　　“先睡一会。”他最后听见对方这样说。</p><p>　　世界陷入了柔和的黑暗。</p><p>　　—TBC—</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;pre&gt;&lt;code&gt;包含R级内容&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;p&gt;
    
    </summary>
    
    
    
      <category term="雷安" scheme="http://sorossnowboy.github.io/tags/%E9%9B%B7%E5%AE%89/"/>
    
      <category term="狼人游戏" scheme="http://sorossnowboy.github.io/tags/%E7%8B%BC%E4%BA%BA%E6%B8%B8%E6%88%8F/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【雷安】狼人游戏 第七章</title>
    <link href="http://sorossnowboy.github.io/2020/07/19/7/"/>
    <id>http://sorossnowboy.github.io/2020/07/19/7/</id>
    <published>2020-07-18T20:55:17.000Z</published>
    <updated>2020-07-24T13:30:50.600Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>　　“我会开枪，”安迷修说，声音忽然又低了下去，“但我希望那不是你。”</p><p>　　“如你所愿。”雷狮轻轻推开枪口，用带着利爪的手环住他的腰，缩短了两个人的距离。安迷修能感受到自己的心跳和对方的混在一起，那把冰凉凉的抢连同他半举起的手被夹在了中间。雷狮的发质比他柔软顺滑一些，蹭得他侧脸有点痒。狼应该很喜欢肢体接触，这有点像狗。他眯起眼睛，看到了隐藏在雷狮黑发中的一对不太明显的三角耳。</p><p>　　“如果不是你，那会是谁？”安迷修皱眉，一手推拒着对方，另一只手依然握着枪，食指却扣在了扳机护圈的外侧，“我怎么才能相信你？”</p><p>　　“只有狼才是团结的物种，因为这为它们带来生存和延续，但狼人不是，”雷狮沉闷的声音从他肩上传来，“因为比起狼，他们的内心其实更像人。”</p><p>　　<a id="more"></a>“你的意思是狼人也会起内讧？”安迷修脱离了对方的怀抱，挑起眉毛看着他，“有狼人故意要陷害你？”</p><p>　　“不仅仅是我，”雷狮冷哼了一声，“我有一个执着于地位且大脑时常抽风的兄长，他热衷于在扩张势力的同时将自己的兄弟置于死地。”</p><p>　　安迷修充溢着同情地看着雷狮。</p><p>　　“别那么看着我，”雷狮有点恶心，“鸡皮疙瘩要起来了。”</p><p>　　</p><p>　***</p><p>　　雷狮很自然地跟着安迷修回了家。回去的路上为了保险起见，避免其他人看到雷狮的模样，安迷修把手套给他用以遮住利爪，并且把围巾给他当做头巾挡住那对不太明显的三角耳。</p><p>　　“你的意思是，金是自己离开的？”安迷修一边借着微弱地月光掏钥匙开门，一边问。</p><p>　　“对，没有人强迫他，金是自愿跟我走的。”雷狮说。从他刚一走近小院里，师父寄养在安迷修院子里的阿拉斯加犬就凶巴巴就冲他吠个不停，拴住脖子的铁链来回晃动发出响声。</p><p>　　雷狮被狗叫声吵得实在是不耐烦了，冷冷地瞪了它一眼，同时呲出了他修长尖利的犬牙。身材健硕的雪橇犬愣了一下，瞬间就蔫成了一坨，呜咽着趴在了地上。</p><p>　　安迷修摇了摇头，无法理解这种和狗置气的幼稚行为。他开了门，走到厨房倒了两杯热茶，雷狮跟着走进去，站在一旁继续和他解释事情的经过。</p><p>　　“金是孤儿院的孩子，从小没见过父母，你知道吧？”</p><p>　　安迷修点头，公会在开会时简单介绍了一下这孩子的情况。</p><p>　　“他并不是完全的人类。”</p><p>　　安迷修过滤茶叶的动作一顿：“你的意思是……”</p><p>　　“他是个半狼人，在变成人类形态时不会因为生理期的影响而出现狼化现象，同样的，作为狼的形态，他的体型较小。虽然可以选择作为一个普通的人类度过一生，但在月圆的时他的狼人气味会暴露得非常明显，狼可以在一英里外嗅到同类的气息。”</p><p>　　“那么你带走他实际上对他而言是一种保护？”安迷修皱眉。</p><p>　　“他自己非要跟来，那小子挺聪明的。”雷狮冷哼了一声，“待在远离镇上的地方可以避免被其他狼人找到，这不仅会暴露身份，还会招致危险，绝大多数狼人对人类深恶痛绝，对带有人类基因的半狼人也一样。”</p><p>　　“半狼人是狼人和人类的孩子？不存在生殖隔离吗？”年轻的猎手此刻像个对一切事物都充满了好奇心的学生，而对方出乎意料地有耐心为他解答。</p><p>　　“狼人和人类的确可以产生后代，从生物学没法解释，狼人本身就是一种存在于科学和人类世界之外的魔法生物。但通常狼人不这么做，因为后代会因混杂了人类的特质而变得没那么有狼性，在狼形态上也没有纯种的狼人有生存优势，若是长期和人类杂交，可能会导致狼人有灭族的危险，所以这是明令禁止的。”</p><p>　　“噢。”安迷修琢磨着这戒律还挺合理的。雷狮悄无声息地走到了他的背后，在他发觉的时候已经几乎贴到了他的背上。</p><p>　　“但是同性之间不存在这一禁令。”雷狮在他耳边低声说，“毕竟没有后代，省去了不少麻烦。”</p><p>　　安迷修愣了一下，大脑跑了半圈马拉松才迟钝地反应过来对方的话外的意思，正在倒茶的手被溢出的滚水烫了一下，让他倒吸了口凉气缩回了手。</p><p>　　“……”</p><p>　　雷狮沉默地看了他几秒，拽过他的手，堂而皇之地提到嘴边，让安迷修脑海中一下警铃大作，想立刻要抽手，但对方阻止了他的动作。</p><p>　　下一秒手指上温热柔软的触感让他一下僵在了原地。</p><p>　　他眼睁睁地看着对方用灵巧的舌尖一点点将他烫伤的食指卷到了嘴里，轻轻吮吸了一下，然后继续舔向更加敏感的指根间隙。这一举动激得他几乎要拔出枪来。</p><p>　　“给我适可而止，雷狮！”如果说是动物之间单纯的舔舐伤痕，雷狮做得未免太过了，“我没法习惯你们的习俗。”</p><p>　　安迷修按住他的额头，着急忙慌地夺回了自己的手。</p><p>　　雷狮砸吧了下嘴，眼中的紫色比平时更明亮。安迷修看见了他嘴角的伤口由于刚才的动作再次渗出了血，才想起来这是他在巷子里误伤对方时留下的。</p><p>　　“这回不是我们的习俗，”雷狮缓缓地说，用拇指抹去嘴边的血，“不过你这么理解也没什么问题，你该知道要礼尚往来吧？”</p><p>　　</p><p>　　***</p><p>　　</p><p>　　雷狮就那样定定地看着他，眼眸中非常深的紫色里，淡淡地勾勒出他的轮廓。</p><p>　　安迷修僵在原地，没有动作。于是对方走了过来，侧头碰上了他带着点茶味的唇，柔软，还有些冰冷。</p><p>　　狼人的舌尖一笔一划地描摹着他的唇形，直到他终于微微张开口，将那带着细小倒钩的刷子似的舌头抿在嘴里。</p><p>　　雷狮愣了一下，似乎没料到能得到安迷修的默许，但很快反应过来，立刻将舌头钻进缝隙中加深了这个吻，舌尖舔过上颚的时候感受到对方颤抖了一下。</p><p>　　安迷修的味道很干净，让雷狮想起雨雪过后的松林莽原，冷冽而清新。</p><p>　　年轻的猎手突然按住了他的肩，猛一发力把他压在了身后的橱柜门上，柜子里的碟碗发出哐啷一声。</p><p>　　安迷修的手指插入了雷狮的发丝中，扣住了他的后脑，同时将舌头探进了对方的口中，扫过他尖利的犬齿。舌尖触碰到狼人口中的伤时，他多停留了片刻。</p><p>　　直到两个人都开始有点缺氧，安迷修推开雷狮，后退了一步，抹了下嘴角。</p><p>　　“礼尚往来，”安迷修挑眉，“够了吗？”</p><p>　　雷狮勾起嘴角。他不明白一个人怎么能在温柔的同时又如此强势，不过这的确是安迷修的魅力所在。</p><p>　　正如他选枪的方式：威力大，射程远，栓动式，对操作的精确度要求格外的高，若是一击不中，目标很容易逃出视线，但一发毙命则可最大限度的减少动物临终前的痛苦。</p><p>　　很多猎人都喜欢在击中目标的那一瞬间的快意，但安迷修不是。</p><p>　　如果说雷狮的内心像个难以亲近的刺猬，把所有锋利的刺隐藏在那副好看的皮囊下，不知什么时候就会弹出来，将他看不顺眼的人扎得遍体鳞伤，安迷修则像是一颗洋葱，拨开那一层层名为“温柔”“绅士”的外皮，里面只有一个很简单的内核。</p><p>　　但这颗内核坚如磐石。</p><p>　　雷狮的确从很久以前就想要安迷修，他不羞于承认这点。安迷修强大，自信，温柔（虽然绝大多数时候体现在对女性的恶心帅上），作为一个人类却没有本该属于人类的自私和贪婪，反而更多的是对万物的博爱和宽容。</p><p>　　如此高尚的一个人，更让人不禁想要将他压在身下，狠狠地吻并撕咬他的唇直到窒息感让他挣扎，雷狮想看着安迷修蜜色的肌肤染上情欲的红晕，让那双总是笑得温文尔雅的湖绿色眼睛蒙上一层薄雾，就像清晨森林中的湖泊，里面只倒映着他一个人的影子。</p><p>　　但安迷修并不是个合适的猎物，更不是任人宰割的羔羊，正好相反，他骨子里流淌的是猎手的血，眼中的色彩褪去了温柔的外衣后闪动的是刀锋般的锐光。</p><p>　　“别太得寸进尺。”安迷修一边说着，一边从厨房往客厅里走，“我并没有完全相信你的话。”</p><p>　　“哦？”雷狮挑眉，“那么你将狼带回家可不是一个明智的选择。”</p><p>　　“别搞错了，雷狮，”安迷修转身来到他面前，手指在他胸口上点了点，“放任一头狼在小镇上闲逛才是最不明智的选择。我不想冤枉一个无辜者，但也绝不会放过任何恶党，若你所言非实，我还是会选择开枪。”</p><p>　　雷狮似乎被对方正义凛然的宣言给逗乐了，“安迷修，你很有勇气，你是我见过的唯一一个敢站在狼人面前说出这种话的人。”</p><p>　　“彼此彼此，”安迷修说，“你也是我见过的唯一一个不会看到人类就扑上去撕咬的狼人。”</p><p>　　雷狮只是笑，并没有做出解释。安迷修知道他对自己的交代有所保留，但这并不稀奇。两代人之间尚且存在代沟而不能坦白交谈，人类和狼人之间本就有一道天然的鸿沟，更不会轻易将自己的一切告知对方。</p><p>　　</p><p>　　安迷修在刚刚走到客厅的瞬间就被雷狮压在墙壁吻了上去，短暂的惊讶让他的头脑空白了一瞬，随即在对上那双紫色的涌动欲望的深暗眼睛时，他手疾眼快地照着对方的侧腹狠狠地打了一拳。</p><p>　　避开了雷狮的旧伤，但力道毫不留情。</p><p>　　“别那么看我，”安迷修面无表情地看着吃痛后退了一步的雷狮，活动了下僵硬的手腕，“你该找个姑娘——”他顿住，摇了下头，“找个母狼解决问题，或者自我发泄。”</p><p>　　他知道在雷狮眼里自己仿佛是上好的佳肴。安迷修是一个感情略微有些迟钝的人，但他并不傻，这个年轻狼人的欲望过于赤裸，似乎是产生了什么错误的认知，有把他拆吃入腹的打算。从上次在墓地发生的袭击事件起他就察觉到了，但他把这驱使对方一次次做出试探他底线的行为归结为生理期带来欲望，而非情感。</p><p>　　12月份到次年2月份，狼的发情期。</p><p>　　他承认雷狮虽然没做过多少善事，却也的确不是罪大恶极之人，但倘若对方要把他当做泄欲的工具，就算是月亮惹的祸，他也会给对方留下一个深刻的教训。</p><p>　　雷狮笑了起来，一开始是轻笑，后来变成了肆无忌惮地讽刺的大笑。惹得安迷修不悦地皱眉。</p><p>　　“哈，高尚的人类，找其他人？你难道就不怕我现在去找个姑娘祸害一番么？那个红头发的女孩叫什么来着？哦，艾比，她看起来比你可爱多了。”</p><p>　　下一刻他的衣领被对方提起，安迷修的拳头紧绷得手骨都在泛白。</p><p>　　“你很生气，为什么？”雷狮望着那张愠怒的脸发问。</p><p>　　安迷修被问得顿了一下，雷狮趁机快如闪电地伸出爪子勾向他的脖子。他松开衣领，一个后仰躲开了攻击，但雷狮顺势推着他让他坐在了身后的沙发上。安迷修不依不饶地用小腿绊住了狼人的膝盖，让雷狮重心不稳，他趁机一个翻身将狼人压在了沙发靠背上。</p><p>　　安迷修按住雷狮的肩膀，避开了那双仿佛可以洞穿一个人内心的紫色眸子。</p><p>　　我生气，为什么？</p><p>　　那还用问，当然是因为这个狼人扬言要出去祸害其他无辜的人，并且还提到了艾比，他最好的朋友，他第一次暗恋的女孩。</p><p>　　除此以外……没有其他原因。</p><p>　　他的呼吸很急促，雷狮的轻笑吐息在他的耳垂边，手臂揽住了他的脖颈，温热的肌肤却让他的心忍不住颤栗起来。</p><p>　　“为什么不承认呢？其实你也想要我，所以才会让我做那么多事，不是吗？”雷狮柔软的唇擦过他的侧颈，最后贴着他的嘴角说话，每个字都轻柔得仿佛在爱抚他有些发热的脸颊。</p><p>　　安迷修僵住了，但更糟糕的是，他知道自己的身体早就因为最开始的那个吻而逐渐兴奋起来了，而现在这股还不容易被压抑下去的感觉又像春天探出泥土的青青绿草一样，从地面冒出了尖。</p><p>　　“离我远点。”</p><p>　　“因为我是狼人？”雷狮的声音变得比平时更低沉，甚至带上了一丝情欲的沙哑，性感得足以让任何姑娘脸红心跳。</p><p>　　“不，”安迷修撇开脑袋，“因为……这本来就不对。”</p><p>　　雷狮沉默了一会，突然伸手扯住安迷修的领带。</p><p>　　安迷修本来就弯着腰，双膝一弯差点撞在对方脸上。他感觉到对方的一只手开始往下滑，，勾住了他长裤的金属拉链。雷狮分开腿懒洋洋地靠在沙发背上，安迷修跪坐着跨在他身上，这个姿势过于暧昧以至于让他立刻感到不适起来。</p><p>　　他制止了雷狮企图拉开拉链的动作，“住手。”</p><p>　　雷狮戏谑挑眉，“你的下半身可不是这么说的。”他隔着裤子在对方的下体按揉了一下，安迷修闭紧眼睛皱了下眉，腹肌紧绷起来。</p><p>　　他有点懊恼于自己的生理反应，随口讥讽道：“除非你在下边。”</p><p>　　雷狮松开他的领带摸上了肌肉紧实的大腿，手指灵巧地从腰间皮带的枪套里勾出那柄左轮，狠狠地甩向客厅的另一侧，然后回过头对安迷修微微一笑，露出犬齿，“我现在就在下边呢。”</p><p>　　安迷修抿住嘴，喉结动了一下。</p><p>　　雷狮想玩真的。</p><p>　　他抵住他的地方已经很硬了。</p><p>　　—TBC.—</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;　　“我会开枪，”安迷修说，声音忽然又低了下去，“但我希望那不是你。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“如你所愿。”雷狮轻轻推开枪口，用带着利爪的手环住他的腰，缩短了两个人的距离。安迷修能感受到自己的心跳和对方的混在一起，那把冰凉凉的抢连同他半举起的手被夹在了中间。雷狮的发质比他柔软顺滑一些，蹭得他侧脸有点痒。狼应该很喜欢肢体接触，这有点像狗。他眯起眼睛，看到了隐藏在雷狮黑发中的一对不太明显的三角耳。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“如果不是你，那会是谁？”安迷修皱眉，一手推拒着对方，另一只手依然握着枪，食指却扣在了扳机护圈的外侧，“我怎么才能相信你？”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“只有狼才是团结的物种，因为这为它们带来生存和延续，但狼人不是，”雷狮沉闷的声音从他肩上传来，“因为比起狼，他们的内心其实更像人。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
    
    </summary>
    
    
    
      <category term="雷安" scheme="http://sorossnowboy.github.io/tags/%E9%9B%B7%E5%AE%89/"/>
    
      <category term="狼人游戏" scheme="http://sorossnowboy.github.io/tags/%E7%8B%BC%E4%BA%BA%E6%B8%B8%E6%88%8F/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【雷安】狼人游戏 第六章</title>
    <link href="http://sorossnowboy.github.io/2020/07/19/6/"/>
    <id>http://sorossnowboy.github.io/2020/07/19/6/</id>
    <published>2020-07-18T20:55:14.000Z</published>
    <updated>2020-07-24T13:30:53.102Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>　　安迷修从酒吧下班，拉开房门时屋内一片漆黑，他皱着眉打开灯，喊了声雷狮。<br>　　<br>　　屋内无人回应。<br>　　<br>　　换下鞋后，他首先去查看了二楼的卧室和浴室，接着是阳台，最后是一楼的卫生间、厨房。<br>　　<br>　　没有。<br>　　<br>　　<a id="more"></a>安迷修站在客厅中央，看着灯光在木地板映下自己的投影，心想这人走得可真够利落干净，几乎不留下任何来过的迹象。连那些他曾经碰过和使用过的物品，都原班不动地摆在最初的位置。若不是冰箱里昨天才买的牛排被一扫而空，他几乎要怀疑自己这几天是犯了臆想症凭空捏造出了幻觉。<br>　　<br>　　他坐在沙发上揉了揉眉心，仔细回想近日接二连三发生的事情。17号那天清晨受害者的尸体被南方公墓的守墓人发现，而那天早上也是雷狮和他的兄长会面回到小镇后第一次出现的时间。而在这之后的第二起袭击事件发生在他出猎的期间，同时也是在这一时间里，他在森林边缘发现了被猎人的霰弹枪打伤的雷狮，并且亲眼确认了其狼人的身份。<br>　　<br>　　安迷修不喜欢用恶意去揣度他人的目的，但也绝不是一个盲目乐观的人。无论雷狮是否有理由伤害人类，狼人嗜血和侵略的本性是刻在骨子里的，而他的确不像是一个会在意旁人性命的人。这一切发生的如此巧合，让安迷修没法不把前因后果联想到一起。他原本打算今晚开诚布公地问雷狮，但后者却离开了。<br>　　<br>　　突然一阵急促的敲门声像是击打在他胸口上似的打断了他的思索，他急忙起身开门。一个穿着棕色夹克的银发年轻人站在面前。<br>　　<br>　　“你好，请问是？”安迷修礼貌性地问。<br>　　<br>　　“格瑞，”对方简洁地自我介绍，从夹克里掏出了一枚铁质的猎枪状徽章。安迷修立刻认出这是猎人公会的标志，这代表着面前的人也是核心成员之一，但他不记得组织中有这个人。<br>　　<br>　　“今晚召开紧急会议，菲利斯先生通知你尽快赶来。”银发青年说罢收回了徽章，准备转身离去。<br>　　<br>　　“等一下，”安迷修喊住他，“发生了什么？”<br>　　<br>　　格瑞的身影顿了一下，“镇上有个男孩失踪了。”他缓慢地说，以至于安迷修觉得吐字对他而言是一种举重般的负担，“同时有人在小巷中目击到了类似巨型犬的影子。”<br>　　<br>　　安迷修立刻意识到了事态的严重性，话不多说回屋从沙发上抓起自己的大衣，跟格瑞出了门。　　</p><hr><p>　　<br>　　实际上，从第一次狼人袭击事件出现后，公会的老成员就猜测，这只是一切的开始。今夜失踪的男孩名叫金，是孤儿院中长大的孩子，也是格瑞的多年老友。与这起失踪案相提并论的消息是一些居民宣称在金失踪的当晚，他们从屋内看到月光笼罩的夜幕下，镇上的街道有类似大型犬的影子在飞跑。还有人听到了悠长的嚎叫。<br>　　<br>　　“狼一般是不会闯进人类的活动区域的，这件事我看八成是狼人干的。”<br>　　<br>　　安迷修抬头，看向圆桌斜对面正在说话的金发年轻人，对方百无聊赖地用手指翘着桌子，椅子旁立着他的三筒霰弹猎枪，上面镀着金质的花纹，非常瑰丽。<br>　　<br>　　安迷修没见过他，但他那骨子里透露出的傲慢让人感觉很不舒服。<br>　　<br>　　“狼人一般也不会闯进人类的市镇。”安迷修说。<br>　　<br>　　“我前几天参加狩猎活动时，可是亲眼看见一个狼人在你们苏厄德镇边缘的森林里徘徊，”金发的年轻人冷笑，“可惜对方跑得太快，不然今天就能把那渣渣的皮展示给你们看。”<br>　　<br>　　“有其他人看见它了么？”身为主席的丹尼尔发问。<br>　　<br>　　“雷德和祖玛当时和我在一组，在苏厄德镇以北30公里外的山谷，对方被我打中一枪腹部，但是距离太远，霰弹的威力不足以限制它的行动。”<br>　　<br>　　丹尼尔看向会议桌的另一侧，被提及的两个人点头表示在场。<br>　　<br>　　安迷修盯着金发青年看了良久，久到对方回给他一个疑惑的眼神，他才意识到自己的视线过于明显了。<br>　　<br>　　丹尼尔沉思了片刻，“如果有狼人在那么近的地方出没，那金的的确有可能是被它们带走了，但原因还解释不清，所以现在还不能肯定。”男人说话时带着惋惜的神情，安迷修顺着他的视线看向身侧的格瑞，目光落在他摆在桌上攥紧的骨节泛白的拳头上。<br>　　<br>　　忽然他发现这位看上去比自己还要小上几岁的青年有着一双如同阿拉斯加皑皑雪原一样冷硬的深色眼睛。<br>　　<br>　　“不管是不是那帮蛮子带走了那个男孩，但凡敢靠近我们的领地，”金发年轻人露出一个蔑视的笑容，“它们只有死路一条。”<br>　　<br>　　会议结束后，安迷修从师父那里得知，这个金发的年轻人是嘉德罗斯，来自位于基奈森林东部的帕罗镇，18岁成年的第一天就进入了猎人公会的核心，平时很少参加集体会议。<br>　　<br>　　“如果不是他，进入公会时年纪最小的人就是你。”菲利斯说，“至于格瑞，他的确是个优秀的孩子，再多积累几年的出猎经验就会成为极为出色的猎手。但他父亲的丧生和其他区两名老猎手的失踪让公会人员紧缺，我们破格同意让他提前加入核心。”<br>　　<br>　　安迷修点头表示了解，心思却立刻从嘉德罗斯和格瑞那里飘回到了雷狮身上。<br>　　<br>　　不排除是狼人的可能……有狼人闯进了苏厄德镇，并且在夜幕降临时带走了那个男孩。<br>　　<br>　　雷狮是被猎人公会的核心成员打伤的。<br>　　<br>　　安迷修在思考着金的下落的可能性和雷狮的去向，以及这两者潜在的关系。　　</p><hr><p>　　<br>　　夜间的小雪过后，空气新鲜而寒冷。安迷修走到一条街尽头的转角，乌云缓慢移动遮蔽了月光，将他的影子隐匿在黑暗里。<br>　　<br>　　忽然惊悸感从身后袭来，拽了安迷修的脚步，像是直接压在他心上。他把双手抽出口袋，敏锐的本能让他的防御机制警醒，但空荡荡的夜间街道四下无人，有一瞬间他怀疑自己可能精神恍惚，下一刻却否定了这个猜测。<br>　　<br>　　他的感觉向来不会出错。他眯起眼睛缓缓朝黑暗狭窄的小巷走近，右手摸向腰间枪套中的手枪——他出门前以往万一拿上的。那种惊惧感又回来了，有野兽在注视着他，且贴在他背脊很近的距离。他旋转身体半蹲，毫不犹豫地抽出枪对准前方，枪口所指一片寂静，没有任何人影。<br>　　<br>　　中计了。<br>　　<br>　　一双爪子从背后勒住了他的脖子，巨大的力道压迫着喉管让他近乎窒息，手中的枪甩了出去。他用手肘猛地怼向后方，清晰的感觉到戳中了肋骨，令对方的动作一滞。他艰难地回过头，看到犬科尖锐的牙齿。<br>　　<br>　　他握住了那双爪子，全力弯腰一个过肩摔将对方甩向前方，锋利的爪割破了他的外套，好在冬季着装厚实未伤及皮肉。那是一匹通身深灰色的狼，黑暗中闪烁的眼中流动着森然的冷光。<br>　　<br>　　安迷修压低身体重心，低头看向不远处的手枪。狼似乎察觉到就算没有枪，眼前的人也是个不容小觑的对手，并没有立刻再度扑来，而是呲出獠牙低吼着与他对峙。他额头沁出了冷汗，看着踌躇不前的狼却并不觉得自己已然占据上风。他正站在敌人的陷阱中，一个猛兽捕获人类的陷阱。<br>　　<br>　　湖绿色的眸中瞳孔骤缩，安迷修察觉到了嗜血而可怖的气息转瞬间就贴近了他，在他还未来得及转身时就从背后将整个人重击扑倒在结冰的坚硬地面。不同于刚才体格普通的山狼，他用尽力量也无法将这只身形大他三倍的巨狼掀翻在地，张开的血盆大口的尖锐獠牙近在咫尺，潮湿的腥气扑面而来。<br>　　<br>　　“砰——”<br>　　<br>　　猎枪的声音打破了黑夜，在狭窄的小巷中激荡出震响。子弹拍入了那颗被厚实皮毛覆盖的颅腔，沉重的狼头跌在安迷修身上，从创口流出的温热血液滴落在他脸颊。<br>　　<br>　　安迷修愣了一瞬，转而挪开狼的尸体起身看向身后。嘉德罗斯站在小巷的处入口，月光映得那头金发在黑夜中分外显眼，一缕细微的白烟从他手中提着的三筒霰弹猎枪的枪口缓缓冒出。<br>　　<br>　　嘉德罗斯走过来踹了踹已经尸横在地的巨狼，看着消失在幽深黑暗中的小巷尽头不满地咂嘴，“嘁，跑了一只。”<br>　　<br>　　安迷修起身道了声谢，后者随意地摆了摆手，提着枪往回走，“别误会，我不是来帮你的，要不是丹尼尔笃定这镇上有狼人，我可提不起兴趣待在这。”<br>　　<br>　　嘉德罗斯转头用审视的目光打量了他一番，“敢空手对峙一只狼人和一只北美灰狼，你小子胆量不错。”<br>　　<br>　　***<br>　　<br>　　安迷修找到附近的警局报了案，并且回去通知了丹尼尔有一只狼人已经被击杀。再度踏上回家路程时夜已经深了，空旷的街道两侧的屋内大多熄了灯。安迷修回头望了望身后，没有其他人，但那种被注视的感觉依旧没有随着袭击他的狼人的死去而消失，诡异的气息像是看不见的鬼影尾随着他。<br>　　<br>　　他加快了脚步，甚至飞奔了起来，这时候他能够相信的不是眼睛，而是听力和天生的感觉。他在一个转角处转身停下，在黑影跟上来的瞬间下手卡住了对方的脖颈，后者反应很快地同时掰住了他的手腕。安迷修反握住对方手腕一拽令人短暂的失去平衡，接机来了个利落的回旋踢。对方后退闪避，带起的风从身前堪堪掠过。安迷修没有给他反应的机会，紧接着一击重拳打向面门。<br>　　<br>　　那人已经退到了墙根下，根本没有供他再次躲避的余地。<br>　　<br>　　“安迷修！”<br>　　<br>　　熟悉的嗓音让他睁大了眼睛，但是已经来不及了——他的拳头击在对方脸上，即使下意识试图收住力量却依然感到手骨生疼。<br>　　<br>　　圆月从云层中显出，暗淡的光线照在对方身上，男人抬手擦了下嘴角，手背上出现了一抹刺眼的深红。<br>　　<br>　　血顺着雷狮的嘴角滑落。<br>　　<br>　　安迷修在他还未来得及做出任何反应之前，抽出手枪“咔”的一声扳动击锤，枪口直指对方的额头。<br>　　<br>　　雷狮愣了一下，缓缓抬起头，眯起紫色的眼睛，“怎么，几日不见，不认识我了？”<br>　　<br>　　“金的失踪和你有关系吗？”安迷修冷冷地问。<br>　　<br>　　沉默。<br>　　<br>　　“袭击游客的人是你吗？”他又问，语调更急促了些，持枪的手却纹丝不动。<br>　　<br>　　雷狮盯着枪看了一会，认出这把M500左轮，适用于射击运动或户外狩猎，这把枪口动能相当于沙漠之鹰的两倍的手枪着实和安迷修温和的性格不大相称。<br>　　<br>　　他露出一个无所谓的笑容：“如果是我又怎么样？”<br>　　<br>　　“告诉我事实，我不想听假设。”<br>　　<br>　　雷狮的眼睛里闪烁着不知名的情绪，过于复杂让他无法辨别。狼人向前踏进一步，握住冰冷的枪口，缓慢下移，直到抵住了自己的胸口。<br>　　<br>　　安迷修惊愕地看着他的举动。<br>　　<br>　　“你的意图太明显了，安迷修。”雷狮几乎是在笑，利齿的尖端在昏暗的光线中有些阴森，“M500可以在15米内打穿坦克的钢板，称奇为‘手炮’也不过分，这种距离下开枪，你知道会怎样。”<br>　　<br>　　安迷修吞咽了一口。他知道，若是扣下扳机，这种足以杀死非洲象的武器会在瞬间爆出火光，大口径的子弹会霍开雷狮的胸口，击碎所有的肋骨，让尸体连一块完整的内脏也找不到。<br>　　<br>　　“所以你想怎么做？”雷狮再次发问。形势似乎瞬间调转了，现在轮到安迷修被质询。<br>　　<br>　　作为猎人公会的核心成员，安迷修应该知道狼人本身就是人类的劲敌，这无关对方是否犯下罪行，单是亮出身份的那一刻就足够给他一个开枪的理由了。<br>　　<br>　　“我会开枪，”安迷修说，声音忽然又低了下去，“但我希望那不是你。”<br>　　<br>　　-tbc.-<br>　　<br>　　我是谁我在哪我在写什么　　</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;　　安迷修从酒吧下班，拉开房门时屋内一片漆黑，他皱着眉打开灯，喊了声雷狮。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　屋内无人回应。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　换下鞋后，他首先去查看了二楼的卧室和浴室，接着是阳台，最后是一楼的卫生间、厨房。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　没有。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;
    
    </summary>
    
    
    
      <category term="雷安" scheme="http://sorossnowboy.github.io/tags/%E9%9B%B7%E5%AE%89/"/>
    
      <category term="狼人游戏" scheme="http://sorossnowboy.github.io/tags/%E7%8B%BC%E4%BA%BA%E6%B8%B8%E6%88%8F/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【雷安】狼人游戏 第五章</title>
    <link href="http://sorossnowboy.github.io/2020/07/19/5/"/>
    <id>http://sorossnowboy.github.io/2020/07/19/5/</id>
    <published>2020-07-18T20:55:11.000Z</published>
    <updated>2020-07-24T13:30:26.507Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>　　安迷修将地板和床上的血迹清理干净后，疲惫地走下楼梯，却发现一楼不知何时亮起了灯。<br>　　<br>　　一个男人坐在沙发上，沙发旁立着伯莱塔双管猎枪，背后是透着雪夜的窗。他点了烟斗，却并不抽，只是让烟草缓慢地燃烧，烟雾呈细直线升入屋顶。<br>　　<br>　　安迷修站在楼梯口的阴影中看着他。长久的寂静，直到男人转过头看向他。<br>　　<br>　　“师父。”安迷修咳嗽了一下，硬着头皮走过去，“这么晚了，您怎么来了？”<br>　　<br>　　<a id="more"></a>“我记得你去出猎了，还以为今晚你不回来，但是从街对却看到你卧室的灯是亮着的，怕是有贼，于是过来看看。”菲利斯说，“结果看到你连大门都忘了关，什么事情这么着急？”<br>　　<br>　　安迷修看着面前父亲般的男人，瘦削的面容，挺拔的身材，灰白的头发显示出他的年纪。菲利斯在他的印象中总是平静得像一块石头，行动起来却透着军人般的雷厉风行。这是他最尊敬的长辈，曾经无论发生什么，他都愿意对菲利斯吐露。曾经。<br>　　<br>　　“没什么事，”安迷修挠了挠额角，“就是猎物打得足够了，又遇上暴风雪，所以就提前回来了。”<br>　　<br>　　“哦，”菲利斯挑眉，“怕是不止遇到了暴风雪这点小事吧，你身上可带着血迹。”<br>　　<br>　　安迷修后退了一步，忽然意识到他清理了楼上的一切痕迹，却唯独忘了换下这身沾着雷狮的血的衣服。<br>　　<br>　　“不是我的。”他警惕地说，“是猎物的血而已。”<br>　　<br>　　男人盯着他看了几秒，叹了口气，站起身，“罢了，我就是个爱瞎操心的老头子，看到你没事就好。”<br>　　<br>　　安迷修在心里长出了口气。<br>　　<br>　　就在菲利斯准备离开的时候，他突然转身喊住了安迷修。<br>　　<br>　　“还记得我以前跟你讲过的《伊索寓言》吗？”<br>　　<br>　　“当然。”<br>　　<br>　　“那么别忘了《农夫和蛇》。”他带上帽子，转身踏入了雪夜中，临走前不忘帮安迷修带上了大门。<br>　　<br>　　“……”<br>　　<br>　　「做人一定要分清善恶，只能把援助之手伸向善良的人。对那些恶人即使仁至义尽，他们的本性也是不会改变的。」<br>　　<br>　　“那是你师父？”雷狮斜靠在楼梯口，全身一丝不挂却没有半点羞耻心，一如在山洞里刚刚变回人形的模样。他的肤色由于失血比往日苍白得多，但并不影响那健身时尚杂志封面似的男模身材。紫色的眸子在半暗半明中熠熠发光。<br>　　<br>　　“雷狮，”安迷修把眼睛瞥向一旁，神情有点窘迫，“穿上衣服。”<br>　　<br>　　“我做狼的时候可没见你害过羞，”雷狮饶有兴致地走近他，安迷修退了几步，腿碰到了沙发，“怎么？难不成我这样会让你产生什么想法？”他继续往前逼近，目光逐渐令对方局促不安。<br>　　<br>　　“都是男的能有什么想法。”安迷修没法和这种厚颜无耻的人比下限，想要推开雷狮的念头在看到缠在他腰间带着点血迹的绷带时被打消了。<br>　　<br>　　雷狮却仿佛蹬鼻子上脸，笃定了正义感爆棚的安迷修不会对伤者出手，变本加厉地欺身压上去，让他跌坐在沙发上，将人困在自己双臂之间。<br>　　<br>　　安迷修看着搭在沙发靠背上长着修长利爪的手，警惕地四下寻找退路和可用来防身的武器，抬头却对上了那双隐约带着沉暗欲望的紫色眼睛，如此靠近的距离让他条件反射性地回忆起那天早上莫名其妙的吻，他屏住呼吸移开了视线。<br>　　<br>　　“你在焦虑的时候就会没有聚焦地快速眨眼。”<br>　　<br>　　安迷修皱眉，重新看向对方，狼人的目光并未移走，“是你靠得太近了。”<br>　　<br>　　“这让你感到不安，”低沉的嗓音在安迷修耳边响起，雷狮干燥的唇几乎触碰到他微微泛红的耳廓，“你想起了那个吻，是吗？”<br>　　<br>　　安迷修抖了一下眉毛，飞快地扭头闪避，却把脖颈更多脆弱裸露的肌肤呈现给了对方，并且错过了那双紫眸中一闪而过的贪婪。温热的气息徐徐喷洒在侧颈，痒得安迷修想躲，却被长着利爪的手一把按在沙发靠背上。紧接着雷狮湿润的舌尖在他原本的咬痕上轻舔了一下。<br>　　<br>　　“唔——”伤口还未完全愈合的地方皮肤非常敏感，安迷修一口气没缓过劲来急促地喘了一下，联想起上次被袭击的经历，顿时整个肩膀的肌肉都紧绷了起来。<br>　　<br>　　狼人温暖而有弹性的舌头不安分地舔弄着他的脖颈，舌苔上细小的倒钩像是一把刷子，带来很微妙的触感，不至于刮疼皮肤，但也算不上光滑柔软。<br>　　<br>　　“雷狮，”安迷修艰难地吞咽了一下，感觉到了尖锐的轻触——雷狮犬齿。他使劲推了对方一把，“……别这样。”<br>　　<br>　　雷狮和他拉开了点距离，光芒闪烁的眼睛与他对视的同时缓慢地舔了舔嘴唇，让安迷修的脸烧了起来。<br>　　<br>　　“我说过，在我们那，受伤都是用舔的。”狼人的唇角翘起一个懒洋洋的笑，“你也可以理解为，一个类似握手的举动。”<br>　　<br>　　“……”<br>　　<br>　　雷狮起身伸了个懒腰，毫不吝啬地在同性面前展示自己傲人的身材和尺寸，却没有再进一步做出更加令安迷修抓狂的亲密举动。他清楚安迷修容忍的界限在哪里，并且热衷于在这条线上玩左右纵横跳的把戏——把安迷修逼到爆发的边缘再及时收手，他吃瘪的表情有趣极了。<br>　　<br>　　“如果你不想伤口撕裂，劝你不要做牵扯腹部幅度过大的动作。”安迷修木然地提醒他。<br>　　<br>　　“放心，我们的自愈能力非同常人，你有机会体会到。”雷狮勾起嘴角，“距离天亮还早，你要上来和我一起睡吗？”他在走回楼梯的时候问。<br>　　<br>　　“滚！”<br>　　<br>　　对方离开后，安迷修倒回沙发里，依然蹙着眉。雷狮和他的关系中有太多的令他感到不适的东西，但他太疲惫了以至于大脑无法担任起如此复杂的思考工作。<br>　　<br>　　疲惫是一方面，另一方面……安迷修拽过毛毯，闭上眼睛，期待自己快点入眠。<br>　　<br>　　该死的，他刚才差点被雷狮给舔出感觉。　　</p><hr><p>　　<br>　　安迷修做了一个梦，但在醒来的时候忘记了大多数细节，只模糊不清地记得梦里有小时候的他和雷狮，应该并非是个美梦，那么忘记它也无所谓。<br>　　<br>　　他打了个哈欠努力使自己清醒过来，忘记挂上窗帘的窗户投射进来的冬日阳光明晃晃地照在他脸上，晃得人睁不开眼，让他意识到时间已经不太早了。身高将近一米八的大男人在狭窄的沙发上蜷缩一夜的结果就是浑身僵硬。<br>　　<br>　　摸着侧颈上凹凸不平的伤痕，结痂已经掉落，新生的细嫩皮肤时常发痒。雷狮自出现以来就从而间断过地给他制造大大小小的麻烦，而他对此已经习以为常。值得惊讶的是，安迷修居然也对雷狮的狼人身份这件事情接受良好，并没有太多恐慌。作为一名猎人，他本应该把雷狮关进笼子交给公会处置，甚至本可以在山洞里给狼人一枪，这是绝大多数的镇上民众所喜闻乐见的，而不是把一匹受伤的狼带回家中为他包扎伤口。<br>　　<br>　　但……他做不到。他不否认雷狮是个性情恶劣的人，但这并不代表他可以对其痛下杀手。他不觉得雷狮是一个和人类有着本质上的不同的异类。安迷修可以用自己的眼睛来见证，这个狼一般的男人也有着鲜活的感情和智慧的思维，他会思考，会感到疼痛和疲惫，会死要面子不肯求助于别人，也会偶尔表现出那么一丝屈尊降贵似的体谅他人……<br>　　<br>　　在现实的规则和良心之间，安迷修并不确信自己做出了正确的选择。<br>　　<br>　　他走上楼梯朝自己的房间看了好几眼，正犹豫着要不要下楼去给雷狮拿几套自己的衣服，一转身被站在背后的人吓了一跳。<br>　　<br>　　“你能不能有点动静啊，别总悄无声息地站到我身后，怪吓人的。”安迷修上下打量着正穿着自己衣服的人，两人虽然身材差不多，但雷狮比他更高一点，愣是把安迷修宽松版的衣服穿出了修身的感觉，“你倒是不客气。”<br>　　<br>　　“房间的衣柜里有一些你的衣服，我顺手拿的。”雷狮满不在乎的说，“还是说，你更希望我裸着出来？”<br>　　<br>　　“……”罢了，不跟他置气。安迷修转身去卫生间洗漱，雷狮像个黏人的大猫一样跟过来，挤进了原本就不大的空间。安迷修疑惑地看向他。<br>　　<br>　　“我饿了。”雷狮一字一顿说得理所当然。<br>　　<br>　　安迷修瞪了他一会儿，最终败下阵来，走到房间门口拿下衣帽架上的大衣和围巾，“家里现在什么也没有，我得出去买，顺便跟丹尼尔说一声你最近生病……”雷狮忽然将手按在墙上挡住了他准备下楼的去路。<br>　　<br>　　“别说。”雷狮道。<br>　　<br>　　安迷修愣了一下，看着对方横在自己面前的胳膊丝毫没有让步的意思，“为什么？”最近镇上对住户动向格外关注，任何失踪人口都很容易引起恐慌，人们会怀疑这是狼人在作祟。<br>　　<br>　　雷狮靠近他，眯起的眼睛带着危险的压迫感，“我不信任他，安迷修，别以为我不知道丹尼尔的身份。”<br>　　<br>　　安迷修抿住了嘴，没有说话。丹尼尔是猎人公会的主席，这并不是人尽皆知的事，公会内部的成员名单和职位并不对外公开，而雷狮究竟从何得知是一个值得深究的问题。<br>　　<br>　　“同样的，我也知道你。”雷狮的声线里听不出情绪，却让听者紧绷起了全身的肌肉。气氛沉默了几秒，狼人顺着安迷修的目光看向立在床边墙角的滑膛猎枪，被他紧张又戒备的模样给逗笑了，“别那么紧张，我不会把你给吃了，不过你要是再不去买午饭，我可不做保证。”<br>　　<br>　　在安迷修怀疑的目光中，雷狮侧身为他让开了路，“我喜欢牛排，三分熟的，多放点黑胡椒粉。”<br>　　<br>　　好心的猎人深吸了口气，心情复杂地带好围巾走下了楼梯。雷狮在楼梯上用富有深意的目光注视着他的背影，像是在思考。　　</p><hr><p>　　<br>　　狼袭击游客的事件又发生了，不过所幸被袭击的人随身携带了驱逐大型动物的辣椒喷雾，并未受到致命的攻击。但在临近圣诞节期间大家的神经分外敏感，报纸依旧拿这件事情大做文章声称狼人回归小镇。安迷修在酒吧上班的清晨一边喝着自制的咖啡，一边阅读那份危言耸听的报纸，不由联想到自家床上还躺着个货真价实的狼人。<br>　　<br>　　雷狮的伤口自愈速度的确超乎常人，创口在几小时内止血，一天后就对行动力不再造成太大影响，到第二天早上安迷修为他换药时就发现，创口已经有结痂的迹象，那意味着生长出新的皮肉，这印证了传说中狼人的超凡能力。<br>　　<br>　　两天的相处时间让安迷修对狼人增加了一些新的了解。例如，虽然公会的资料中写道狼人具有狼和人双重形态，但绝大多数时候会以狼的姿态生活在野外——回归野性，这是他们的骄傲。但雷狮是个独特的例外，他大多数时候都以人类的面目生活，虽然待人态度傲慢无礼，举止却并不粗鲁，这让安迷修时常忘记他的真实身份。<br>　　<br>　　他太过专注地思考雷狮的事情，以至于错过了丹尼尔喊他的声音。老板走过来拍了拍他的肩膀，温和地问他是不是有什么心事。安迷修摇了摇头，最终也没有和丹尼尔提及雷狮的任何事情。而老板也并不在意这位生性随意的萨克斯手的去向。<br>　　<br>　　丹尼尔注意到他手中的报纸，“看到狼袭击游客的新闻了么？”<br>　　<br>　　安迷修点点头，“文章写得有些夸张的成分。”<br>　　<br>　　“也许在这件事上是夸大其词。”丹尼尔从上衣口袋中掏出烟盒点起一根烟，现在早上还没什么客人，老板抽支烟，谁也不会阻拦，“但还有别的事情发生。”<br>　　<br>　　安迷修扬起眉毛。<br>　　<br>　　“东部帕苏尔镇上的两个公会猎手在三天前出猎时失踪了，直到今天也没有回来。”<br>　　<br>　　三天前。安迷修一愣，反复咀嚼这个时间，正是他发现雷狮受伤的那天。<br>　　<br>　　“也许是遇到了暴风雪。”他仍旧尽量往好的方面去猜测。<br>　　<br>　　丹尼尔带着点探究的目光看着他，让后者心虚地移开了视线，“两个人都是公会的核心成员，经验丰富的老猎手一般可不会栽在暴风雪手里。”<br>　　<br>　　“您的意思是？”<br>　　<br>　　“先是父子在森林中遭到了狼人的袭击，父亲被杀害，然后是镇上的游客被狼袭击，其他地区的老猎手失踪。”丹尼尔将烟摁灭在烟灰缸里，一缕细烟飘了出来，“如果这些事情并非巧合，那么的确有人在策划阴谋。”<br>　　<br>　　-TBC.-<br>　　<br>　　流水账一样的第五章。　　</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;　　安迷修将地板和床上的血迹清理干净后，疲惫地走下楼梯，却发现一楼不知何时亮起了灯。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　一个男人坐在沙发上，沙发旁立着伯莱塔双管猎枪，背后是透着雪夜的窗。他点了烟斗，却并不抽，只是让烟草缓慢地燃烧，烟雾呈细直线升入屋顶。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　安迷修站在楼梯口的阴影中看着他。长久的寂静，直到男人转过头看向他。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“师父。”安迷修咳嗽了一下，硬着头皮走过去，“这么晚了，您怎么来了？”&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;
    
    </summary>
    
    
    
      <category term="雷安" scheme="http://sorossnowboy.github.io/tags/%E9%9B%B7%E5%AE%89/"/>
    
      <category term="狼人游戏" scheme="http://sorossnowboy.github.io/tags/%E7%8B%BC%E4%BA%BA%E6%B8%B8%E6%88%8F/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【雷安】狼人游戏 第四章</title>
    <link href="http://sorossnowboy.github.io/2020/07/19/4/"/>
    <id>http://sorossnowboy.github.io/2020/07/19/4/</id>
    <published>2020-07-18T20:55:06.000Z</published>
    <updated>2020-07-24T13:30:35.786Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>　　在苏厄德镇，要说起谁最富有，菲利斯先生大概排不上榜，但要说谁家的藏书最多，他的名字必定位居榜首。<br>　　<br>　　师父家的私人图书室是安迷修最喜欢的地方，这间屋子安静古雅，阳光从玻璃窗投进来，洒在地面上，照得老橡木地板像金子一样发光。四周的书架上贴屋顶，每一本书都按照年份编码。安迷修喜欢用木梯爬到高处去取书，这是对知识的浩瀚最直观的感受。<br>　　<br>　　他站在书架间，正在寻找所有和狼人有关的资料，但能搜集到的信息少之又少，大部分的书籍只是单纯的介绍“狼”这种生物。<br>　　<br>　　狼，嗅觉灵敏，听觉发达，趾行性，利于快速奔跑，体温恒定在38-39度左右，略高于人类，在寒冷的天气中狼可以减少血流接近皮肤，以保存体温。发情期一般在12月到转年2月份。<br>　　<br>　　<a id="more"></a>听觉发达，体温偏高，不怕冷，走路悄无声息……安迷修按住额头，他早该发现的，雷狮的确有很多地方和常人不同。由于对方独来独往的性格，周围的人未必能意识到，但作为这几个月来和雷狮走得最近的人，他不应该忽略这些细节。<br>　　<br>　　真是太大意了。安迷修懊恼地想，手不由自主地抚上侧颈——在那块纱布之下，是犬科的尖牙利齿造成的伤痕，让他每扭动一下脖子都会疼得想要龇牙咧嘴。<br>　　<br>　　但他知道雷狮是口下留情了，他曾在基奈森林中见到过被狼群分食后的北美驼鹿遗骸。它只剩下了坚硬如石的头骨，连肋骨和腿骨都被狼嚼碎吞入腹中。鹿头盖骨上弹孔般的洞是美洲灰狼的犬齿留下的痕迹。<br>　　<br>　　安迷修顶着一脖子血去找师父包扎时，硬着头皮和对方解释说这是汤姆（一只阿拉斯加犬）咬的。男人闻言几乎要把眉毛挑上发际线，盯着伤口的眼神让他心里发毛。好在菲利斯并未多问，否则安迷修真的无从解释。<br>　　<br>　　“嘿，我们都是猎人，然后我的一个熟人今天变成了狼人还把我给咬了，现在他跑了，我们要不抄起猎枪追上去？”<br>　　<br>　　不不不，这个想法立刻被安迷修否定了。<br>　　<br>　　普通的狼咬合力高达700磅，足以在瞬间切断人类的颈骨。但雷狮松口退开得很及时，安迷修只是留了些血，伤未深至动脉。<br>　　<br>　　他记得对方在这之前警告过自己“别过来”。这让他没法用以往那般恶意来揣度雷狮的言行。毕竟……现在正好12月。而他如果没记错的话，雷狮今年刚满18岁。发情期的成年公狼做出什么事都不稀奇。<br>　　<br>　　菲利斯踩着铁梯来到楼顶的图书室，把一份晨报仍在安迷修身旁的书桌上。<br>　　<br>　　头版头条，粗黑标题，《野狼回归！父子在南方公墓惨遭袭击！》<br>　　<br>　　“他们是这样报道的？”安迷修拿起报纸。<br>　　<br>　　“为了不引起居民的恐慌，所以采取了这种说法，但是公会已经行动起来了，北方几个地区的核心成员在这几天就会进山狩猎。”<br>　　<br>　　“冬天一般没有集体狩猎活动。”安迷修皱眉。<br>　　<br>　　“不是普通的狩猎，这次的目标是狼人，它们应该为这次的示威付出代价。狼人本就是不应该存在于世的邪恶物种。”<br>　　<br>　　安迷修的嘴抿成了一条直线。菲利斯站在一旁看着他，然后叹了口气，走上去拍了拍他远离伤口那一侧的肩膀：“安迷修，你是个好孩子，在狩猎方面有极佳的天赋。”<br>　　<br>　　然而男人没有说出口的半句话是：如果不是过于理想主义，也许会是个极为出色的猎手。<br>　　<br>　　“师父，”安迷修突然开口，“所有的动物都是没有情感和思想的吗？”<br>　　<br>　　菲利斯愣了一下，然后笑了：“你又问这种问题。”<br>　　<br>　　“又？”<br>　　<br>　　“你曾经问过一模一样的问题，在你还很小的时候。”<br>　　<br>　　“可我忘了您是怎么回答我的了……”<br>　　<br>　　“那我可以再告诉你一遍。也许它们是有情感和思想的，母狼死后，它的伴侣会在其后的无数个夜晚对月哀嚎。但动物是不会对其他种族抱有怜悯之心的。即使对那些动物仁至义尽，它们的野性也不会改变。”<br>　　<br>　　“但……人也是一种动物。”<br>　　<br>　　“对，”菲利斯微笑，“所以人也不会。”　　</p><hr><p>　　<br>　　安迷修曾经以为雷狮永远地离开了苏厄德镇，再也不会回来了，而他这个从小在苏厄德长大的青年也无缘再见到那家伙。这是件好事，至少没人会在大清早瞎吹萨克斯来烦他，也不会有冷嘲热讽出现在他心情正好的时候。<br>　　<br>　　距离最后一次看到雷狮已经过去了一个月，安迷修侧颈上的伤正随着那个黑发紫眸年轻人的记忆一起逐渐消失。<br>　　<br>　　一月份的基奈半岛正是一年中最冷的时候，明朗而宝贵的太阳短暂地停留在天空，依然无法给予大地一丁点温暖。安迷修背着猎枪，骑着马朝山坡的顶端走。他能远远地听见镇上的钟声在寂寥的雪原上四散开去。<br>　　<br>　　再往北深入，就进入森林的腹地了，白皑皑的远山连绵起伏，形成一个山谷，其中的常绿针叶林是动物们的栖息地。<br>　　<br>　　安迷修快马加鞭飞奔了起来，脸颊被风刮得生疼。<br>　　<br>　　他隐约听见了悠长的狼嚎。冬季狼群一般在山脊上活动，因为山脊多风，积雪较浅，奔跑起来更加方便。但他不能在山脊待太久，夜间的暴风雪会要人命。<br>　　<br>　　就在他思考是继续顶风前进还是就着不远处的山洞驻扎休息时，他注意到身旁的松木干上有一些奇怪的痕迹。他凑近，看见树干上分布着密密麻麻的小洞。<br>　　<br>　　霰弹枪的弹孔。<br>　　<br>　　安迷修还想再靠近研究一下，但是身下的马突然躁动不安地原地踏起了蹄子。<br>　　<br>　　他下马后蹲在地上，拂开表层的积雪。在薄薄地一层雪下的，是低温下凝结成淡红色的血迹。安迷修继续扫开周围的雪，发现血迹一路延伸向远处的山洞。他短暂地思考了一下，重新跨上马背，朝着山洞的方向走去。<br>　　<br>　　就在他来到山洞前时，马突然抬起前蹄嘶鸣起来。安迷修拍了拍它的背，马受到安抚后镇静了下来，但还是怎么也不愿靠近洞口。动物总是比人的感官要更灵敏，显然这里面有某种东西吓到了它。他只好把缰绳拴在了旁边的一棵树上，拿起猎枪小心翼翼地靠近山洞。<br>　　<br>　　洞内很暗，他花了一会功夫适应了光线，端稳猎枪往前走。绕过一块巨大的岩石，他看清了里面的东西。<br>　　<br>　　那是一头受伤的狼。<br>　　<br>　　安迷修从没有见过体型那么大的狼，不算尾巴，身长足有两米，全身毛色主要为灰和黑，稍带些白色。前腿上有一道明显的伤口，腹部周围的白毛由于沾上了血而染成斑驳的暗红。<br>　　<br>　　野兽显然早就听见了他的动静，伏低身体摆出一副进攻的架势，锐利而戒备的目光盯着来者。<br>　　<br>　　在看到那双邪魅的紫色眼睛的那一刻，安迷修的心脏差点停止了跳动。<br>　　<br>　　一狼一人对视，彼此都紧绷着肌肉和神经，冰冷的猎枪阻挡在双方之间。<br>　　<br>　　安迷修吞了口唾沫，犹豫了几秒，降低了枪口，向前走了一步。<br>　　<br>　　狼呲出了尖利的犬齿，耳朵紧贴在头皮，发出一声低吼。<br>　　<br>　　安迷修脚步一滞，缓缓地蹲下，把枪放在了脚边，然后空着手继续向前移动。他的心跳得厉害，也许足以让对面听觉灵敏的野兽捕捉到。<br>　　<br>　　两米，一米……半米。他摘下手套，半蹲着朝那头警惕的猛兽伸出手。<br>　　<br>　　狼的咬合肌配合着利齿可以在瞬间让他失去一条手臂。但他紧盯着那双戒备的紫色眼睛，目光中没有动摇。<br>　　<br>　　略微粗糙的掌心终于触碰到了那颗皮毛顺滑的头颅。<br>　　<br>　　“雷狮。”他说，声音轻如雪飘。<br>　　<br>　　狼疲惫地合上了眼睛。　　</p><hr><p>　　<br>　　安迷修绕着这头庞然大物转了一圈，雷狮无精打采地趴在地上。<br>　　<br>　　“你是被霰弹枪打伤的？”安迷修问。狼不耐烦地甩了下粗长的尾巴作为回应。<br>　　<br>　　“伤口在哪？”<br>　　<br>　　雷狮依然一动不动地趴着，半阖着眼睛似乎并不想理他。<br>　　<br>　　安迷修在他身旁蹲下，使劲推着他的侧身想让他变换一下姿势，却没料到后者扭头吼了一声，呲出了獠牙，吼声在山洞里回荡。安迷修不得不松了手。<br>　　<br>　　“雷狮，”他站起来，严肃地说，“霰弹枪虽然从远距离打中目标暂时不会致命，但是在这种温度下失血过多，你还是会有生命危险。”<br>　　<br>　　狼没有回应他。<br>　　<br>　　“雷狮，你听懂了吗？”安迷修恼火地问。<br>　　<br>　　后者闻声抬头，双方互瞪了几秒，最后狼慢慢地挪动了一下沉重的身躯，不情不愿地将肚皮朝上展示给对方。<br>　　<br>　　安迷修立刻蹲下来检查对方腹部的创口。但是长而浓密的皮毛阻挡了视线，除了凝固的血，他什么也看不见。<br>　　<br>　　“你能变成人吗？这样我没法确认你的情况。”<br>　　<br>　　雷狮闭上眼睛。然后安迷修见证了奇迹的一刻。<br>　　<br>　　那就像是一部加速的生物进化史重现在眼前。巨狼全身的皮毛都在飞快地退化，修长的四肢逐渐露出了属于人类的皮肤，尖形的头腭在缩短，那张英俊而棱角分明的脸像是被雕刻而出。<br>　　<br>　　受过良好科学教育的安迷修目瞪口呆地看着那个躺在地上的熟悉又陌生的黑发青年，一时间完全忘了自己该干什么。<br>　　<br>　　“看够了没有。”雷狮那不冷不热地声音传来，把他从震惊状态中扯了回来。<br>　　<br>　　他才意识到自己盯着对方的裸体发呆太久了，于是尴尬地咳了几下，跪坐在雷狮身旁认真地检查起伤口。<br>　　<br>　　从沿途看到的血迹来估测，雷狮在先前流了很多血，但最终低温制止了伤口继续出血，否则就会造成生命危险。子弹造成的伤口不深，没有伤及内脏，但是有颗弹珠残留在了体内，极有可能感染。<br>　　<br>　　安迷修把斗篷和上衣外套脱来披在对方赤裸的身上，思考了一会，缓缓地说：“雷狮，你得跟我回去一趟。”<br>　　<br>　　“不可能。”<br>　　<br>　　“我没带药箱出来，这里也不适合动手术，天快黑了，我们得抓紧时——”<br>　　<br>　　“你大可以自己回去，”雷狮冷冷地说，“我不需要你的同情。”<br>　　<br>　　安迷修闭上了嘴，原本担忧而焦虑的表情一扫而空。几秒内，他只是用那双湖绿色的眼睛看着雷狮，然后突然起身，捡起不远处的猎枪背在背上。<br>　　<br>　　失血过多和弹珠摩擦伤口截面带来的灼痛感让雷狮倍感疲惫。视野越来越模糊，就在他即将合眼的那一刻，手臂忽然被人一把抓住。<br>　　<br>　　安迷修将雷狮的手臂搭在肩膀上，硬生生将他架了起来，牵动受伤的腹肌让他闷哼了一声。<br>　　<br>　　“夜间的暴风雪要来了，动作快点。”安迷修一边往外走，一边用同样冷冰冰地语气说，“虽然我能，但我并不想把公主抱用在你这种人身上。”<br>　　<br>　　深夜的小镇街道上空无一人，风雪模糊了视线，这让安迷修松了口气。下马之后他一路连拖带拽把雷狮带进了家门，连大门都来不及关就架着他上了阁楼，一把将他推进卧室抵在门板上。<br>　　<br>　　两个人脑袋上厚厚的一层雪逐渐融化，雪水顺着雷狮湿漉漉的黑发往下流，打湿了他低垂的睫毛，让他看上去没那么强势了，倒像是街边被雨水淋湿了的野猫，高傲又倔强。<br>　　<br>　　“最好别再有下次，让我听见你说‘别管我’这样的话，”安迷修似乎在努力压抑想要将对方暴揍一通的冲动，“否则我大可以让你死在外边。”<br>　　<br>　　雷狮没有说话，苍白的脸色让对方没有了继续发火的理由。<br>　　<br>　　安迷修伸手扯住他的斗篷前襟，把雷狮半推半搡到床边坐下，一只手按住他的肩，动作不怎么温柔。后者顺从地仰躺下来，微微仰头让安迷修解开斗篷领口处的绳带和里面外套的纽扣，露出结实的胸膛和小腹。<br>　　<br>　　安迷修的动作顿了一下，“等我一会。”他打开门离开了房间。<br>　　<br>　　四周安静下来，雷狮仰躺在柔软而微潮的床垫上，抬起胳膊看了看自己的手，依然是修长的指甲。他用舌头能感受到自己尖锐的犬齿。以及，虽然他自己看不到，但隐藏在黑发中的是一对三角状的耳朵。<br>　　<br>　　他的全身都在展示着危险和野性，而对方却在见识过自己的狼形态后，对此视而不见地把他带进了家门。<br>　　<br>　　所谓引狼入室，也不过如此了吧。<br>　　<br>　　就在他在充斥着安迷修气味的被褥中昏昏欲睡时，不远处传来一声轻微的门响，然后是抽屉被拉开又推上的声音。安迷修将药箱打开放在一旁，把毛巾浸入刚刚打来的一盆温水中拧到半干，用它轻轻擦拭对方腹部粘合的血。盆中的水逐渐变成了暗粉色。<br>　　<br>　　“安迷修，”雷狮不瘟不火地说，“在我们那，受伤后可都是用舔的。”<br>　　<br>　　“我可不是‘你们那’的人。”安迷修板着一张脸，将带血的毛巾扔进盆里，将药品和用具取出来一一摆在桌上。<br>　　<br>　　“先说好，我虽然学过枪伤处理方法，但这是第一次实操。”他先给对方打了一剂吗啡用来镇痛，但由于不确定狼人和人类的体质不同是否会导致剂量有所差异而没敢用足正常剂量。<br>　　<br>　　“接下来会很痛，你最好忍着点，别咬断了舌头，”安迷修带上塑胶手套，拿起手术刀缓缓切割开创口，小股鲜血沿着对方的腹部流淌，“需要毛巾吗？”<br>　　<br>　　雷狮皱着眉，摇了摇头。<br>　　<br>　　菲利斯曾经是一战的志愿军成员，他告诉安迷修在过去，当有士兵在战场上不幸中枪，现场医疗急救手法之粗鲁，比挨枪子也好不到哪儿去。有时候子弹形成的空腔深达5英寸，若是用尽全力把纱布堵进伤口里也不能止血，医务兵只好把纱布从枪孔中抠挖出来，将整个堵创口的步骤再来一次。对于伤员来说，这实在有点三观尽毁，身心具崩。<br>　　<br>　　「我们施救之前，必须先把他们的枪踢走，否则等我们一动手……」<br>　　<br>　　安迷修看了眼雷狮紧绷的下颌，他侧颈上还未彻底痊愈的咬伤似乎在隐隐作痛。听说动物的痛感神经比人类要粗得多，但愿雷狮不会过激反应再反咬他一口。<br>　　<br>　　安迷修毕竟不是专业医师，医疗箱内没有非常专业的取弹器具，他用消过毒的偏口剪刀伸进伤口，血汩汩地往外涌，让他不得不用另一个毛巾再次把血吸掉，同时，他感觉到剪刀的碰到了伤口里的东西。<br>　　<br>　　弹珠体积不大，但是全部没入了进去，在碰到它的那一瞬间，雷狮吸了口凉气，小腹抽搐了一下。<br>　　<br>　　这大概是一两天前受的伤，金属像是长在了他的身体里，变成了一块骨骼，取出来就像是取出雷狮体内的一根骨头。<br>　　<br>　　安迷修顿了一下，手腕猛地发力……几滴血溅到了他的脸上。<br>　　<br>　　安迷修把带血的弹珠扔在桌上，清除了坏死和失活组织并作了消毒，利落地撒上止血粉。<br>　　<br>　　剧痛让雷狮的脸刹那间苍白如纸，全身几乎脱力，视网膜顿时一片黑暗，缓了十几秒钟后，视线才逐渐恢复了正常。<br>　　<br>　　“起来一下，我绑绷带。”安迷修直起身跪坐在床上，居高临下地看着他。<br>　　<br>　　雷狮闭着眼睛喘息了一会，用手肘撑着背后的床垫，缓慢地支撑起上半身，腹肌被拉扯带来的乏力和痛感让这一动作无比艰难。<br>　　<br>　　安迷修举着绷带，看着对方的冷汗顺着额角往下滑，既不催促，也不伸出援手。后者亦不肯开口祈求帮助。<br>　　<br>　　他很快发现狼人具有极强的自愈能力这点并不是个谣言，雷狮的伤口止血速度比正常人要快一倍，让他不用费太多功夫就可以直接缠绷带。<br>　　<br>　　“你还真是个怪物。”<br>　　<br>　　“很高兴你终于发现了这一点。”<br>　　<br>　　安迷修感到左肩一沉，雷狮将下巴搭在了他的肩上，整个人靠在了他身上，说话时下颌戳着他的肩。一点血迹蹭到了他的衣服上。<br>　　<br>　　由于雷狮靠着他的胸膛，在绷带缠到后腰时他不得不从雷狮身侧伸手环住他，看起来就像是个暧昧至极的拥抱。气氛再次陷入了沉默，直到包扎完毕，安迷修恶意地在对方背后打了个结实的蝴蝶结，然后轻推了下雷狮，“好了。”<br>　　<br>　　但后者没有动弹。他疑惑地侧过头。<br>　　<br>　　黑色的发丝落在了他的颈窝里，有些痒。雷狮的呼吸很轻很均匀，灯光柔和了脸的轮廓，并在修长的睫毛下投出一小片阴影。<br>　　<br>　　雷狮已经累得睡着了。<br>　　<br>　　—tbc—<br>　　<br>　　虐攻身乃吾所好。</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;　　在苏厄德镇，要说起谁最富有，菲利斯先生大概排不上榜，但要说谁家的藏书最多，他的名字必定位居榜首。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　师父家的私人图书室是安迷修最喜欢的地方，这间屋子安静古雅，阳光从玻璃窗投进来，洒在地面上，照得老橡木地板像金子一样发光。四周的书架上贴屋顶，每一本书都按照年份编码。安迷修喜欢用木梯爬到高处去取书，这是对知识的浩瀚最直观的感受。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　他站在书架间，正在寻找所有和狼人有关的资料，但能搜集到的信息少之又少，大部分的书籍只是单纯的介绍“狼”这种生物。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　狼，嗅觉灵敏，听觉发达，趾行性，利于快速奔跑，体温恒定在38-39度左右，略高于人类，在寒冷的天气中狼可以减少血流接近皮肤，以保存体温。发情期一般在12月到转年2月份。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;
    
    </summary>
    
    
    
      <category term="雷安" scheme="http://sorossnowboy.github.io/tags/%E9%9B%B7%E5%AE%89/"/>
    
      <category term="狼人游戏" scheme="http://sorossnowboy.github.io/tags/%E7%8B%BC%E4%BA%BA%E6%B8%B8%E6%88%8F/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【雷安】狼人游戏 第三章</title>
    <link href="http://sorossnowboy.github.io/2020/07/19/3/"/>
    <id>http://sorossnowboy.github.io/2020/07/19/3/</id>
    <published>2020-07-18T20:48:34.000Z</published>
    <updated>2020-07-24T13:30:48.239Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>　　苏厄德镇，南方公墓，12月20日</p><p>　　傍晚飘雪，苏厄德镇的所有屋顶和街道都覆盖着一层厚厚的雪绒。南方公墓里无数的白色十字架和雪景融为一体，墓碑下的躯体在细密的雪花中悄然沉睡。</p><p>　　安迷修撑着伞，觉得这里像是一个被长久遗忘的远离尘嚣的角落。墓地的外围大约十几米的地方，一小块区域四周被临时插上了木桩，缠绕的黑黄相间的警戒线分外刺眼。</p><p>　　安迷修走过去看了看，尸体早已被搬走了，被警戒线围起来的区域覆盖着厚厚的积雪，纯洁的颜色掩埋了一切痕迹。</p><p>　　<a id="more"></a>他刚参加了猎人公会的核心成员会议，狼对人类的袭击在冬季时有发生，因为它们的发情期和食物紧缺的时期恰好会撞在一起。狼偶尔会闯进人类的活动区偷家畜，被逼到万不得已时也会攻击人类。</p><p>　　但是这次，这对父子在受害的当天本应该在森林中打猎，儿子侥幸逃脱回到了镇上，父亲的尸体却莫名其妙出现在了市镇的墓地旁，伤口一击毙命。</p><p>　　一口咬断颈骨并洞穿颈动脉和气管，除此以外没有其他任何伤口，这不是野狼的作风，它们成群结伴，会将到嘴的猎物撕成碎片。</p><p>　　猎人公会的核心成员心知肚明，这次的袭击事件并非普通的北美灰狼所为。</p><p>　　狼人，一个在传说中屡见不鲜的恶魔，多数人认为这仅是一种魔幻的存在，但其实只是它们的族群鲜为人知罢了。</p><p>　　猎人公会最初由猎狼者成立，目的是狩猎狼人。据传言，它们的躯体具有极佳的自愈能力，而人类可以通过进食狼人的肉来获得这种能力，因此狼人的价格一度在黑市上被抬高到天价。</p><p>　　但后来狼人远离了人类，隐藏到了森林深处，也就很少有人能再遇见它们。即使是最资深的老猎人也不敢单枪匹马深入森林去狩猎狼人，因为它们总是群聚在一起。</p><p>　　而阿拉斯加南部的猎人公会是由来自包括苏厄德镇在内的12个地区的优秀猎人组成的狩猎组织——至少在外人看来如此，但实际上对于公会的核心成员来说，真正能提起这些精英猎手兴趣的生物只有一种：狼人。</p><p>　　镇上的人对狼人的印象基本与狼无异：残暴嗜血，野蛮粗鲁，只不过多了一个可以化成人形的能力，但与人类相似的外表非但不能引起人的同情心理，反而加深了人类对这一族群的排斥，这场袭击案只会更加深人们对狼人的恐惧和憎恶。</p><p>　　整个墓地悄无声息得让人觉得心生冷意，安迷修打了个寒战，摘下皮革手套揉了揉冰凉的脸。</p><p>　　手指蹭过干燥的嘴唇，让他回想起那天早上的……他一时间找不到合适的词来描述雷狮的举动。好在这几天雷狮罕见地没有来酒馆找他的麻烦，甚至连他人的影子也没找到，这避免了尴尬的场面。</p><p>　　如果是别人这么做，他绝不会如此心烦意乱，因为正常情况下同性之间这么做只有两种可能：陌生人恶意的骚扰或朋友间戏谑的玩笑，对前者应该严厉惩戒，对后者则可一笑了之。</p><p>　　但那是雷狮，不是什么“正常情况下的同性”，作弄和骚扰别人（安迷修）的确是他的爱好——安迷修不否认“恶意”这一点，当然“戏谑”也是少不了的。但……安迷修想的是，吻，这是一个及物动词，有主语有宾语，必须得是两个人才能达成，雷狮没必要为了作弄他而把自己也搭上。</p><p>　　转身时安迷修吃了一惊。透过朦胧的雪，他看见了一个熟悉的身影——对方正环抱着双臂，好整以暇地斜靠在一个墓碑上。</p><p>　　那个人一言不发，只是看着他。</p><p>　　“雷狮？”安迷修疑惑地走上前，“你在这干嘛？”</p><p>　　“我路过，顺便想来看看尸体所在的地方。”雷狮干脆坐在了墓碑上，看起来一点都感觉不到石头的冰冷，“但是下了两天的大雪，血迹都没了，真可惜。”</p><p>　　安迷修因雷狮满不在乎地评论死者的言论而皱起了眉，他瞥见对方的黑发上沾满了积雪，“你在这儿呆了很久？”</p><p>　　“没多久，几分钟。”</p><p>　　“我一点也没注意到你来了，你走路真是毫无声息。”</p><p>　　“是你又走神了，”雷狮转头看向被警戒线围起来的区域，安迷修也跟着看过去，“你怎么看这次袭击事件？”</p><p>　　“我的朋友（其实是公会的其他成员）说，这是狼人在挑衅，这对父子在森林中遭到了他们的袭击，然后父亲的尸体被他们抛到这儿，是狼人在向镇上的人们示威。”安迷修平静地说，“但我不这么认为。”</p><p>　　“哦？”雷狮闻言挑眉。</p><p>　　“基奈森林在苏厄德镇以北，受害者是父亲带着刚成年的儿子出猎，应该是去北方的森林，如果凶手要抛尸到镇上，也应该抛在市镇的北边。”</p><p>　　“嗯，有道理，”雷狮点头，“抛到南边需要绕市镇半圈，没必要多走这么远的路。”</p><p>　　“所以他们是特意把尸体带到公墓的，”安迷修轻声说，“为了埋葬死者。”</p><p>　　他感觉到了了对方明显的视线，抬起头便对上了那双紫色的眼睛。雷狮在盯着他，目光专注，但并没有多余的表情。</p><p>　　然后雷狮冷笑了一下，“这没道理，为什么凶手要埋葬受害者？”</p><p>　　“我不知道，”安迷修坦然承认，“的确在逻辑上说不通，但这只是我的感觉。”</p><p>　　“感觉？”</p><p>　　“这里远离市区，一整夜的大雪会将死者的躯体全部覆盖成白色，血迹也会被掩埋，让他们的死亡看上去……很安详，”安迷修望着周围插满的十字架，墓地中央一座镇魂天使矗立在傍晚的雪景中，“……就像葬礼。</p><p>　　雷狮大笑起来，一只手按住安迷修正在风中乱舞的一撮头发揉了起来，把对方的脑袋弄成了个鸡窝，“有时候你天真得像个傻子。”</p><p>　　安迷修一把将他不安分的手挥开，“有时候你幼稚得像个孩子。”</p><p>　　“总比傻子好得多。”</p><p>　　“从上边下来，雷狮，”安迷修懒得跟他斗嘴（事实上他也斗不过雷狮），“坐在墓碑上是对死者灵魂的践踏。”</p><p>　　“得了吧，安迷修，这些死人要是真有灵魂，也早就离开这鸟不拉屎的鬼地方了。我可没听说过腐烂的死人也需要尊严。”</p><p>　　安迷修深知和混蛋讲不了道理，直接动手抓住对方的衣襟想把人拽下来。雷狮正准备纵身跃下，被这一拽则撞到了安迷修身上，下巴磕在了对方脸上，只听见安迷修痛呼一声，脚下一滑，带着雷狮一起摔在了雪地里。</p><p>　　安迷修被撞得脑袋发晕，气得还没起身就冲雷狮发火，“你这混蛋，我恨你！”</p><p>　　“不，你不恨我。”雷狮笑得一脸欠揍。</p><p>　　“你怎么知道？”安迷修喊。</p><p>　　雷狮在他刚准备起身时猛地拽住他的衣领，让他又跌回雪地里，并且按住了他的肩膀。</p><p>　　安迷修忙于挣扎和眨掉眼睛里的雪，忽略了对方那极具侵略性的目光和眼底一闪而过的亮紫色。</p><p>　　“因为——”双肩上骤然加大的力度让安迷修困惑地停下了挣扎，对上了对方的眼睛，那里面看不清的情绪让他僵了一秒。</p><p>　　随即他意识到雷狮的走神是反攻的好时机，他反握住对方的手腕，猛地翻身而起。一阵天旋地转，猝不及防的雷狮被他反扑在地上。</p><p>　　“你是想打架吗？”安迷修用膝盖固定住雷狮的腰，抹了把脸上的雪。</p><p>　　对方没有回答。</p><p>　　安迷修低头，看见雷狮罕见安静地平躺着，黑发在雪地上凌乱地散开，棱角分明的面容在昏暗的傍晚有点模糊，只有那双紫色的眼睛似乎在发光。</p><p>　　眼睛里倒映的是他的影子。</p><p>　　片刻过后，雷狮眨了下眼，摇了摇头：“不。”</p><p>　　安迷修的大脑迟钝了半秒才意识到对方是在回答他的那句“你是想打架吗？”</p><p>　　在墓地打架的确也是对死者的不尊重，于是安迷修起身，拍了拍身上的积雪，捡起掉在一旁的伞并收拢。现在他们俩都是满头雪花了，伞早就失去了使用的必要。</p><p>　　“回去吧。”安迷修整理了下衣服，从头到脚打量了一下对方，“雷狮，你难道不冷吗？”</p><p>　　黑发青年挑了下眉毛，看了看自己的高领毛衣和风衣外套，对于身处零下的户外来说，他的确穿得太少了。</p><p>　　“年轻人火力壮，我可不像你。”</p><p>　　安迷修没回应他的话里的暗讽刺，转身往回走。雷狮扯了下衣领，撩起前额的微湿的发丝，几片雪花落在他的额头上，瞬间就化成了晶莹的水珠。在这冰天雪地中，他不仅没有觉得冷，倒是因为刚才的运动而微微发热。但片刻的休息并没能让他体内的燥热缓解下来，反而有种愈演愈烈的势头。</p><p>　　雪花和寒风只能带走皮肤表面的热量，但他的胃里却仿佛有一团熊熊燃烧的火炉，在源源不断地散发着热。</p><p>　　安迷修知道雷狮走路向来悄无声息，但还是回头看了他一眼，诧异地发现对方并没有跟上来，而是蹲在地上，随手捧了一抔干净的积雪，直接往脸上抹。</p><p>　　“喂！你干什么？”安迷修喊道，几步跑到雷狮身边，一把攥住他的手腕，将他从地上扯起来，“这里可是零下。”</p><p>　　“我有点热，”雷狮甩开他的手，“别管我了，你回去吧。”</p><p>　　没有正常人会穿得这么单薄却在如此天寒地冻的情况下喊“热”，况且南方公墓距离居民区还有一段相当长的距离，从这走回去后天肯定已经黑了。12月的阿拉斯加湾沿岸地区在夜间的气温可以低至零下十几度。纵然他和雷狮不对头，但也没办法把看起来不太对劲的人留在夜间墓地独自回家，何况狼族不久前才刚刚来过这里。</p><p>　　安迷修摘下手套，抚上雷狮的额头，被对方皮肤烫人的温度震惊了一下，“你在发烧？”</p><p>　　“不，我没有。”雷狮烦躁地想要躲开他的手。安迷修双手捧住他的脸制止了那颗脑袋的甩动。</p><p>　　“雷狮！”</p><p>　　“别碰我。”雷狮忽然将他一把推了出去，力道大得惊人。安迷修的背部撞在了镇魂天使雕像坚硬的石质底座上，疼得他“嘶”了一声。</p><p>　　即将骂出口的脏话却在看到那双在黑暗中散发着紫色幽光的眸子时被噎了回去。下一秒雷狮闭上了眼睛，皱起眉，呼吸变得急促起来。</p><p>　　“你怎么了？”安迷修的担忧暂时盖过了愤怒。</p><p>　　雷狮没有回答，本就白皙的脸此刻变得苍白，额头上覆盖了一层薄汗。</p><p>　　“别过来。”他发出警告，略长的额发在脸上投下一片阴影。</p><p>　　安迷修仿佛没有听见对方的话，走过去扶住他的肩，想要看他的脸色。但雷狮非常不配合地把头扭向一旁。</p><p>　　“你——”就在安迷修试图扳住他的脸时，后者突然钳住了他的手腕。</p><p>　　雷狮虽比安迷修小上两岁，但力气却异常地大。安迷修被他这一突然的举动搞了个措手不及，一下被推倒在雪地上。</p><p>　　身后那人的体重随即压了上来，让安迷修跪趴在地上完全动弹不得。他下意识地想曲肘向后怼，雷狮温热的手掌却立刻死死按住了他的手背。几分炽热的吐息徐徐喷洒在他冰凉的后颈，紧接着耳后传来的湿热感让他的寒毛一下竖了起来。</p><p>　　“雷狮！你他妈的在干什么！”安迷修羞怒地想要扭头躲开，对方却从身后捏住了他的下巴，略微施力强迫他仰起头。</p><p>　　“停下——你发什么疯！”湿热顺着耳后下滑，舔过安迷修的喉结。雷狮的身体很热，即使隔着厚厚的布料也能感觉到那种温度，但他的脊背却窜起一股想要颤栗的寒意。</p><p>　　在对方炽热的舌最终停留在他的侧颈上时，安迷修屏住了呼吸。</p><p>　　什么硬挺的东西——男人都明白——隔着裤子抵住了他的大腿后侧。按在地面的手已经把积雪融化了，关节被冰水冻得通红。安迷修抬起那只没有被禁锢住的手，肘部狠狠地戳向身后。</p><p>　　雷狮闷哼了一声，动作却并没被影响多少。</p><p>　　“唔——”安迷修感觉到一阵刺痛从侧颈传来，细小温热的血流顺着颈线缓缓滴答到雪地上。</p><p>　　背后的重量陡然消失，安迷修立刻翻身而起，戒备地压低身体重心，双手抬至身前摆出防御的架势。</p><p>　　雷狮后退到几米开外，甩了甩头，似乎想要把什么肮脏的玩意从脑子里甩出去。</p><p>　　安迷修突然惊诧地睁大了眼睛。作为乐手，为了方便按压音键是不会留长指甲的，雷狮的指甲一向修剪得很干净，但此刻，即便是在天色已暗的情况下，他依然能看见对方修长尖利的指甲。</p><p>　　那已经不能称之为“手”了，而是锋利的爪子。</p><p>　　“雷——雷狮？”</p><p>　　对方闻声抬头，安迷修在看到那双散发着幽光的眼睛时不禁打了个哆嗦。</p><p>　　雷狮看了下自己的手，似乎明白了什么。他再次后退了几步，然后转身跑了起来。</p><p>　　“等一等！”安迷修想要跟上去，却根本追不上对方的奔跑速度。</p><p>　　雷狮的背影很快消失在了夜幕中。</p><p>　　—TBC—</p><p>　　</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;　　苏厄德镇，南方公墓，12月20日&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　傍晚飘雪，苏厄德镇的所有屋顶和街道都覆盖着一层厚厚的雪绒。南方公墓里无数的白色十字架和雪景融为一体，墓碑下的躯体在细密的雪花中悄然沉睡。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　安迷修撑着伞，觉得这里像是一个被长久遗忘的远离尘嚣的角落。墓地的外围大约十几米的地方，一小块区域四周被临时插上了木桩，缠绕的黑黄相间的警戒线分外刺眼。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　安迷修走过去看了看，尸体早已被搬走了，被警戒线围起来的区域覆盖着厚厚的积雪，纯洁的颜色掩埋了一切痕迹。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
    
    </summary>
    
    
    
      <category term="雷安" scheme="http://sorossnowboy.github.io/tags/%E9%9B%B7%E5%AE%89/"/>
    
      <category term="狼人游戏" scheme="http://sorossnowboy.github.io/tags/%E7%8B%BC%E4%BA%BA%E6%B8%B8%E6%88%8F/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【雷安】狼人游戏 第二章</title>
    <link href="http://sorossnowboy.github.io/2020/07/19/2/"/>
    <id>http://sorossnowboy.github.io/2020/07/19/2/</id>
    <published>2020-07-18T20:46:09.000Z</published>
    <updated>2020-07-24T13:30:58.157Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>　　下了整夜的雪终于停了。头顶松枝吱呀一声震颤，绵厚的积雪在半空散成飞沫，落在雷狮的黑发和颈窝里。阿拉斯加的十二月，冬夜的风如刀刮面，即使最健壮的人行于原野也感到举步维艰，暴风雪轻而易举就可将前来探险的旅人埋葬。可是年轻人在寂静的森林边缘行走得步伐稳健顺畅，既不畏惧黑夜，也不感到寒冷。<br>　　<br>　　不远处隐约有光点，雷狮朝着那个方向走了过去。那是一座建造精良的木屋，坐落在基奈森林边缘靠近小镇的地方，有时偶遇暴风雪的商人或游客，以及前去打猎来不及回家的猎人借住于此，它的主人很少出现，但偶尔也会住在此处。<br>　　<br>　　雷狮打开木栅栏走上石阶，敲了敲门。几秒后一个长相俊俏的黑发女孩打开了门探出脑袋，上下打量了他一番。<br>　　<br>　　“哟，什么风把你这大少爷吹来了？寒舍没备茶点可招待不起。”</p><p>　　<a id="more"></a>女孩微笑虽甜，却没有敞开门请人进来的意思。雷狮站在原地没有动，目光透过门缝看向光亮的屋内，寂静的小屋内只有锅炉的咕嘟咕嘟声，一股苦涩的药味飘了出来。<br>　　<br>　　雷狮对于一个女孩住在野兽出没的森林边缘的稀事没什么反应，“魔女凯莉，”他开口，“快到时间了，上次让你制作的东西做好了没？”<br>　　<br>　　女孩露出一个犯难的表情，“诶呀，材料倒是准备齐了，但是配方的研发还有一些困难，不过你要是愿意做第一个小白鼠，我可不介意哟。”<br>　　<br>　　雷狮面色不悦，却也没再说什么，毕竟这件事的确是他有求于人。他正想开口说些什么，忽然闻到了苦涩的药味中混杂着一种熟悉的、透着一丝攻击性的气味。<br>　　<br>　　他的脸色瞬间黑了下来，语气危险，“这里还有谁？”<br>　　<br>　　凯莉连忙后退摆了摆手，“别紧张，不是你的同类——”<br>　　<br>　　“凯莉！你在和谁说话呢？”屋内一个男孩清亮的嗓音响起，紧接着一颗金色的脑袋出现在凯莉身后。雷狮眯起眼睛打量着男孩干净的脸，对方也好奇地看着他，甚至大胆地凑过来在雷狮身上闻了闻。雷狮狠狠地瞪了他一眼，厌恶之情几乎要怼到对方脸上。<br>　　<br>　　“这是金，我的朋友，他有些麻烦需要我帮忙。”凯莉立刻把同伴拉到身后，生怕雷狮直接把他给生吞了。<br>　　<br>　　“半狼人。”雷狮缓缓开口。<br>　　<br>　　“灵敏的鼻子。”凯莉点头称赞，“我帮你制药，作为回报，这件事情你要保密。”<br>　　<br>　　“用不着你来提醒，”他冷笑，“暴露他的身份对我而言没有好处。”<br>　　<br>　　“对了，好心提醒你一下，”凯莉说，“你身上暴躁的气息过于浓烈了，即使我身为人类也能感觉到，我猜时间快到了，你这些天最好离镇上的人远些。”<br>　　<br>　　金在一旁默默地看着雷狮，直到他转身离去，突然想起了什么似的睁大了眼睛。<br>　　<br>　　“凯莉，所有的狼人都是紫色的眼睛吗？”男孩问，“格瑞说那天袭击他们的猛兽也是紫色的眼睛。”<br>　　<br>　　雷狮的脚步一顿，并没有说什么。<br>　　<br>　　雪又下了起来，绵绵密密没有尽头，凯莉从窗户往外看去，那人的身影渐渐被夜色和雪花吞没了。<br>　　<br>　　＊＊＊<br>　　<br>　　冷。<br>　　<br>　　他在无边无际的黑暗中蜷缩起来，几乎要将四肢都挤压进腹腔内部以保存体温，但热量仍在不断流失。腿骨上狩猎铁夹刺入皮肉的疼痛已经麻木。他拖着受伤的躯体在雪地上爬行，但似乎又趴在原地根本没动。<br>　　<br>　　没有目的地，他不知道该去哪里，这让他近乎丧失了继续前行的动力。也许他的躯壳已经死了，只剩下灵魂还在徘徊挣扎。<br>　　<br>　　意识逐渐消散，在大脑罢工的最后一刻，一个温暖的怀抱将他纳入其中，太过寒冷的僵硬躯体接触到那人温热的臂膀后感觉像是发烫，紧接着他被抬离了雪地。<br>　　<br>　　鼻子贴着那人的胸膛，他闻到一股太阳晒到木质后散发出的令人舒适的味道，耳边徘徊着那人心脏跳动的砰砰声。他在黑暗中拽紧对方的衣服，将脸埋进颈窝，流淌着涓涓血液的动脉暴露在他嘴下。他唇角勾起一抹阴森的笑，如同猛兽露出阴鸷的爪牙。<br>　　<br>　　突然那双手将他抱了下来，接着一件厚实的外套盖下，将他整个裹了进去。<br>　　<br>　　“嘘，别发出声音，”少年特有的温润嗓音自头顶响起，“被师父发现就糟了。”　　<br>　　<br>　　他抬起头对上那人视线，疲惫而无法聚焦的视野模糊一片，只看得见一双清澈的湖绿色眼睛和棕发。<br>　　<br>　　看起来像个傻子。他想，但那双充满生机的眼睛让人忍不住想要靠近，于是他伸出手摸上那人的脸颊。<br>　　<br>　　对方怔住，模糊的视野突然变得清晰起来。那人茫然地看着他抚上自己的脸，拇指摩挲至唇畔时甚至微张嘴用舌头轻舔了一下。他眸色沉暗几分。<br>　　<br>　　狼是一种贪婪而凶戾的生物，它们的贪婪让人类在百万年的生物演化角逐中形成了对其的本能恐惧，从而在童话传说等一切文学作品中将狼作为了邪恶的化身，在人类已经登上食物链顶端之后依旧对其充满了排斥厌恶之心。但狼不会收敛贪婪的爪牙。猛兽哪怕暂时蛰伏压抑嗜血的本性，也只是为了寻找机会更好的下嘴，以将猎物据为己有。当压抑的欲望达到临界点，狼便会露出獠牙，将利齿插入猎物温热的颈动脉中，感受鲜活的生命被禁锢在口中的味道。<br>　　<br>　　压抑着野性的凶兽叫嚣着吞噬理智，他放下忍耐顺遂欲望欺身压向对方，身躯的投影将人笼罩在黑暗里，这种将猎物圈在身下的视角极大满足了他的控制欲。但还不够，远远不够。<br>　　<br>　　他的五指插入对方顺滑的棕发中，扯住逼迫人仰头露出脖颈最脆弱的部位，埋头在那用利齿轻咬至人皱眉痛呼，感受血液在皮肤下随着心律鼓动。<br>　　<br>　　想看那人失去往日的镇静，想看他对自己疯狂迷恋的情动神色。他温热的舌头开始在人颈部胸前挑逗，看着对方紧张时腰部绷紧的肌肉线条，忍不住伸手抚摸揉捏，用指甲在皮肤上抓出红印，甚至分开对方修长笔直的双腿在大腿内侧的嫩肉上烙下齿痕。后者扭着身体挣扎起来，喘息逐渐加重，耳尖和身体逐渐发热泛红。<br>　　<br>　　他将扭动的人死死压制在身下，不再压抑的侵略意图赤裸裸流露，俯身舔弄对方暴露在空气中的锁骨而后下移至乳首，殷红的舌头在小麦色的皮肤上留下一道水痕。<br>　　<br>　　“唔……”对方也渐渐进入状态，向上弓起了腰。<br>　　<br>　　他看着那双湖绿色的眸子沾染上一层朦胧的水汽，微张的唇颤抖着吐息，那张总是温文尔雅的面容在红晕中带着情迷意乱的反差感，更显情色。他握住人的脚踝拉开双腿将人摆成迎接他的屈辱姿势，感受到那人已经勃起的部位蹭上了他的小腹，于是逗弄似的顶了顶胯。两人的欲望便贴合在一起，他的手从人胸膛下滑握住对方，带着点力道有节奏地揉搓。<br>　　<br>　　任何一个年轻男性都禁不起这样直截了当的爱抚和撩拨，即使平日看上去清心寡欲的人也忍不住耸动腰身模拟交合的动作，臣服于最原始的欲望。他看着对方想将已经充血胀起的下身进一步送入他的掌心榨取快感，快速眨眼以抑制生理性的反应却依然眼睛泛红，莫名地产生了一种获得嘉奖反馈似的诡谲满足。<br>　　<br>　　他看着光线在那人小麦色皮肤的肌肉上投射出流畅的线条，劲瘦的身形与女性的柔软相去甚远，但却魅惑至极，让他积累已久的欲望如泄洪决堤般爆发。<br>　　<br>　　“一直都是你先招惹我的。”潦草扩张过后，在那人微弱地挣动抵抗与喘息声中，他将人的双腿曲折压至胸膛，硬挺肿胀已久的性器抵上臀缝，挺跨沉腰进入未经仔细开拓的后穴。<br>　　<br>　　“啊……”身下的人惊叫着扭身想逃，双手撑住他的胸膛想将他推开，钝痛令昏沉的大脑清醒，痛觉挥散了旖旎的情欲。但他转而将人胯骨一把按住，让到手的猎物无处可逃。<br>　　<br>　　“不要逃，”他俯在人耳畔低声道，缓缓抽离下身时感觉到柔软温暖的内壁因刺激而抽搐收缩，再恶意地猛挺腰插入，“好好感受。”<br>　　<br>　　他专注地看着那人因疼痛而皱眉，又因快感而沉迷的失神表情，这些平日里难得一见的神情都是因为他。无论是带着情欲的、痛苦的、欢愉的、迷惘的，所有的一切，包括他手掌下的胸膛中激烈跳动的这颗心脏，全都是他造成的。<br>　　<br>　　他舔了舔对方脖颈处柔软的皮肤，然后张开嘴咬下，腥甜的气息涌入口中，同时感觉到对方因为突兀而锐利的疼痛连呼吸都断了一瞬。<br>　　<br>　　这疼痛是因为他，伤口越深，印记就会保持得越久。<br>　　<br>　　紫色的眸子在黑夜中睁开，雷狮感觉到自己有些急促的呼吸，覆盖薄汗的脊背贴着床单极不舒适。空气中的躁动气息浓郁而雀跃。他缓慢地眨了眨眼，低头看向自己的下半身在裤子上支起了一个精神十足的小帐篷。<br>　　<br>　　他很久没有做这种青春期小鬼才会做的欲求不满的梦了。<br>　　<br>　　十二月份……雷狮叹了口气，烦躁地抓了下头发，起身拿过一旁椅背上的毛巾走向浴室。<br>　　<br>　　-TBC-　　</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;　　下了整夜的雪终于停了。头顶松枝吱呀一声震颤，绵厚的积雪在半空散成飞沫，落在雷狮的黑发和颈窝里。阿拉斯加的十二月，冬夜的风如刀刮面，即使最健壮的人行于原野也感到举步维艰，暴风雪轻而易举就可将前来探险的旅人埋葬。可是年轻人在寂静的森林边缘行走得步伐稳健顺畅，既不畏惧黑夜，也不感到寒冷。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　不远处隐约有光点，雷狮朝着那个方向走了过去。那是一座建造精良的木屋，坐落在基奈森林边缘靠近小镇的地方，有时偶遇暴风雪的商人或游客，以及前去打猎来不及回家的猎人借住于此，它的主人很少出现，但偶尔也会住在此处。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　雷狮打开木栅栏走上石阶，敲了敲门。几秒后一个长相俊俏的黑发女孩打开了门探出脑袋，上下打量了他一番。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“哟，什么风把你这大少爷吹来了？寒舍没备茶点可招待不起。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
    
    </summary>
    
    
    
      <category term="雷安" scheme="http://sorossnowboy.github.io/tags/%E9%9B%B7%E5%AE%89/"/>
    
      <category term="狼人游戏" scheme="http://sorossnowboy.github.io/tags/%E7%8B%BC%E4%BA%BA%E6%B8%B8%E6%88%8F/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【雷安】狼人游戏 第一章</title>
    <link href="http://sorossnowboy.github.io/2020/07/19/1/"/>
    <id>http://sorossnowboy.github.io/2020/07/19/1/</id>
    <published>2020-07-18T20:44:13.000Z</published>
    <updated>2020-08-17T14:24:59.707Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>　　基奈半岛，苏厄德镇，12月17日，清晨<br>　　<br>　　安迷修从他的师父菲利斯那里搬出来快两个月了。这期间他觉得自己在酒吧找的工作还算不错，虽然自己在调酒方面总是显得笨手笨脚（没办法，他本来就是个不太懂酒的人），但好在老板觉得他工作的认真劲头值得肯定。<br>　　<br>　　要说酒保这份工作的唯一缺陷，就是偶尔会有人来找他麻烦……更明确地说，只有一个人在找他麻烦。安迷修看着那个坐在靠窗边的沙发上的黑发青年，暗自叹了口气。他怎么又来了。<br>　　<br>　　雷狮——这家酒吧非正式就职的萨克斯手——依旧是一幅终日无所事事的恶棍形象——对前来搭话的小姐们回以傲慢无礼的言词，身为一个无业游民却对找一份得体的工作毫不感兴趣，隔三差五地外出打猎或旅游，以及，来找他的麻烦。</p><p>　　<a id="more"></a>安迷修今天一大早去上班，本以为和往日一样自己会是第一个上岗的人，结果打开门锁却发现雷狮已经坐在了本该空无一人的店里，而半敞开的窗户在寒风的呼啸中摇晃着。<br>　　<br>　　毫无疑问，这个没有钥匙的家伙是通过非正当手段进来的。<br>　　<br>　　“雷狮，”安迷修硬着头皮走上去关上窗户，语气不善，“就算店长说随时欢迎任何客人来这儿，也不意味着你就能大摇大摆地干这种溜门撬锁的勾当，我现在完全可以报警称你非法闯入。”<br>　　<br>　　雷狮整个人窝在柔软的沙发里，怀里抱着萨克斯，足足过了十秒钟才懒洋洋地转过头看向门口的人，暗紫色的眸子一眨不眨地盯着对方。<br>　　<br>　　“在多管闲事方面，你和我哥还真像，一模一样地令人心烦。”<br>　　<br>　　雷狮前几天到另一个镇上与他哥见面，昨天晚上回到苏厄德。安迷修猜也知道他们兄弟俩的面谈看起来和“愉快的亲人团聚”相去甚远。因为往日里雷狮从来不屑于提及他的家人，即使偶尔说起来也是带着满满的嫌弃。<br>　　<br>　　他显然还没从拜访那位“多管闲事”的兄长的恶劣心情中解脱出来，鬼哭狼嚎一般地作践着萨克斯风，吹得调子比冬日席卷肃杀的风啸声好不到哪去。<br>　　<br>　　“停止污染人们的耳朵，雷狮！”安迷修被这刺耳的木管乐吵得头皮发麻，挂好大衣外套后赶紧走到后台去倒了杯水，想尽快远离这个噪声源。<br>　　<br>　　“得了吧，大清早酒吧里又没什么人，”雷狮扔下乐器，再次窝回沙发，“给我也倒杯水。”<br>　　<br>　　“想都别想。”安迷修压根不理他，每当雷狮心情恶劣的时候就会变本加厉地使唤人，即使是从窗边沙发到吧台这十米的距离，他也拒绝动弹一下脚步。<br>　　<br>　　安迷修怎么也想不明白为什么丹尼尔会同意让这样一个性格极端又随心所欲的人来做酒吧的萨克斯手，听艾比说是因为雷狮在去年的圣诞晚会上即兴吹了支曲子，丹尼尔觉得他在音乐上颇有天赋，于是告诉雷狮他可以随时来这家酒吧演奏音乐。<br>　　<br>　　雷狮已经提不起兴致瞎吹萨克斯了，缩在沙发上的背影像只无精打采又无所事事的刚做完绝育手术的猫，片刻过后，他又对着空气重复了一遍：“水，安迷修。”<br>　　<br>　　好脾气的安迷修叹了口气，看了看吧台，昨晚的酒杯还没消毒，于是他拿自己的瓷杯倒了杯水，尽管对方不一定真的想喝。<br>　　<br>　　雷狮定睛看着安迷修递过杯子的那只干净修长手，微微皱眉：“这可笑的杯子是你的？”<br>　　<br>　　“艾比小姐送的，别忘了你也有一个，这上边的图案是……”<br>　　<br>　　“我早就扔了。”<br>　　<br>　　“……菲利克斯猫。”<br>　　<br>　　“什么玩意？”<br>　　<br>　　“一个风靡北美的卡通形象，美国海军航空兵的幸运徽章就是它。”<br>　　<br>　　“难以置信，居然有人喜欢这种愚蠢的玩意，”雷狮十分讨人嫌地嘟囔，“它甚至都不像真正的猫——”<br>　　<br>　　“雷狮。”安迷修带着警告意味地将尾音上扬，对方终于闭嘴了。<br>　　<br>　　晚些时候，在安迷修正在仔细地清理所有的玻璃杯时，丹尼尔推门走了进来，表情异常严肃。<br>　　<br>　　“嘿，丹尼尔，”安迷修抬头和老板打招呼，立刻发现了不同寻常的气氛，“发生了什么？”<br>　　<br>　　这位身材高大的男人拍了拍他的肩，俯身在他耳边低声说：“有公会的人死了，早上在市镇的南方墓地边上发现了一具被积雪覆盖的尸体，气管和颈动脉是被野兽一口咬断的，齿痕非常明显，是犬科。”<br>　　<br>　　雷狮回过了头，锐利的视线直直地看向这边。<br>　　<br>　　丹尼尔上了楼，留下安迷修心不在焉地继续擦杯子，直到温热的气流呼上他的后颈，吓得他松开了握住酒杯的手，但从侧身伸出的另一只手接住了杯子放回了桌台。雷狮不知道什么时候站到了他背后，整个人几乎要贴上来。<br>　　<br>　　“你不搞恶作剧不行吗？”安迷修转身后退了一步，气得直揉眉心，“好歹也算个成年人了。”<br>　　<br>　　“我没想到只是靠近就会引起你那么大的反应，”雷狮满不在乎地耸耸肩，“是你在走神，我猜是因为那具尸体？”<br>　　<br>　　“你偷听了我们的谈话？”<br>　　<br>　　“我才懒得听，”黑发青年一脸嫌弃地掏了掏耳朵，“是你们说话声音太大。”<br>　　<br>　　“这件事别传出去，动静闹大了只会引起人们的不安，”安迷修说，“丹尼尔和这儿的警长是朋友，所以总能知道些稀奇古怪的事情。”<br>　　<br>　　“什么稀奇古怪的事情？”一个女孩清脆地嗓音从身后传来。<br>　　<br>　　安迷修回头，看见红发的女孩正双手环抱，微笑着站在门口看着他，“说来让我也听听。”<br>　　<br>　　“无可奉告。”雷狮没好气地回答，紧接着感受到来自安迷修责备地瞪视。<br>　　<br>　　女孩闻言微微一愣，随即噘嘴：“切，不说就不说呗，我才不好奇你俩之间的秘密。”<br>　　<br>　　“你怎么能这样对可爱的艾比小姐说话呢？”艾比一走，安迷修立刻开始了那套骑士发言。<br>　　<br>　　“可爱？”雷狮单手撑住吧台上，语气满是调侃，“怎么，你暗恋她？”<br>　　<br>　　安迷修怔了一下，随即不悦地皱眉，“这和你有什么关系？”<br>　　<br>　　“我还真猜对了？”雷狮挑眉，“你还真想谈恋爱？结婚？然后礼拜天抱着孩子逛街？”<br>　　<br>　　“打住，雷狮。”安迷修转身用继续擦杯子，摆出一副“懒得跟你谈”的架势，“这是我个人的事情，更何况在下并没有暗恋艾比小姐。”<br>　　<br>　　雷狮走到吧台前和安迷修并排而立，双手撑住台面边缘，侧过脑袋看着安迷修，仿佛猫在好奇地盯着人类：“为什么？”<br>　　<br>　　安迷修莫名其妙地看着对方突然靠近的脸，不明白对方在问“为什么”指的是什么。<br>　　<br>　　“如果你不喜欢她，那为什么要在意她的感受？”雷狮问。<br>　　<br>　　“……”安迷修这下明白了对方所指，不由得感叹果然雷狮这种人无法理解什么叫做绅士风度，纵然对方凭借一张英俊的相貌获得了不少女孩子的倾心，但雷狮本人的确毫无感情细胞。<br>　　<br>　　“尊重女性是一项基本常识，无礼待人只会让你令人生厌。”<br>　　<br>　　“哦，那你大可以死心了，”雷狮咧嘴一笑，“无论你多么‘尊重女性’，那姑娘都对你没那方面的兴趣。”<br>　　<br>　　“滚蛋！”安迷修恼羞得正想发火，却突然尝到了一股铁锈味。他困惑地抿了下嘴唇，在一阵微微的刺痛感中意识到，因为寒冷和干燥的关系，他的嘴唇出血了。<br>　　<br>　　他抬眼，发现雷狮正看着自己的举动，似乎在思考。<br>　　<br>　　雷狮的下一个动作是他做梦也不会想到的——雷狮忽然侧过脑袋，微微俯身将自己柔软的唇贴在了他的嘴角，飞快地伸出湿润灵活的舌尖，舔了下干裂的唇上的伤口，然后若无其事地退到一旁，拿着那个印有什么卡通猫的杯子，给自己倒了点朗姆酒，几口喝完后抓起沙发上的外套，走到门口时还不忘回头看了眼依然呆若木鸡地定在吧台前的人，露出一个戏谑十足地微笑：“我去吃个早饭。”<br>　　<br>　　“哦。”安迷修想起对方一大早就待在酒吧，怕是从昨晚回来后到现在还没吃饭——刚刚那算不算是个吻？<br>　　<br>　　南方墓地边上发现了一具尸体，颈部有致命咬痕，死者是公会的猎人——雷狮那个混蛋他妈的刚刚吻了他？<br>　　<br>　　注释：<br>　　<br>　　1、菲利克斯猫（英语：FelixtheCat），又译菲力猫，是美国20世纪上半叶最受欢迎的动画角色，现在UnitedStatesNavalAviator的幸运徽章依然是菲利克斯猫，菲利克斯猫也是电视播放的第一个形象。<br>　　<br>　　2、1959年以前，阿拉斯加还不算美国的一个州，仅仅是一个地区，从十到三十年代，遥远的美国联邦政府一直忙于应付经济大萧条和欧洲战争的内忧外患，无暇顾及这片遥远的领土，这儿就基本上处于无政府状态，各地区进行自我管理。<br>　　<br>　　3、苏厄德：美国阿拉斯加州基奈半岛东南部城市、不冻港。临阿拉斯加湾，1902年始建。交通便利，是阿拉斯加内地主要运输中心和货物供应点。有伐木业、游牧业和渔业。附近有石油和矿，其中包括金矿。<br>　　<br>　　4、格瑞生日12月14<br>　　<br>　　—tbc—　　</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;　　基奈半岛，苏厄德镇，12月17日，清晨&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　安迷修从他的师父菲利斯那里搬出来快两个月了。这期间他觉得自己在酒吧找的工作还算不错，虽然自己在调酒方面总是显得笨手笨脚（没办法，他本来就是个不太懂酒的人），但好在老板觉得他工作的认真劲头值得肯定。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　要说酒保这份工作的唯一缺陷，就是偶尔会有人来找他麻烦……更明确地说，只有一个人在找他麻烦。安迷修看着那个坐在靠窗边的沙发上的黑发青年，暗自叹了口气。他怎么又来了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　雷狮——这家酒吧非正式就职的萨克斯手——依旧是一幅终日无所事事的恶棍形象——对前来搭话的小姐们回以傲慢无礼的言词，身为一个无业游民却对找一份得体的工作毫不感兴趣，隔三差五地外出打猎或旅游，以及，来找他的麻烦。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
    
    </summary>
    
    
    
      <category term="雷安" scheme="http://sorossnowboy.github.io/tags/%E9%9B%B7%E5%AE%89/"/>
    
      <category term="狼人游戏" scheme="http://sorossnowboy.github.io/tags/%E7%8B%BC%E4%BA%BA%E6%B8%B8%E6%88%8F/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【雷安】狼人游戏 楔子</title>
    <link href="http://sorossnowboy.github.io/2020/07/19/0/"/>
    <id>http://sorossnowboy.github.io/2020/07/19/0/</id>
    <published>2020-07-18T19:54:43.000Z</published>
    <updated>2020-08-17T14:17:17.899Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>狼人雷狮*猎人安迷修，中篇，灵感来自座里屋兰丸的漫画《郊狼》，重修填坑。<br>上世纪三十年代，美国阿拉斯加。</p><p>　　“即便一个心地纯洁的人，一个不忘在夜间祈祷的人，也难免在乌头草盛开的月圆之夜变身为狼。”——狼人传说</p><p><strong>楔子</strong></p><p>　　北美阿拉斯加，基奈半岛，12月16日</p><p>　　<a id="more"></a>“今年冬季风来得太早，庄稼全被寒潮冻伤了，”逐渐暗淡下来的森林深处响起了乌鸦的啼叫，让年轻人放轻了声音，“林子里没多少野兽可打。”</p><p>　　“再找一找，总不能空手而归，格瑞，”年长一些的男人骑着马跟在他后面，“这可是你成年的第一次出猎。”</p><p>　　年轻人抿紧了唇。当男孩年满18岁，他就要带上作为成人礼物的那支双管猎枪上山进行为期三天的打猎，收获的猎物数量象征着整个家族的骄傲，也同时意味着男孩个人实力的高低，这是在苏厄德镇延续百年的传统风俗。</p><p>　　今天是格瑞十八岁成人礼出猎的最后一天，他的父亲是猎人公会的成员，在他很小的时候，父亲就开始教他如何设下陷阱，如何瞄准开枪，因此他原本对自己的狩猎技能满怀信心，但不幸地是，冬季凛冽的暴风雪模糊了他的视线，整个松林被皑皑白雪覆盖，连个生物的影子也看不见。</p><p>　　“我们已经走得离市镇很远了，再往前就快到基奈森林的中心地带了，猎人很少去那么远的地方打猎。”格瑞说。</p><p>　　“森林深处的危险让你害怕了吗，儿子？”男人脸上带着一丝淡淡地笑意，“冬季打猎本身就是非常困难的事情，因为一部分冬眠的生物都躲藏了起来，而剩下的那部分动物则因需要争夺紧缺的食物而越发提高警惕。要做成一件难事，首先需要的就是勇气。”</p><p>　　“我不怕。”年轻人裹紧身上的黑色斗篷，快马加鞭向着更黑暗的森林深处跑去。</p><p>　　男人看着他的后脑勺叹了口气，他知道儿子是个生性倔强而优秀的人，正如他年轻时那般，但在那倔强的自尊心之下，潜藏的依然是隐约的不安，那是一种近似畏惧的紧张。</p><p>　　这不稀奇，毕竟几乎没有年轻人能坦然无畏的走进基奈森林，光是那些传说故事就能把小孩子吓得浑身发抖。现实情况比故事好不到哪去，阴森的树影在摇曳沙响，而呼啸的北风穿梭在林间，拖出魔鬼般的长啸声。</p><p>　　男人不禁回忆起自己第一次出猎的场景，他的生日在万物生长的盛夏时节，猎物倒是打了不少只，但夜间漆黑的森林压抑得让人喘不过气，仿佛有无数双眼睛从四面八方看向他，把他吓得四肢发软。如今他已经是参加过公会百余次大型狩猎活动的老手了，想起年轻的往事不禁莞尔。</p><p>　　但并非每个人都畏惧基奈森林，菲利斯家捡来的那个孩子十八岁那年独自上山打猎，斩获的猎物数量打破了菲利斯多年前在公会创下的记录。</p><p>　　这不光是因为那家伙出色的枪法，还因为他具备常人所没有的勇气。他从不怕森林，更不畏惧任何动物。他记得那个年轻人第一次参加公会狩猎活动时，他们一行人遇到了黑熊，那个人站在黑熊面前时从容淡定的眼神让他不得不钦佩。</p><p>　　“你听见什么声音了吗？”格瑞的声音从身边传来，并伴随着马的嘶鸣和踏蹄声。</p><p>　　“没有。”男人皱起眉头，除了北风的呼啸他什么也没听见，“你听见了？”</p><p>　　“没，”年轻人摇头，“但是马突然焦躁不安了起来，动物的感官总是比人要灵敏得多。”</p><p>　　突然男人定睛，一抹淡色从昏暗的林间一闪而过，窜进了低矮的灌木中。</p><p>　　“在那！”男人吼道，双脚一蹬马肚飞奔了出去，格瑞紧跟其后冲了上去。</p><p>　　这是男孩第一次尝试在黑夜的森林中骑行着追赶猎物，但多年的持枪训练让</p><p>　　在心脏狂跳的情况下依然稳稳地抬枪瞄准，准星随着灌木中模糊的影子快速移动。</p><p>　　“砰——”火光在昏暗的林间一闪，子弹打入了雪泥之中。</p><p>　　“它的动作很快，预瞄距离再拉大些。”父亲在一旁提醒。</p><p>　　格瑞呼出一口气，再次瞄准——</p><p>　　他的右手食指仿佛被冻住了。</p><p>　　“爸，”他喃喃地说，“那是个女孩。”</p><p>　　光线非常不好，杂乱的灌木遮挡了大部分视线，但他还是能看得出一抹属于人类的白皙皮肤和一头乌黑的长发，女孩窈窕瘦高的身形隐约可见。</p><p>　　“那不是女孩。”父亲坚定而决绝的声音传来，“开枪！”</p><p>　　“但——”</p><p>　　“我说了那不是人类！”男人吼了起来，“快打，那是狼族！”</p><p>　　阵阵冷风在林间飒飒作响，格瑞忽然感觉到一股冷意，他难以置信地看着准星中央那个模糊的影子，几秒钟前还在剧烈波动的心脏仿佛停在了此刻，让他紧张得几乎不敢呼吸。</p><p>　　一轮圆月从阴沉的云后穿出，把被冰封的小溪表面照的反光。男人看见就在他们身旁几步之遥岩石上，一个清晰的爪痕印在了覆盖的白雪上。</p><p>　　足有人的巴掌那么大的爪印，但不是熊掌的形状。</p><p>　　“快跑！”男人的吼声和凄厉的狼嚎划破雪原的沉寂，一道巨大的阴影突然从他们背后的树林中腾跃窜出，直接将男人从马背上撞飞到几米开外。</p><p>　　“爸！”格瑞惊慌失措地回身，看见他的父亲躺在雪地里全身抽搐，鲜血从支离破碎的颈部喷涌而出，很快就将身下的积雪染成了一滩暗红。</p><p>　　不远处的黑暗中幽幽地闪烁起一双紫色的眸子，一匹身长足有两米的巨狼低吼着缓缓逼近，它伏低身体，紧绷起肩背线条流畅的肌肉，尖利的犬齿沾染着男人的血，狰狞得如同恶鬼。</p><p>　　格瑞什么也没有想，本能地再次举起猎枪，准星正对野兽的额头。</p><p>　　“砰——”</p><p>　　马匹惨绝人寰的嘶鸣声惊飞了松林枝头小憩的夜枭。</p><p>　　90公里外的苏厄德镇上，阁楼上一名临窗眺望的黑发青年皱起眉头，看向黑云压顶的夜空，漫天飞舞的大雪倒映在他暗紫色的眼睛里。</p><p>—tbc—</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;狼人雷狮*猎人安迷修，中篇，灵感来自座里屋兰丸的漫画《郊狼》，重修填坑。&lt;br&gt;上世纪三十年代，美国阿拉斯加。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“即便一个心地纯洁的人，一个不忘在夜间祈祷的人，也难免在乌头草盛开的月圆之夜变身为狼。”——狼人传说&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;楔子&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　北美阿拉斯加，基奈半岛，12月16日&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
    
    </summary>
    
    
    
      <category term="雷安" scheme="http://sorossnowboy.github.io/tags/%E9%9B%B7%E5%AE%89/"/>
    
      <category term="狼人游戏" scheme="http://sorossnowboy.github.io/tags/%E7%8B%BC%E4%BA%BA%E6%B8%B8%E6%88%8F/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Hello World</title>
    <link href="http://sorossnowboy.github.io/2020/07/19/hello-world%20copy/"/>
    <id>http://sorossnowboy.github.io/2020/07/19/hello-world%20copy/</id>
    <published>2020-07-18T19:52:58.105Z</published>
    <updated>2020-07-18T19:52:58.108Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>Welcome to <a href="https://hexo.io/" target="_blank" rel="noopener">Hexo</a>! This is your very first post. Check <a href="https://hexo.io/docs/" target="_blank" rel="noopener">documentation</a> for more info. If you get any problems when using Hexo, you can find the answer in <a href="https://hexo.io/docs/troubleshooting.html" target="_blank" rel="noopener">troubleshooting</a> or you can ask me on <a href="https://github.com/hexojs/hexo/issues" target="_blank" rel="noopener">GitHub</a>.</p><a id="more"></a><h2 id="Quick-Start"><a href="#Quick-Start" class="headerlink" title="Quick Start"></a>Quick Start</h2><h3 id="Create-a-new-post"><a href="#Create-a-new-post" class="headerlink" title="Create a new post"></a>Create a new post</h3><figure class="highlight bash"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">$ hexo new <span class="string">"My New Post"</span></span><br></pre></td></tr></table></figure><p>More info: <a href="https://hexo.io/docs/writing.html" target="_blank" rel="noopener">Writing</a></p><h3 id="Run-server"><a href="#Run-server" class="headerlink" title="Run server"></a>Run server</h3><figure class="highlight bash"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">$ hexo server</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>More info: <a href="https://hexo.io/docs/server.html" target="_blank" rel="noopener">Server</a></p><h3 id="Generate-static-files"><a href="#Generate-static-files" class="headerlink" title="Generate static files"></a>Generate static files</h3><figure class="highlight bash"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">$ hexo generate</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>More info: <a href="https://hexo.io/docs/generating.html" target="_blank" rel="noopener">Generating</a></p><h3 id="Deploy-to-remote-sites"><a href="#Deploy-to-remote-sites" class="headerlink" title="Deploy to remote sites"></a>Deploy to remote sites</h3><figure class="highlight bash"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">$ hexo deploy</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>More info: <a href="https://hexo.io/docs/one-command-deployment.html" target="_blank" rel="noopener">Deployment</a></p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;Welcome to &lt;a href=&quot;https://hexo.io/&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;noopener&quot;&gt;Hexo&lt;/a&gt;! This is your very first post. Check &lt;a href=&quot;https://hexo.io/docs/&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;noopener&quot;&gt;documentation&lt;/a&gt; for more info. If you get any problems when using Hexo, you can find the answer in &lt;a href=&quot;https://hexo.io/docs/troubleshooting.html&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;noopener&quot;&gt;troubleshooting&lt;/a&gt; or you can ask me on &lt;a href=&quot;https://github.com/hexojs/hexo/issues&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;noopener&quot;&gt;GitHub&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
    
    </summary>
    
    
    
  </entry>
  
</feed>
