<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>冷藏室</title>
  
  <subtitle>写作无疆界，创作无高墙</subtitle>
  <link href="/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="http://sorossnowboy.github.io/"/>
  <updated>2020-07-18T20:53:47.265Z</updated>
  <id>http://sorossnowboy.github.io/</id>
  
  <author>
    <name>写文比绣花还慢</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="https://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>【雷安】狼人游戏 第三章</title>
    <link href="http://sorossnowboy.github.io/2020/07/19/%E3%80%90%E9%9B%B7%E5%AE%89%E3%80%91%E7%8B%BC%E4%BA%BA%E6%B8%B8%E6%88%8F%20%E7%AC%AC%E4%B8%89%E7%AB%A0/"/>
    <id>http://sorossnowboy.github.io/2020/07/19/%E3%80%90%E9%9B%B7%E5%AE%89%E3%80%91%E7%8B%BC%E4%BA%BA%E6%B8%B8%E6%88%8F%20%E7%AC%AC%E4%B8%89%E7%AB%A0/</id>
    <published>2020-07-18T20:48:34.000Z</published>
    <updated>2020-07-18T20:53:47.265Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>　　苏厄德镇，南方公墓，12月20日</p><p>　　傍晚飘雪，苏厄德镇的所有屋顶和街道都覆盖着一层厚厚的雪绒。南方公墓里无数的白色十字架和雪景融为一体，墓碑下的躯体在细密的雪花中悄然沉睡。</p><p>　　安迷修撑着伞，觉得这里像是一个被长久遗忘的远离尘嚣的角落。墓地的外围大约十几米的地方，一小块区域四周被临时插上了木桩，缠绕的黑黄相间的警戒线分外刺眼。</p><p>　　安迷修走过去看了看，尸体早已被搬走了，被警戒线围起来的区域覆盖着厚厚的积雪，纯洁的颜色掩埋了一切痕迹。</p><p>　　<a id="more"></a>他刚参加了猎人公会的核心成员会议，狼对人类的袭击在冬季时有发生，因为它们的发情期和食物紧缺的时期恰好会撞在一起。狼偶尔会闯进人类的活动区偷家畜，被逼到万不得已时也会攻击人类。</p><p>　　但是这次，这对父子在受害的当天本应该在森林中打猎，儿子侥幸逃脱回到了镇上，父亲的尸体却莫名其妙出现在了市镇的墓地旁，伤口一击毙命。</p><p>　　一口咬断颈骨并洞穿颈动脉和气管，除此以外没有其他任何伤口，这不是野狼的作风，它们成群结伴，会将到嘴的猎物撕成碎片。</p><p>　　猎人公会的核心成员心知肚明，这次的袭击事件并非普通的北美灰狼所为。</p><p>　　狼人，一个在传说中屡见不鲜的恶魔，多数人认为这仅是一种魔幻的存在，但其实只是它们的族群鲜为人知罢了。</p><p>　　猎人公会最初由猎狼者成立，目的是狩猎狼人。据传言，它们的躯体具有极佳的自愈能力，而人类可以通过进食狼人的肉来获得这种能力，因此狼人的价格一度在黑市上被抬高到天价。</p><p>　　但后来狼人远离了人类，隐藏到了森林深处，也就很少有人能再遇见它们。即使是最资深的老猎人也不敢单枪匹马深入森林去狩猎狼人，因为它们总是群聚在一起。</p><p>　　而阿拉斯加南部的猎人公会是由来自包括苏厄德镇在内的12个地区的优秀猎人组成的狩猎组织——至少在外人看来如此，但实际上对于公会的核心成员来说，真正能提起这些精英猎手兴趣的生物只有一种：狼人。</p><p>　　镇上的人对狼人的印象基本与狼无异：残暴嗜血，野蛮粗鲁，只不过多了一个可以化成人形的能力，但与人类相似的外表非但不能引起人的同情心理，反而加深了人类对这一族群的排斥，这场袭击案只会更加深人们对狼人的恐惧和憎恶。</p><p>　　整个墓地悄无声息得让人觉得心生冷意，安迷修打了个寒战，摘下皮革手套揉了揉冰凉的脸。</p><p>　　手指蹭过干燥的嘴唇，让他回想起那天早上的……他一时间找不到合适的词来描述雷狮的举动。好在这几天雷狮罕见地没有来酒馆找他的麻烦，甚至连他人的影子也没找到，这避免了尴尬的场面。</p><p>　　如果是别人这么做，他绝不会如此心烦意乱，因为正常情况下同性之间这么做只有两种可能：陌生人恶意的骚扰或朋友间戏谑的玩笑，对前者应该严厉惩戒，对后者则可一笑了之。</p><p>　　但那是雷狮，不是什么“正常情况下的同性”，作弄和骚扰别人（安迷修）的确是他的爱好——安迷修不否认“恶意”这一点，当然“戏谑”也是少不了的。但……安迷修想的是，吻，这是一个及物动词，有主语有宾语，必须得是两个人才能达成，雷狮没必要为了作弄他而把自己也搭上。</p><p>　　转身时安迷修吃了一惊。透过朦胧的雪，他看见了一个熟悉的身影——对方正环抱着双臂，好整以暇地斜靠在一个墓碑上。</p><p>　　那个人一言不发，只是看着他。</p><p>　　“雷狮？”安迷修疑惑地走上前，“你在这干嘛？”</p><p>　　“我路过，顺便想来看看尸体所在的地方。”雷狮干脆坐在了墓碑上，看起来一点都感觉不到石头的冰冷，“但是下了两天的大雪，血迹都没了，真可惜。”</p><p>　　安迷修因雷狮满不在乎地评论死者的言论而皱起了眉，他瞥见对方的黑发上沾满了积雪，“你在这儿呆了很久？”</p><p>　　“没多久，几分钟。”</p><p>　　“我一点也没注意到你来了，你走路真是毫无声息。”</p><p>　　“是你又走神了，”雷狮转头看向被警戒线围起来的区域，安迷修也跟着看过去，“你怎么看这次袭击事件？”</p><p>　　“我的朋友（其实是公会的其他成员）说，这是狼人在挑衅，这对父子在森林中遭到了他们的袭击，然后父亲的尸体被他们抛到这儿，是狼人在向镇上的人们示威。”安迷修平静地说，“但我不这么认为。”</p><p>　　“哦？”雷狮闻言挑眉。</p><p>　　“基奈森林在苏厄德镇以北，受害者是父亲带着刚成年的儿子出猎，应该是去北方的森林，如果凶手要抛尸到镇上，也应该抛在市镇的北边。”</p><p>　　“嗯，有道理，”雷狮点头，“抛到南边需要绕市镇半圈，没必要多走这么远的路。”</p><p>　　“所以他们是特意把尸体带到公墓的，”安迷修轻声说，“为了埋葬死者。”</p><p>　　他感觉到了了对方明显的视线，抬起头便对上了那双紫色的眼睛。雷狮在盯着他，目光专注，但并没有多余的表情。</p><p>　　然后雷狮冷笑了一下，“这没道理，为什么凶手要埋葬受害者？”</p><p>　　“我不知道，”安迷修坦然承认，“的确在逻辑上说不通，但这只是我的感觉。”</p><p>　　“感觉？”</p><p>　　“这里远离市区，一整夜的大雪会将死者的躯体全部覆盖成白色，血迹也会被掩埋，让他们的死亡看上去……很安详，”安迷修望着周围插满的十字架，墓地中央一座镇魂天使矗立在傍晚的雪景中，“……就像葬礼。</p><p>　　雷狮大笑起来，一只手按住安迷修正在风中乱舞的一撮头发揉了起来，把对方的脑袋弄成了个鸡窝，“有时候你天真得像个傻子。”</p><p>　　安迷修一把将他不安分的手挥开，“有时候你幼稚得像个孩子。”</p><p>　　“总比傻子好得多。”</p><p>　　“从上边下来，雷狮，”安迷修懒得跟他斗嘴（事实上他也斗不过雷狮），“坐在墓碑上是对死者灵魂的践踏。”</p><p>　　“得了吧，安迷修，这些死人要是真有灵魂，也早就离开这鸟不拉屎的鬼地方了。我可没听说过腐烂的死人也需要尊严。”</p><p>　　安迷修深知和混蛋讲不了道理，直接动手抓住对方的衣襟想把人拽下来。雷狮正准备纵身跃下，被这一拽则撞到了安迷修身上，下巴磕在了对方脸上，只听见安迷修痛呼一声，脚下一滑，带着雷狮一起摔在了雪地里。</p><p>　　安迷修被撞得脑袋发晕，气得还没起身就冲雷狮发火，“你这混蛋，我恨你！”</p><p>　　“不，你不恨我。”雷狮笑得一脸欠揍。</p><p>　　“你怎么知道？”安迷修喊。</p><p>　　雷狮在他刚准备起身时猛地拽住他的衣领，让他又跌回雪地里，并且按住了他的肩膀。</p><p>　　安迷修忙于挣扎和眨掉眼睛里的雪，忽略了对方那极具侵略性的目光和眼底一闪而过的亮紫色。</p><p>　　“因为——”双肩上骤然加大的力度让安迷修困惑地停下了挣扎，对上了对方的眼睛，那里面看不清的情绪让他僵了一秒。</p><p>　　随即他意识到雷狮的走神是反攻的好时机，他反握住对方的手腕，猛地翻身而起。一阵天旋地转，猝不及防的雷狮被他反扑在地上。</p><p>　　“你是想打架吗？”安迷修用膝盖固定住雷狮的腰，抹了把脸上的雪。</p><p>　　对方没有回答。</p><p>　　安迷修低头，看见雷狮罕见安静地平躺着，黑发在雪地上凌乱地散开，棱角分明的面容在昏暗的傍晚有点模糊，只有那双紫色的眼睛似乎在发光。</p><p>　　眼睛里倒映的是他的影子。</p><p>　　片刻过后，雷狮眨了下眼，摇了摇头：“不。”</p><p>　　安迷修的大脑迟钝了半秒才意识到对方是在回答他的那句“你是想打架吗？”</p><p>　　在墓地打架的确也是对死者的不尊重，于是安迷修起身，拍了拍身上的积雪，捡起掉在一旁的伞并收拢。现在他们俩都是满头雪花了，伞早就失去了使用的必要。</p><p>　　“回去吧。”安迷修整理了下衣服，从头到脚打量了一下对方，“雷狮，你难道不冷吗？”</p><p>　　黑发青年挑了下眉毛，看了看自己的高领毛衣和风衣外套，对于身处零下的户外来说，他的确穿得太少了。</p><p>　　“年轻人火力壮，我可不像你。”</p><p>　　安迷修没回应他的话里的暗讽刺，转身往回走。雷狮扯了下衣领，撩起前额的微湿的发丝，几片雪花落在他的额头上，瞬间就化成了晶莹的水珠。在这冰天雪地中，他不仅没有觉得冷，倒是因为刚才的运动而微微发热。但片刻的休息并没能让他体内的燥热缓解下来，反而有种愈演愈烈的势头。</p><p>　　雪花和寒风只能带走皮肤表面的热量，但他的胃里却仿佛有一团熊熊燃烧的火炉，在源源不断地散发着热。</p><p>　　安迷修知道雷狮走路向来悄无声息，但还是回头看了他一眼，诧异地发现对方并没有跟上来，而是蹲在地上，随手捧了一抔干净的积雪，直接往脸上抹。</p><p>　　“喂！你干什么？”安迷修喊道，几步跑到雷狮身边，一把攥住他的手腕，将他从地上扯起来，“这里可是零下。”</p><p>　　“我有点热，”雷狮甩开他的手，“别管我了，你回去吧。”</p><p>　　没有正常人会穿得这么单薄却在如此天寒地冻的情况下喊“热”，况且南方公墓距离居民区还有一段相当长的距离，从这走回去后天肯定已经黑了。12月的阿拉斯加湾沿岸地区在夜间的气温可以低至零下十几度。纵然他和雷狮不对头，但也没办法把看起来不太对劲的人留在夜间墓地独自回家，何况狼族不久前才刚刚来过这里。</p><p>　　安迷修摘下手套，抚上雷狮的额头，被对方皮肤烫人的温度震惊了一下，“你在发烧？”</p><p>　　“不，我没有。”雷狮烦躁地想要躲开他的手。安迷修双手捧住他的脸制止了那颗脑袋的甩动。</p><p>　　“雷狮！”</p><p>　　“别碰我。”雷狮忽然将他一把推了出去，力道大得惊人。安迷修的背部撞在了镇魂天使雕像坚硬的石质底座上，疼得他“嘶”了一声。</p><p>　　即将骂出口的脏话却在看到那双在黑暗中散发着紫色幽光的眸子时被噎了回去。下一秒雷狮闭上了眼睛，皱起眉，呼吸变得急促起来。</p><p>　　“你怎么了？”安迷修的担忧暂时盖过了愤怒。</p><p>　　雷狮没有回答，本就白皙的脸此刻变得苍白，额头上覆盖了一层薄汗。</p><p>　　“别过来。”他发出警告，略长的额发在脸上投下一片阴影。</p><p>　　安迷修仿佛没有听见对方的话，走过去扶住他的肩，想要看他的脸色。但雷狮非常不配合地把头扭向一旁。</p><p>　　“你——”就在安迷修试图扳住他的脸时，后者突然钳住了他的手腕。</p><p>　　雷狮虽比安迷修小上两岁，但力气却异常地大。安迷修被他这一突然的举动搞了个措手不及，一下被推倒在雪地上。</p><p>　　身后那人的体重随即压了上来，让安迷修跪趴在地上完全动弹不得。他下意识地想曲肘向后怼，雷狮温热的手掌却立刻死死按住了他的手背。几分炽热的吐息徐徐喷洒在他冰凉的后颈，紧接着耳后传来的湿热感让他的寒毛一下竖了起来。</p><p>　　“雷狮！你他妈的在干什么！”安迷修羞怒地想要扭头躲开，对方却从身后捏住了他的下巴，略微施力强迫他仰起头。</p><p>　　“停下——你发什么疯！”湿热顺着耳后下滑，舔过安迷修的喉结。雷狮的身体很热，即使隔着厚厚的布料也能感觉到那种温度，但他的脊背却窜起一股想要颤栗的寒意。</p><p>　　在对方炽热的舌最终停留在他的侧颈上时，安迷修屏住了呼吸。</p><p>　　什么硬挺的东西——男人都明白——隔着裤子抵住了他的大腿后侧。按在地面的手已经把积雪融化了，关节被冰水冻得通红。安迷修抬起那只没有被禁锢住的手，肘部狠狠地戳向身后。</p><p>　　雷狮闷哼了一声，动作却并没被影响多少。</p><p>　　“唔——”安迷修感觉到一阵刺痛从侧颈传来，细小温热的血流顺着颈线缓缓滴答到雪地上。</p><p>　　背后的重量陡然消失，安迷修立刻翻身而起，戒备地压低身体重心，双手抬至身前摆出防御的架势。</p><p>　　雷狮后退到几米开外，甩了甩头，似乎想要把什么肮脏的玩意从脑子里甩出去。</p><p>　　安迷修突然惊诧地睁大了眼睛。作为乐手，为了方便按压音键是不会留长指甲的，雷狮的指甲一向修剪得很干净，但此刻，即便是在天色已暗的情况下，他依然能看见对方修长尖利的指甲。</p><p>　　那已经不能称之为“手”了，而是锋利的爪子。</p><p>　　“雷——雷狮？”</p><p>　　对方闻声抬头，安迷修在看到那双散发着幽光的眼睛时不禁打了个哆嗦。</p><p>　　雷狮看了下自己的手，似乎明白了什么。他再次后退了几步，然后转身跑了起来。</p><p>　　“等一等！”安迷修想要跟上去，却根本追不上对方的奔跑速度。</p><p>　　雷狮的背影很快消失在了夜幕中。</p><p>　　—TBC—</p><p>　　</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;　　苏厄德镇，南方公墓，12月20日&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　傍晚飘雪，苏厄德镇的所有屋顶和街道都覆盖着一层厚厚的雪绒。南方公墓里无数的白色十字架和雪景融为一体，墓碑下的躯体在细密的雪花中悄然沉睡。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　安迷修撑着伞，觉得这里像是一个被长久遗忘的远离尘嚣的角落。墓地的外围大约十几米的地方，一小块区域四周被临时插上了木桩，缠绕的黑黄相间的警戒线分外刺眼。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　安迷修走过去看了看，尸体早已被搬走了，被警戒线围起来的区域覆盖着厚厚的积雪，纯洁的颜色掩埋了一切痕迹。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
    
    </summary>
    
    
    
      <category term="雷安" scheme="http://sorossnowboy.github.io/tags/%E9%9B%B7%E5%AE%89/"/>
    
      <category term="狼人游戏" scheme="http://sorossnowboy.github.io/tags/%E7%8B%BC%E4%BA%BA%E6%B8%B8%E6%88%8F/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【雷安】狼人游戏 第二章</title>
    <link href="http://sorossnowboy.github.io/2020/07/19/%E3%80%90%E9%9B%B7%E5%AE%89%E3%80%91%E7%8B%BC%E4%BA%BA%E6%B8%B8%E6%88%8F%20%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E7%AB%A0/"/>
    <id>http://sorossnowboy.github.io/2020/07/19/%E3%80%90%E9%9B%B7%E5%AE%89%E3%80%91%E7%8B%BC%E4%BA%BA%E6%B8%B8%E6%88%8F%20%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E7%AB%A0/</id>
    <published>2020-07-18T20:46:09.000Z</published>
    <updated>2020-07-18T20:53:46.567Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>　　下了整夜的雪终于停了。头顶松枝吱呀一声震颤，绵厚的积雪在半空散成飞沫，落在雷狮的黑发和颈窝里。阿拉斯加的十二月，冬夜的风如刀刮面，即使最健壮的人行于原野也感到举步维艰，暴风雪轻而易举就可将前来探险的旅人埋葬。可是年轻人在寂静的森林边缘行走得步伐稳健顺畅，既不畏惧黑夜，也不感到寒冷。<br>　　<br>　　不远处隐约有光点，雷狮朝着那个方向走了过去。那是一座建造精良的木屋，坐落在基奈森林边缘靠近小镇的地方，有时偶遇暴风雪的商人或游客，以及前去打猎来不及回家的猎人借住于此，它的主人很少出现，但偶尔也会住在此处。<br>　　<br>　　雷狮打开木栅栏走上石阶，敲了敲门。几秒后一个长相俊俏的黑发女孩打开了门探出脑袋，上下打量了他一番。<br>　　<br>　　“哟，什么风把你这大少爷吹来了？寒舍没备茶点可招待不起。”</p><p>　　<a id="more"></a>女孩微笑虽甜，却没有敞开门请人进来的意思。雷狮站在原地没有动，目光透过门缝看向光亮的屋内，寂静的小屋内只有锅炉的咕嘟咕嘟声，一股苦涩的药味飘了出来。<br>　　<br>　　雷狮对于一个女孩住在野兽出没的森林边缘的稀事没什么反应，“魔女凯莉，”他开口，“快到时间了，上次让你制作的东西做好了没？”<br>　　<br>　　女孩露出一个犯难的表情，“诶呀，材料倒是准备齐了，但是配方的研发还有一些困难，不过你要是愿意做第一个小白鼠，我可不介意哟。”<br>　　<br>　　雷狮面色不悦，却也没再说什么，毕竟这件事的确是他有求于人。他正想开口说些什么，忽然闻到了苦涩的药味中混杂着一种熟悉的、透着一丝攻击性的气味。<br>　　<br>　　他的脸色瞬间黑了下来，语气危险，“这里还有谁？”<br>　　<br>　　凯莉连忙后退摆了摆手，“别紧张，不是你的同类——”<br>　　<br>　　“凯莉！你在和谁说话呢？”屋内一个男孩清亮的嗓音响起，紧接着一颗金色的脑袋出现在凯莉身后。雷狮眯起眼睛打量着男孩干净的脸，对方也好奇地看着他，甚至大胆地凑过来在雷狮身上闻了闻。雷狮狠狠地瞪了他一眼，厌恶之情几乎要怼到对方脸上。<br>　　<br>　　“这是金，我的朋友，他有些麻烦需要我帮忙。”凯莉立刻把同伴拉到身后，生怕雷狮直接把他给生吞了。<br>　　<br>　　“半狼人。”雷狮缓缓开口。<br>　　<br>　　“灵敏的鼻子。”凯莉点头称赞，“我帮你制药，作为回报，这件事情你要保密。”<br>　　<br>　　“用不着你来提醒，”他冷笑，“暴露他的身份对我而言没有好处。”<br>　　<br>　　“对了，好心提醒你一下，”凯莉说，“你身上暴躁的气息过于浓烈了，即使我身为人类也能感觉到，我猜时间快到了，你这些天最好离镇上的人远些。”<br>　　<br>　　金在一旁默默地看着雷狮，直到他转身离去，突然想起了什么似的睁大了眼睛。<br>　　<br>　　“凯莉，所有的狼人都是紫色的眼睛吗？”男孩问，“格瑞说那天袭击他们的猛兽也是紫色的眼睛。”<br>　　<br>　　雷狮的脚步一顿，并没有说什么。<br>　　<br>　　雪又下了起来，绵绵密密没有尽头，凯莉从窗户往外看去，那人的身影渐渐被夜色和雪花吞没了。<br>　　<br>　　＊＊＊<br>　　<br>　　冷。<br>　　<br>　　他在无边无际的黑暗中蜷缩起来，几乎要将四肢都挤压进腹腔内部以保存体温，但热量仍在不断流失。腿骨上狩猎铁夹刺入皮肉的疼痛已经麻木。他拖着受伤的躯体在雪地上爬行，但似乎又趴在原地根本没动。<br>　　<br>　　没有目的地，他不知道该去哪里，这让他近乎丧失了继续前行的动力。也许他的躯壳已经死了，只剩下灵魂还在徘徊挣扎。<br>　　<br>　　意识逐渐消散，在大脑罢工的最后一刻，一个温暖的怀抱将他纳入其中，太过寒冷的僵硬躯体接触到那人温热的臂膀后感觉像是发烫，紧接着他被抬离了雪地。<br>　　<br>　　鼻子贴着那人的胸膛，他闻到一股太阳晒到木质后散发出的令人舒适的味道，耳边徘徊着那人心脏跳动的砰砰声。他在黑暗中拽紧对方的衣服，将脸埋进颈窝，流淌着涓涓血液的动脉暴露在他嘴下。他唇角勾起一抹阴森的笑，如同猛兽露出阴鸷的爪牙。<br>　　<br>　　突然那双手将他抱了下来，接着一件厚实的外套盖下，将他整个裹了进去。<br>　　<br>　　“嘘，别发出声音，”少年特有的温润嗓音自头顶响起，“被师父发现就糟了。”　　<br>　　<br>　　他抬起头对上那人视线，疲惫而无法聚焦的视野模糊一片，只看得见一双清澈的湖绿色眼睛和棕发。<br>　　<br>　　看起来像个傻子。他想，但那双充满生机的眼睛让人忍不住想要靠近，于是他伸出手摸上那人的脸颊。<br>　　<br>　　对方怔住，模糊的视野突然变得清晰起来。那人茫然地看着他抚上自己的脸，拇指摩挲至唇畔时甚至微张嘴用舌头轻舔了一下。他眸色沉暗几分。<br>　　<br>　　狼是一种贪婪而凶戾的生物，它们的贪婪让人类在百万年的生物演化角逐中形成了对其的本能恐惧，从而在童话传说等一切文学作品中将狼作为了邪恶的化身，在人类已经登上食物链顶端之后依旧对其充满了排斥厌恶之心。但狼不会收敛贪婪的爪牙。猛兽哪怕暂时蛰伏压抑嗜血的本性，也只是为了寻找机会更好的下嘴，以将猎物据为己有。当压抑的欲望达到临界点，狼便会露出獠牙，将利齿插入猎物温热的颈动脉中，感受鲜活的生命被禁锢在口中的味道。<br>　　<br>　　压抑着野性的凶兽叫嚣着吞噬理智，他放下忍耐顺遂欲望欺身压向对方，身躯的投影将人笼罩在黑暗里，这种将猎物圈在身下的视角极大满足了他的控制欲。但还不够，远远不够。<br>　　<br>　　他的五指插入对方顺滑的棕发中，扯住逼迫人仰头露出脖颈最脆弱的部位，埋头在那用利齿轻咬至人皱眉痛呼，感受血液在皮肤下随着心律鼓动。<br>　　<br>　　想看那人失去往日的镇静，想看他对自己疯狂迷恋的情动神色。他温热的舌头开始在人颈部胸前挑逗，看着对方紧张时腰部绷紧的肌肉线条，忍不住伸手抚摸揉捏，用指甲在皮肤上抓出红印，甚至分开对方修长笔直的双腿在大腿内侧的嫩肉上烙下齿痕。后者扭着身体挣扎起来，喘息逐渐加重，耳尖和身体逐渐发热泛红。<br>　　<br>　　他将扭动的人死死压制在身下，不再压抑的侵略意图赤裸裸流露，俯身舔弄对方暴露在空气中的锁骨而后下移至乳首，殷红的舌头在小麦色的皮肤上留下一道水痕。<br>　　<br>　　“唔……”对方也渐渐进入状态，向上弓起了腰。<br>　　<br>　　他看着那双湖绿色的眸子沾染上一层朦胧的水汽，微张的唇颤抖着吐息，那张总是温文尔雅的面容在红晕中带着情迷意乱的反差感，更显情色。他握住人的脚踝拉开双腿将人摆成迎接他的屈辱姿势，感受到那人已经勃起的部位蹭上了他的小腹，于是逗弄似的顶了顶胯。两人的欲望便贴合在一起，他的手从人胸膛下滑握住对方，带着点力道有节奏地揉搓。<br>　　<br>　　任何一个年轻男性都禁不起这样直截了当的爱抚和撩拨，即使平日看上去清心寡欲的人也忍不住耸动腰身模拟交合的动作，臣服于最原始的欲望。他看着对方想将已经充血胀起的下身进一步送入他的掌心榨取快感，快速眨眼以抑制生理性的反应却依然眼睛泛红，莫名地产生了一种获得嘉奖反馈似的诡谲满足。<br>　　<br>　　他看着光线在那人小麦色皮肤的肌肉上投射出流畅的线条，劲瘦的身形与女性的柔软相去甚远，但却魅惑至极，让他积累已久的欲望如泄洪决堤般爆发。<br>　　<br>　　“一直都是你先招惹我的。”潦草扩张过后，在那人微弱地挣动抵抗与喘息声中，他将人的双腿曲折压至胸膛，硬挺肿胀已久的性器抵上臀缝，挺跨沉腰进入未经仔细开拓的后穴。<br>　　<br>　　“啊……”身下的人惊叫着扭身想逃，双手撑住他的胸膛想将他推开，钝痛令昏沉的大脑清醒，痛觉挥散了旖旎的情欲。但他转而将人胯骨一把按住，让到手的猎物无处可逃。<br>　　<br>　　“不要逃，”他俯在人耳畔低声道，缓缓抽离下身时感觉到柔软温暖的内壁因刺激而抽搐收缩，再恶意地猛挺腰插入，“好好感受。”<br>　　<br>　　他专注地看着那人因疼痛而皱眉，又因快感而沉迷的失神表情，这些平日里难得一见的神情都是因为他。无论是带着情欲的、痛苦的、欢愉的、迷惘的，所有的一切，包括他手掌下的胸膛中激烈跳动的这颗心脏，全都是他造成的。<br>　　<br>　　他舔了舔对方脖颈处柔软的皮肤，然后张开嘴咬下，腥甜的气息涌入口中，同时感觉到对方因为突兀而锐利的疼痛连呼吸都断了一瞬。<br>　　<br>　　这疼痛是因为他，伤口越深，印记就会保持得越久。<br>　　<br>　　紫色的眸子在黑夜中睁开，雷狮感觉到自己有些急促的呼吸，覆盖薄汗的脊背贴着床单极不舒适。空气中的躁动气息浓郁而雀跃。他缓慢地眨了眨眼，低头看向自己的下半身在裤子上支起了一个精神十足的小帐篷。<br>　　<br>　　他很久没有做这种青春期小鬼才会做的欲求不满的梦了。<br>　　<br>　　十二月份……雷狮叹了口气，烦躁地抓了下头发，起身拿过一旁椅背上的毛巾走向浴室。<br>　　<br>　　-TBC-　　</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;　　下了整夜的雪终于停了。头顶松枝吱呀一声震颤，绵厚的积雪在半空散成飞沫，落在雷狮的黑发和颈窝里。阿拉斯加的十二月，冬夜的风如刀刮面，即使最健壮的人行于原野也感到举步维艰，暴风雪轻而易举就可将前来探险的旅人埋葬。可是年轻人在寂静的森林边缘行走得步伐稳健顺畅，既不畏惧黑夜，也不感到寒冷。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　不远处隐约有光点，雷狮朝着那个方向走了过去。那是一座建造精良的木屋，坐落在基奈森林边缘靠近小镇的地方，有时偶遇暴风雪的商人或游客，以及前去打猎来不及回家的猎人借住于此，它的主人很少出现，但偶尔也会住在此处。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　雷狮打开木栅栏走上石阶，敲了敲门。几秒后一个长相俊俏的黑发女孩打开了门探出脑袋，上下打量了他一番。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　“哟，什么风把你这大少爷吹来了？寒舍没备茶点可招待不起。”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
    
    </summary>
    
    
    
      <category term="雷安" scheme="http://sorossnowboy.github.io/tags/%E9%9B%B7%E5%AE%89/"/>
    
      <category term="狼人游戏" scheme="http://sorossnowboy.github.io/tags/%E7%8B%BC%E4%BA%BA%E6%B8%B8%E6%88%8F/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【雷安】狼人游戏 第一章</title>
    <link href="http://sorossnowboy.github.io/2020/07/19/%E3%80%90%E9%9B%B7%E5%AE%89%E3%80%91%E7%8B%BC%E4%BA%BA%E6%B8%B8%E6%88%8F%20%E7%AC%AC%E4%B8%80%E7%AB%A0/"/>
    <id>http://sorossnowboy.github.io/2020/07/19/%E3%80%90%E9%9B%B7%E5%AE%89%E3%80%91%E7%8B%BC%E4%BA%BA%E6%B8%B8%E6%88%8F%20%E7%AC%AC%E4%B8%80%E7%AB%A0/</id>
    <published>2020-07-18T20:44:13.000Z</published>
    <updated>2020-07-18T20:53:45.662Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>　　基奈半岛，苏厄德镇，12月17日，清晨<br>　　<br>　　安迷修从他的师父菲利斯那里搬出来快两个月了。这期间他觉得自己在酒吧找的工作还算不错，虽然自己在调酒方面总是显得笨手笨脚（没办法，他本来就是个不太懂酒的人），但好在老板觉得他工作的认真劲头值得肯定。<br>　　<br>　　要说酒保这份工作的唯一缺陷，就是偶尔会有人来找他麻烦……更明确地说，只有一个人在找他麻烦。安迷修看着那个坐在靠窗边的沙发上的黑发青年，暗自叹了口气。他怎么又来了。<br>　　<br>　　雷狮——这家酒吧非正式就职的萨克斯手——依旧是一幅终日无所事事的恶棍形象——对前来搭话的小姐们回以傲慢无礼的言词，身为一个无业游民却对找一份得体的工作毫不感兴趣，隔三差五地外出打猎或旅游，以及，来找他的麻烦。</p><p>　　<a id="more"></a>安迷修今天一大早去上班，本以为和往日一样自己会是第一个上岗的人，结果打开门锁却发现雷狮已经坐在了本该空无一人的店里，而半敞开的窗户在寒风的呼啸中摇晃着。<br>　　<br>　　毫无疑问，这个没有钥匙的家伙是通过非正当手段进来的。<br>　　<br>　　“雷狮，”安迷修硬着头皮走上去关上窗户，语气不善，“就算店长说随时欢迎任何客人来这儿，也不意味着你就能大摇大摆地干这种溜门撬锁的勾当，我现在完全可以报警称你非法闯入。”<br>　　<br>　　雷狮整个人窝在柔软的沙发里，怀里抱着萨克斯，足足过了十秒钟才懒洋洋地转过头看向门口的人，暗紫色的眸子一眨不眨地盯着对方。<br>　　<br>　　“在多管闲事方面，你和我哥还真像，一模一样地令人心烦。”<br>　　<br>　　雷狮前几天到另一个镇上与他哥见面，昨天晚上回到苏厄德。安迷修猜也知道他们兄弟俩的面谈看起来和“愉快的亲人团聚”相去甚远。因为往日里雷狮从来不屑于提及他的家人，即使偶尔说起来也是带着满满的嫌弃。<br>　　<br>　　他显然还没从拜访那位“多管闲事”的兄长的恶劣心情中解脱出来，鬼哭狼嚎一般地作践着萨克斯风，吹得调子比冬日席卷肃杀的风啸声好不到哪去。<br>　　<br>　　“停止污染人们的耳朵，雷狮！”安迷修被这刺耳的木管乐吵得头皮发麻，挂好大衣外套后赶紧走到后台去倒了杯水，想尽快远离这个噪声源。<br>　　<br>　　“得了吧，大清早酒吧里又没什么人，”雷狮扔下乐器，再次窝回沙发，“给我也倒杯水。”<br>　　<br>　　“想都别想。”安迷修压根不理他，每当雷狮心情恶劣的时候就会变本加厉地使唤人，即使是从窗边沙发到吧台这十米的距离，他也拒绝动弹一下脚步。<br>　　<br>　　安迷修怎么也想不明白为什么丹尼尔会同意让这样一个性格极端又随心所欲的人来做酒吧的萨克斯手，听艾比说是因为雷狮在去年的圣诞晚会上即兴吹了支曲子，丹尼尔觉得他在音乐上颇有天赋，于是告诉雷狮他可以随时来这家酒吧演奏音乐。<br>　　<br>　　雷狮已经提不起兴致瞎吹萨克斯了，缩在沙发上的背影像只无精打采又无所事事的刚做完绝育手术的猫，片刻过后，他又对着空气重复了一遍：“水，安迷修。”<br>　　<br>　　好脾气的安迷修叹了口气，看了看吧台，昨晚的酒杯还没消毒，于是他拿自己的瓷杯倒了杯水，尽管对方不一定真的想喝。<br>　　<br>　　雷狮定睛看着安迷修递过杯子的那只干净修长手，微微皱眉：“这可笑的杯子是你的？”<br>　　<br>　　“艾比小姐送的，别忘了你也有一个，这上边的图案是……”<br>　　<br>　　“我早就扔了。”<br>　　<br>　　“……菲利克斯猫。”<br>　　<br>　　“什么玩意？”<br>　　<br>　　“一个风靡北美的卡通形象，美国海军航空兵的幸运徽章就是它。”<br>　　<br>　　“难以置信，居然有人喜欢这种愚蠢的玩意，”雷狮十分讨人嫌地嘟囔，“它甚至都不像真正的猫——”<br>　　<br>　　“雷狮。”安迷修带着警告意味地将尾音上扬，对方终于闭嘴了。<br>　　<br>　　晚些时候，在安迷修正在仔细地清理所有的玻璃杯时，丹尼尔推门走了进来，表情异常严肃。<br>　　<br>　　“嘿，丹尼尔，”安迷修抬头和老板打招呼，立刻发现了不同寻常的气氛，“发生了什么？”<br>　　<br>　　这位身材高大的男人拍了拍他的肩，俯身在他耳边低声说：“有公会的人死了，早上在市镇的南方墓地边上发现了一具被积雪覆盖的尸体，气管和颈动脉是被野兽一口咬断的，齿痕非常明显，是犬科。”<br>　　<br>　　雷狮回过了头，锐利的视线直直地看向这边。<br>　　<br>　　丹尼尔上了楼，留下安迷修心不在焉地继续擦杯子，直到温热的气流呼上他的后颈，吓得他松开了握住酒杯的手，但从侧身伸出的另一只手接住了杯子放回了桌台。雷狮不知道什么时候站到了他背后，整个人几乎要贴上来。<br>　　<br>　　“你不搞恶作剧不行吗？”安迷修转身后退了一步，气得直揉眉心，“好歹也算个成年人了。”<br>　　<br>　　“我没想到只是靠近就会引起你那么大的反应，”雷狮满不在乎地耸耸肩，“是你在走神，我猜是因为那具尸体？”<br>　　<br>　　“你偷听了我们的谈话？”<br>　　<br>　　“我才懒得听，”黑发青年一脸嫌弃地掏了掏耳朵，“是你们说话声音太大。”<br>　　<br>　　“这件事别传出去，动静闹大了只会引起人们的不安，”安迷修说，“丹尼尔和这儿的警长是朋友，所以总能知道些稀奇古怪的事情。”<br>　　<br>　　“什么稀奇古怪的事情？”一个女孩清脆地嗓音从身后传来。<br>　　<br>　　安迷修回头，看见红发的女孩正双手环抱，微笑着站在门口看着他，“说来让我也听听。”<br>　　<br>　　“无可奉告。”雷狮没好气地回答，紧接着感受到来自安迷修责备地瞪视。<br>　　<br>　　女孩闻言微微一愣，随即噘嘴：“切，不说就不说呗，我才不好奇你俩之间的秘密。”<br>　　<br>　　“你怎么能这样对可爱的艾比小姐说话呢？”艾比一走，安迷修立刻开始了那套骑士发言。<br>　　<br>　　“可爱？”雷狮单手撑住吧台上，语气满是调侃，“怎么，你暗恋她？”<br>　　<br>　　安迷修怔了一下，随即不悦地皱眉，“这和你有什么关系？”<br>　　<br>　　“我还真猜对了？”雷狮挑眉，“你还真想谈恋爱？结婚？然后礼拜天抱着孩子逛街？”<br>　　<br>　　“打住，雷狮。”安迷修转身用继续擦杯子，摆出一副“懒得跟你谈”的架势，“这是我个人的事情，更何况在下并没有暗恋艾比小姐。”<br>　　<br>　　雷狮走到吧台前和安迷修并排而立，双手撑住台面边缘，侧过脑袋看着安迷修，仿佛猫在好奇地盯着人类：“为什么？”<br>　　<br>　　安迷修莫名其妙地看着对方突然靠近的脸，不明白对方在问“为什么”指的是什么。<br>　　<br>　　“如果你不喜欢她，那为什么要在意她的感受？”雷狮问。<br>　　<br>　　“……”安迷修这下明白了对方所指，不由得感叹果然雷狮这种人无法理解什么叫做绅士风度，纵然对方凭借一张英俊的相貌获得了不少女孩子的倾心，但雷狮本人的确毫无感情细胞。<br>　　<br>　　“尊重女性是一项基本常识，无礼待人只会让你令人生厌。”<br>　　<br>　　“哦，那你大可以死心了，”雷狮咧嘴一笑，“无论你多么‘尊重女性’，那姑娘都对你没那方面的兴趣。”<br>　　<br>　　“滚蛋！”安迷修恼羞得正想发火，却突然尝到了一股铁锈味。他困惑地抿了下嘴唇，在一阵微微的刺痛感中意识到，因为寒冷和干燥的关系，他的嘴唇出血了。<br>　　<br>　　他抬眼，发现雷狮正看着自己的举动，似乎在思考。<br>　　<br>　　雷狮的下一个动作是他做梦也不会想到的——雷狮忽然侧过脑袋，微微俯身将自己柔软的唇贴在了他的嘴角，飞快地伸出湿润灵活的舌尖，舔了下干裂的唇上的伤口，然后若无其事地退到一旁，拿着那个印有什么卡通猫的杯子，给自己倒了点朗姆酒，几口喝完后抓起沙发上的外套，走到门口时还不忘回头看了眼依然呆若木鸡地定在吧台前的人，露出一个戏谑十足地微笑：“我去吃个早饭。”<br>　　<br>　　“哦。”安迷修想起对方一大早就待在酒吧，怕是从昨晚回来后到现在还没吃饭——刚刚那算不算是个吻？<br>　　<br>　　南方墓地边上发现了一具尸体，颈部有致命咬痕，死者是公会的猎人——雷狮那个混蛋他妈的刚刚吻了他？<br>　　<br>　　注释：<br>　　<br>　　1、菲利克斯猫（英语：FelixtheCat），又译菲力猫，是美国20世纪上半叶最受欢迎的动画角色，现在UnitedStatesNavalAviator的幸运徽章依然是菲利克斯猫，菲利克斯猫也是电视播放的第一个形象。<br>　　<br>　　2、1959年以前，阿拉斯加还不算美国的一个州，仅仅是一个地区，从十到三十年代，遥远的美国联邦政府一直忙于应付经济大萧条和欧洲战争的内忧外患，无暇顾及这片遥远的领土，这儿就基本上处于无政府状态，各地区进行自我管理。<br>　　<br>　　3、苏厄德：美国阿拉斯加州基奈半岛东南部城市、不冻港。临阿拉斯加湾，1902年始建。交通便利，是阿拉斯加内地主要运输中心和货物供应点。有伐木业、游牧业和渔业。附近有石油和矿，其中包括金矿。<br>　　<br>　　4、格瑞生日12月14<br>　　<br>　　—tbc—　　</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;　　基奈半岛，苏厄德镇，12月17日，清晨&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　安迷修从他的师父菲利斯那里搬出来快两个月了。这期间他觉得自己在酒吧找的工作还算不错，虽然自己在调酒方面总是显得笨手笨脚（没办法，他本来就是个不太懂酒的人），但好在老板觉得他工作的认真劲头值得肯定。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　要说酒保这份工作的唯一缺陷，就是偶尔会有人来找他麻烦……更明确地说，只有一个人在找他麻烦。安迷修看着那个坐在靠窗边的沙发上的黑发青年，暗自叹了口气。他怎么又来了。&lt;br&gt;　　&lt;br&gt;　　雷狮——这家酒吧非正式就职的萨克斯手——依旧是一幅终日无所事事的恶棍形象——对前来搭话的小姐们回以傲慢无礼的言词，身为一个无业游民却对找一份得体的工作毫不感兴趣，隔三差五地外出打猎或旅游，以及，来找他的麻烦。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
    
    </summary>
    
    
    
      <category term="雷安" scheme="http://sorossnowboy.github.io/tags/%E9%9B%B7%E5%AE%89/"/>
    
      <category term="狼人游戏" scheme="http://sorossnowboy.github.io/tags/%E7%8B%BC%E4%BA%BA%E6%B8%B8%E6%88%8F/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>【雷安】狼人游戏 楔子</title>
    <link href="http://sorossnowboy.github.io/2020/07/19/%E3%80%90%E9%9B%B7%E5%AE%89%E3%80%91%E7%8B%BC%E4%BA%BA%E6%B8%B8%E6%88%8F%20%E6%A5%94%E5%AD%90/"/>
    <id>http://sorossnowboy.github.io/2020/07/19/%E3%80%90%E9%9B%B7%E5%AE%89%E3%80%91%E7%8B%BC%E4%BA%BA%E6%B8%B8%E6%88%8F%20%E6%A5%94%E5%AD%90/</id>
    <published>2020-07-18T19:54:43.000Z</published>
    <updated>2020-07-18T20:53:44.730Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>狼人雷狮*猎人安迷修，中篇，灵感来自座里屋兰丸的漫画《郊狼》，重修填坑。<br>上世纪三十年代，美国阿拉斯加。</p><p>　　“即便一个心地纯洁的人，一个不忘在夜间祈祷的人，也难免在乌头草盛开的月圆之夜变身为狼。”——狼人传说</p><p><strong>楔子</strong></p><p>　　北美阿拉斯加，基奈半岛，12月16日</p><p>　　<a id="more"></a>“今年冬季风来得太早，庄稼全被寒潮冻伤了，”逐渐暗淡下来的森林深处响起了乌鸦的啼叫，让年轻人说话的尾音都有些发抖，“这林子里也没多少野兽可打。”</p><p>　　“再找一找，总不能空手而归，格瑞，”年长一些的男人骑着马跟在他后面，“这可是你成年的第一次出猎。”</p><p>　　年轻人抿紧了唇。当男孩年满18岁，他就要带上作为成人礼物的那支双管猎枪上山进行为期三天的打猎，收获的猎物数量象征着整个家族的骄傲，也同时意味着男孩个人实力的高低，这是在苏厄德镇延续百年的传统风俗。</p><p>　　今天是格瑞十八岁成人礼出猎的最后一天，他的父亲是猎人公会的成员，在他很小的时候，父亲就开始教他如何设下陷阱，如何瞄准开枪，因此他原本对自己的狩猎技能满怀信心，但不幸地是，冬季凛冽的暴风雪模糊了他的视线，整个松林被皑皑白雪覆盖，连个生物的影子也看不见。</p><p>　　“我们已经走得离市镇很远了，再往前就快到基奈森林的中心地带了，猎人很少去那么远的地方打猎。”格瑞说。</p><p>　　“森林深处的危险让你害怕了吗，儿子？”男人脸上带着一丝淡淡地笑意，“冬季打猎本身就是非常困难的事情，因为一部分冬眠的生物都躲藏了起来，而剩下的那部分动物则因需要争夺紧缺的食物而越发提高警惕。要做成一件难事，首先需要的就是勇气。”</p><p>　　“我不怕。”年轻人裹紧身上的黑色斗篷，快马加鞭向着更黑暗的森林深处跑去。</p><p>　　男人看着他的后脑勺叹了口气，他知道儿子是个生性倔强而优秀的人，正如他年轻时那般，但在那倔强的自尊心之下，潜藏的依然是隐约的不安，那是一种近似畏惧的紧张。</p><p>　　这不稀奇，毕竟几乎没有年轻人能坦然无畏的走进基奈森林，光是那些传说故事就能把小孩子吓得浑身发抖。现实情况比故事好不到哪去，阴森的树影在摇曳沙响，而呼啸的北风穿梭在林间，拖出魔鬼般的长啸声。</p><p>　　男人不禁回忆起自己第一次出猎的场景，他的生日在万物生长的盛夏时节，猎物倒是打了不少只，但夜间漆黑的森林压抑得让人喘不过气，仿佛有无数双眼睛从四面八方看向他，把他吓得四肢发软。如今他已经是参加过公会百余次大型狩猎活动的老手了，想起年轻的往事不禁莞尔。</p><p>　　但并非每个人都畏惧基奈森林，菲利斯家捡来的那个孩子十八岁那年独自上山打猎，斩获的猎物数量打破了菲利斯多年前在公会创下的记录。</p><p>　　这不光是因为那家伙出色的枪法，还因为他具备常人所没有的勇气。他从不怕森林，更不畏惧任何动物。他记得那个年轻人第一次参加公会狩猎活动时，他们一行人遇到了黑熊，那个人站在黑熊面前时从容淡定的眼神让他不得不钦佩。</p><p>　　“你听见什么声音了吗？”格瑞的声音从身边传来，并伴随着马的嘶鸣和踏蹄声。</p><p>　　“没有。”男人皱起眉头，除了北风的呼啸他什么也没听见，“你听见了？”</p><p>　　“没，”年轻人摇头，“但是马突然焦躁不安了起来，动物的感官总是比人要灵敏得多。”</p><p>　　突然男人定睛，一抹淡色从昏暗的林间一闪而过，窜进了低矮的灌木中。</p><p>　　“在那！”男人吼道，双脚一蹬马肚飞奔了出去，格瑞紧跟其后冲了上去。</p><p>　　这是男孩第一次尝试在黑夜的森林中骑行着追赶猎物，但多年的持枪训练让</p><p>　　在心脏狂跳的情况下依然稳稳地抬枪瞄准，准星随着灌木中模糊的影子快速移动。</p><p>　　“砰——”火光在昏暗的林间一闪，子弹打入了雪泥之中。</p><p>　　“它的动作很快，预瞄距离再拉大些。”父亲在一旁提醒。</p><p>　　格瑞呼出一口气，再次瞄准——</p><p>　　他的右手食指仿佛被冻住了。</p><p>　　“爸，”他喃喃地说，“那是个女孩。”</p><p>　　光线非常不好，杂乱的灌木遮挡了大部分视线，但他还是能看得出一抹属于人类的白皙皮肤和一头乌黑的长发，女孩窈窕瘦高的身形隐约可见。</p><p>　　“那不是女孩。”父亲坚定而决绝的声音传来，“开枪！”</p><p>　　“但——”</p><p>　　“我说了那不是人类！”男人吼了起来，“快打，那是狼族！”</p><p>　　阵阵冷风在林间飒飒作响，格瑞忽然感觉到一股冷意，他难以置信地看着准星中央那个模糊的影子，几秒钟前还在剧烈波动的心脏仿佛停在了此刻，让他紧张得几乎不敢呼吸。</p><p>　　一轮圆月从阴沉的云后穿出，把被冰封的小溪表面照的反光。男人看见就在他们身旁几步之遥岩石上，一个清晰的爪痕印在了覆盖的白雪上。</p><p>　　足有人的巴掌那么大的爪印，但不是熊掌的形状。</p><p>　　“快跑！”男人的吼声和凄厉的狼嚎划破雪原的沉寂，一道巨大的阴影突然从他们背后的树林中腾跃窜出，直接将男人从马背上撞飞到几米开外。</p><p>　　“爸！”格瑞惊慌失措地回身，看见他的父亲躺在雪地里全身抽搐，鲜血从支离破碎的颈部喷涌而出，很快就将身下的积雪染成了一滩暗红。</p><p>　　不远处的黑暗中幽幽地闪烁起一双紫色的眸子，一匹身长足有两米的巨狼低吼着缓缓逼近，它伏低身体，紧绷起肩背线条流畅的肌肉，尖利的犬齿沾染着男人的血，狰狞得如同恶鬼。</p><p>　　格瑞什么也没有想，本能地再次举起猎枪，准星正对野兽的额头。</p><p>　　“砰——”</p><p>　　马匹惨绝人寰的嘶鸣声惊飞了松林枝头小憩的夜枭。</p><p>　　90公里外的苏厄德镇上，阁楼上一名临窗眺望的黑发青年皱起眉头，看向黑云压顶的夜空，漫天飞舞的大雪倒映在他暗紫色的眼睛里。</p><p>—tbc—</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;狼人雷狮*猎人安迷修，中篇，灵感来自座里屋兰丸的漫画《郊狼》，重修填坑。&lt;br&gt;上世纪三十年代，美国阿拉斯加。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　“即便一个心地纯洁的人，一个不忘在夜间祈祷的人，也难免在乌头草盛开的月圆之夜变身为狼。”——狼人传说&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;&lt;strong&gt;楔子&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;　　北美阿拉斯加，基奈半岛，12月16日&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
    
    </summary>
    
    
    
      <category term="雷安" scheme="http://sorossnowboy.github.io/tags/%E9%9B%B7%E5%AE%89/"/>
    
      <category term="狼人游戏" scheme="http://sorossnowboy.github.io/tags/%E7%8B%BC%E4%BA%BA%E6%B8%B8%E6%88%8F/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Hello World</title>
    <link href="http://sorossnowboy.github.io/2020/07/19/hello-world%20copy/"/>
    <id>http://sorossnowboy.github.io/2020/07/19/hello-world%20copy/</id>
    <published>2020-07-18T19:52:58.105Z</published>
    <updated>2020-07-18T19:52:58.108Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>Welcome to <a href="https://hexo.io/" target="_blank" rel="noopener">Hexo</a>! This is your very first post. Check <a href="https://hexo.io/docs/" target="_blank" rel="noopener">documentation</a> for more info. If you get any problems when using Hexo, you can find the answer in <a href="https://hexo.io/docs/troubleshooting.html" target="_blank" rel="noopener">troubleshooting</a> or you can ask me on <a href="https://github.com/hexojs/hexo/issues" target="_blank" rel="noopener">GitHub</a>.</p><a id="more"></a><h2 id="Quick-Start"><a href="#Quick-Start" class="headerlink" title="Quick Start"></a>Quick Start</h2><h3 id="Create-a-new-post"><a href="#Create-a-new-post" class="headerlink" title="Create a new post"></a>Create a new post</h3><figure class="highlight bash"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">$ hexo new <span class="string">"My New Post"</span></span><br></pre></td></tr></table></figure><p>More info: <a href="https://hexo.io/docs/writing.html" target="_blank" rel="noopener">Writing</a></p><h3 id="Run-server"><a href="#Run-server" class="headerlink" title="Run server"></a>Run server</h3><figure class="highlight bash"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">$ hexo server</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>More info: <a href="https://hexo.io/docs/server.html" target="_blank" rel="noopener">Server</a></p><h3 id="Generate-static-files"><a href="#Generate-static-files" class="headerlink" title="Generate static files"></a>Generate static files</h3><figure class="highlight bash"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">$ hexo generate</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>More info: <a href="https://hexo.io/docs/generating.html" target="_blank" rel="noopener">Generating</a></p><h3 id="Deploy-to-remote-sites"><a href="#Deploy-to-remote-sites" class="headerlink" title="Deploy to remote sites"></a>Deploy to remote sites</h3><figure class="highlight bash"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><span class="line">$ hexo deploy</span><br></pre></td></tr></table></figure><p>More info: <a href="https://hexo.io/docs/one-command-deployment.html" target="_blank" rel="noopener">Deployment</a></p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;Welcome to &lt;a href=&quot;https://hexo.io/&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;noopener&quot;&gt;Hexo&lt;/a&gt;! This is your very first post. Check &lt;a href=&quot;https://hexo.io/docs/&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;noopener&quot;&gt;documentation&lt;/a&gt; for more info. If you get any problems when using Hexo, you can find the answer in &lt;a href=&quot;https://hexo.io/docs/troubleshooting.html&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;noopener&quot;&gt;troubleshooting&lt;/a&gt; or you can ask me on &lt;a href=&quot;https://github.com/hexojs/hexo/issues&quot; target=&quot;_blank&quot; rel=&quot;noopener&quot;&gt;GitHub&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
    
    </summary>
    
    
    
  </entry>
  
</feed>
